{"id":10857,"date":"2023-02-15T11:58:15","date_gmt":"2023-02-15T10:58:15","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?page_id=10857"},"modified":"2024-04-08T13:10:45","modified_gmt":"2024-04-08T11:10:45","slug":"radno-mjesto-praonica","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/","title":{"rendered":"Radno mjesto Praonica"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row row_content_width=&#8221;grid&#8221; content_text_aligment=&#8221;center&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1676550882457{padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1652774462619{background-image: url(https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/topline1.jpg?id=9005) !important;}&#8221;]<div class=\"eltd-social-share-holder eltd-dropdown\">\n\t<a href=\"javascript:void(0)\" target=\"_self\" class=\"eltd-social-share-dropdown-opener\">\n\t\t<i class=\"icon-basic-share\"><\/i>\n        <span class=\"eltd-social-share-title\">\nPodijeli<\/span>\n\t<\/a>\n\t<div class=\"eltd-social-share-dropdown\">\n\t\t<ul>\n\t\t\t<li class=\"eltd-facebook-share\">\n\t<a itemprop=\"url\" class=\"eltd-share-link\" href=\"#\" onclick=\"window.open(&#039;http:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fesplanade.hr%2Fhr%2Fradno-mjesto-praonica%2F&#039;, &#039;sharer&#039;, &#039;toolbar=0,status=0,width=620,height=280&#039;);\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"eltd-social-network-icon social_facebook\"><\/span>\n\t\t\t<\/a>\n<\/li><li class=\"eltd-twitter-share\">\n\t<a itemprop=\"url\" class=\"eltd-share-link\" href=\"#\" onclick=\"window.open(&#039;https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=%5Bvc_row+row_content_width%3D%26%238221%3Bgrid%26%238221%3B+content_text_aligment%3D%26%238221%3Bcenter%26%238221%3B+ https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/&#039;, &#039;popupwindow&#039;, &#039;scrollbars=yes,width=800,height=400&#039;);\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"eltd-social-network-icon social_twitter\"><\/span>\n\t\t\t<\/a>\n<\/li><li class=\"eltd-linkedin-share\">\n\t<a itemprop=\"url\" class=\"eltd-share-link\" href=\"#\" onclick=\"popUp=window.open(&#039;http:\/\/linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fesplanade.hr%2Fhr%2Fradno-mjesto-praonica%2F&amp;title=Radno+mjesto+Praonica&#039;, &#039;popupwindow&#039;, &#039;scrollbars=yes,width=800,height=400&#039;);popUp.focus();return false;\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"eltd-social-network-icon social_linkedin\"><\/span>\n\t\t\t<\/a>\n<\/li>\t\t<\/ul>\n\t<\/div>\n<\/div>[vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left; font-size: 12px;\">Objavljeno: travanj 2024.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: left;\"><strong>Radnik u praonici posu\u0111a (m\/\u017e)<\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Tra\u017eimo kandidate sa sljede\u0107im karakteristikama: \u00a0\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li>Brzo savladavanje na\u010dina rada<\/li>\n<li>Urednost i temeljitost u obavljanju zadataka<\/li>\n<li>Orijentiranost na timski rad i suradnju<\/li>\n<li>Fleksibilnost za rad u\u00a03 razli\u010dite kuhinje<\/li>\n<li>Spremnost na smjenski rad i no\u0107ne smjene<\/li>\n<li>Sposobnost rada pod pritiskom<\/li>\n<li>Po\u017eeljno radno iskustvo na sli\u010dnim poslovima<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Opis poslova: <\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: left;\">\n<li>Odr\u017eavanje potrebne koli\u010dine \u010distog posu\u0111a, \u010da\u0161a, pribora za jelo i ostalog<\/li>\n<li>Pranje posu\u0111a, \u010da\u0161a i pribora za jelo uz pomo\u0107 perilice posu\u0111a<\/li>\n<li>\u010ci\u0161\u0107enje i pranje crnog su\u0111a te odlaganje istih na predvi\u0111ena mjesta u \u010distom i ispravnom stanju<\/li>\n<li>Slaganje i sortiranje \u010da\u0161a u svako vrijeme<\/li>\n<li>Poliranje pribora za jelo prema potrebi<\/li>\n<li>Prikupljanje prljavog su\u0111a iz kantine za osoblje<\/li>\n<li>Pomaganje pri \u010di\u0161\u0107enju banketnih prostora te pranje su\u0111a s doga\u0111anja<\/li>\n<li>Odr\u017eavanje \u010disto\u0107e u\u00a0 kuhinji<\/li>\n<li>\u010ci\u0161\u0107enje i pranje poda na ispravan na\u010din u cijeloj kuhinji i prostorijama za posu\u0111e<\/li>\n<li>\u010ci\u0161\u0107enje i pranje svih polica i pultova za odlaganje posu\u0111a<\/li>\n<li>Pra\u0107enje koli\u010dine otpada u svim kantama i ko\u0161evima te njihovo pra\u017enjenje prema potrebi<\/li>\n<li>\u010ci\u0161\u0107enje i pranje svih kuhinjskih ure\u0111aja<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: left;\" data-pm-slice=\"1 3 []\"><strong>Nudimo<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: left;\">Poticajni prihodi i bonusi<\/li>\n<li style=\"text-align: left;\">Mogu\u0107nost stalnog zaposlenja<\/li>\n<li style=\"text-align: left;\">Naknada za prijevoz<\/li>\n<li style=\"text-align: left;\">Topli obroci<\/li>\n<li style=\"text-align: left;\">Osigurane uniforme<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Kontakt za slanje prijava:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">T.+385 1 45 66 013<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">M.<a href=\"mailto:posao@esplanade.hr\">posao@esplanade.hr<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>Esplanade Zagreb Hotel<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>sinonim je za personaliziranu uslugu i vrhunske poslovne standarde. Od otvorenja davne 1925. godine, Esplanade je predvodnik trendova i inovacija u hotelijerstvu ne samo u Zagrebu ve\u0107 i u cijeloj regiji, a sve zahvaljuju\u0107i predanosti, privr\u017eenosti i neizmjernoj ljubavi djelatnika koji su Esplanadu pretvorili u ono po \u010demu je poznata \u0161irom svijeta ve\u0107 gotovo 100 godina. \u2013 a to je \u201ehotel s du\u0161om i posebnom energijom\u201d.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>Svatko od kolega i kolegica ponosan je \u0161to je dijelom ove zadivljuju\u0107e povijesne zagreba\u010dke arhitekture. Svakodnevno za brojne goste s veseljem stvaramo lijepe trenutke i doga\u0111aje koji \u0107e im zauvijek ostati u sje\u0107anju. Aktivno sudjelujemo u promicanju pozitivnih me\u0111uljudskih odnosa i pravih vrijednosti te pridonosimo promociji destinacije i poma\u017eemo zajednici.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>Mnogo novih kolega svaki mjesec zapo\u010dne svoju poslovnu karijeru u Esplanadi. Na\u0161a su vrata otvorena svima koji \u017eele i\u0107i korak dalje, koji te\u017ee izvrsnosti, onima koji su predani svom poslu i kojima je zadovoljstvo gosta na prvom mjestu. Veseli nas ako imate visoko obrazovanje i iskustvo u vrlo dinami\u010dnom hotelskom okru\u017eenju s razli\u010ditim profilima gostiju, a osobito cijenimo predan0st i pozitivan odnos prema poslu.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>Cilj nam je i dalje slijediti tradiciju pru\u017eanja vrhunske usluge svim gostima uz o\u010duvanje ugodnog i prijateljskog radnog okru\u017eenja za sve kolege. To posti\u017eemo upravo pronala\u017eenjem najboljeg osoblja za svako novo radno mjesto, a to su ljudi u kojima su objedinjene sve potrebne kvalitete, dok potrebna znanja i vje\u0161tine prenose putem brojnih edukacija, konzultacija i treninga.<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>Stoga, ako ste vedra osoba pozitivnog duha, volite otvorenu i prijateljsku komunikaciju, imate jedinstven osje\u0107aj za ispunjavanje i prepoznavanje tu\u0111ih potreba, te\u017eite savr\u0161enstvu u svakom pogledu, imate jaku volju za radom i napredovanjem, ostvarenjem svojih potencijala, postanite dio na\u0161eg tima i ostvarite vrijedno iskustvo.<\/em><\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\"><a href=\"mailto:posao@esplanade.hr\">Prijavite se danas!<\/a><\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#8221;28px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row disable_element=&#8221;yes&#8221; row_content_width=&#8221;grid&#8221; content_text_aligment=&#8221;center&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1675710246008{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1652774462619{background-image: url(https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/topline1.jpg?id=9005) !important;}&#8221;]<div class=\"eltd-section-title-holder eltd-separator-disabled  \" >\n    <div class=\"eltd-section-title-inner\">\n                    <h6 class=\"eltd-st-subtitle\" >\n                <span>PROVJETITE NAJNOVIJE OGLASE ZA POSAO.<\/span>\n            <\/h6>\n                            <h2 class=\"eltd-st-title \" >\n                <span class=\"eltd-st-before\"><\/span>\n                <span>Zapo\u0161ljavamo!<\/span>\n            <\/h2>\n                            <\/div>\n<\/div>[vc_empty_space height=&#8221;28px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row disable_element=&#8221;yes&#8221; anchor=&#8221;room&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1511964281165{padding-right: 0px !important;padding-left: 0px !important;}&#8221; offset=&#8221;vc_col-lg-12 vc_col-md-12&#8243;]<div class=\"eltd-elements-holder   eltd-one-column  eltd-responsive-mode-768 \" ><div class=\"eltd-eh-item    \"  data-item-class=\"eltd-eh-custom-2292\" data-1024-1280=\"130px 90px 0 80px\" data-768-1024=\"130px 60px 0 47px\" data-680-768=\"130px 80px 0 80px\" data-680=\"130px 40px 0 40px\">\n\t<div class=\"eltd-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltd-eh-item-content eltd-eh-custom-2292\" style=\"padding: 150px 50px 0px 50px\">\n\t\t\t<div class=\"eltd-hrp-holder \">\n\n\n    <div class=\"eltd-hrp eltd-small-room\">\n        <div class=\"eltd-hrp-inner\">\n            <div class=\"eltd-hrp-image\">\n                <a class=\"eltd-hrp-link\" itemprop=\"url\" href=\"\" title=\"Radno mjesto Praonica\">\n                    <div class=\"eltd-hrp-trim\" ><\/div>\n                    <img width=\"800\" height=\"566\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Floating-1CAREE.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Floating-1CAREE.jpg 800w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Floating-1CAREE-300x212.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Floating-1CAREE-768x543.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Floating-1CAREE-600x425.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>                <\/a>\n            <\/div>\n            <div class=\"eltd-hrp-text-wrapper clearfix\">\n                <h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltd-hrp-title\">\n                    <a itemprop=\"url\" href=\"\"><\/a>\n                <\/h4>\n            <div class=\"eltd-hrp-price-wrapper\">\n                 <span class=\"eltd-hrp-price\">\n                    <span class=\"eltd-hrp-price-currency\">$<\/span><span><\/span>\n                <\/span>\n            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n\n    <div class=\"eltd-hrp eltd-big-room\">\n        <div class=\"eltd-hrp-inner\">\n            <div class=\"eltd-hrp-image\">\n                <a class=\"eltd-hrp-link\" itemprop=\"url\" href=\"\" title=\"Radno mjesto Praonica\">\n                    <div class=\"eltd-hrp-trim\" ><\/div>\n                    <img width=\"700\" height=\"762\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Floating-2CAREE.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Floating-2CAREE.jpg 700w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Floating-2CAREE-276x300.jpg 276w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Floating-2CAREE-600x653.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/>                <\/a>\n            <\/div>\n            <div class=\"eltd-hrp-text-wrapper clearfix\">\n                <h4 itemprop=\"name\" class=\"entry-title eltd-hrp-title\">\n                    <a itemprop=\"url\" href=\"\"><\/a>\n                <\/h4>\n            <div class=\"eltd-hrp-price-wrapper\">\n                 <span class=\"eltd-hrp-price\">\n                    <span class=\"eltd-hrp-price-currency\">$<\/span><span><\/span>\n                <\/span>\n            <\/div>\n        <\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row disable_element=&#8221;yes&#8221; row_content_width=&#8221;grid&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1675710250075{border-bottom-width: 50px !important;}&#8221;][vc_column offset=&#8221;vc_col-lg-12 vc_col-md-12&#8243;]<div class=\"eltd-elements-holder   eltd-two-columns  eltd-responsive-mode-768 \" ><div class=\"eltd-eh-item   eltd-horizontal-alignment-center \" style=\"background-color: #f7f5f5\" data-item-class=\"eltd-eh-custom-3804\" data-1280-1600=\"0 24%\" data-1024-1280=\"0 20% 5px 20%\" data-768-1024=\"0 12% 4px 12%\" data-680-768=\"100px 24%\" data-680=\"80px 5%\">\n\t<div class=\"eltd-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltd-eh-item-content eltd-eh-custom-3804\" style=\"padding: 0 9% 0px 9%\">\n\t\t\t[vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Otvorena radna pozicija<\/h2>\n<p style=\"text-align: center; font-size: 22px; padding-top: 20px;\"><strong>Direktor Odjela hrane i pi\u0107a<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Po\u0161aljite nam svoj \u017eivotopis!<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Prijavite se.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#8221;40px&#8221;]<a itemprop=\"url\" href=\"#\" target=\"_blank\"  class=\"eltd-btn eltd-btn-medium eltd-btn-solid eltd-btn-line-left eltd-btn-animation-enabled\"  >\n    <span class=\"eltd-btn-text\">Provjerite \u0161to se tra\u017ei<\/span>\n\n        \t<span class=\"eltd-btn-hover-overlay\" ><\/span>\n    \n    <\/a>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><div class=\"eltd-eh-item    \"  data-item-class=\"eltd-eh-custom-2094\">\n\t<div class=\"eltd-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltd-eh-item-content eltd-eh-custom-2094\" >\n\t\t\t<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-no-space   eltd-custom-nav eltd-custom-nav-right eltd-hide-pagination\">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"yes\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Banner-FB-Director-700x700.jpg\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"700\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row disable_element=&#8221;yes&#8221; row_content_width=&#8221;grid&#8221; content_text_aligment=&#8221;center&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1675710254109{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 120px !important;padding-bottom: 60px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><em>\u00a0<span class=\"fontstyle0\">Od svog otvorenja 1925. godine, hotel Esplanade je prepoznat kao trendsetter i inovator u hotelijerstvu, ne samo u Zagrebu, ve\u0107 u cijeloj regiji zahvaljuju\u0107i predanosti i anga\u017emanu svojih djelatnika prema zagreba\u010dkoj ikoni stila i elegancije.<br \/>\n<\/span> <\/em><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;]<div class=\"eltd-single-image-holder   \">\n    <div class=\"eltd-si-inner\" >\n                                    <img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/patternesplanade.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>                        <\/div>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row row_content_width=&#8221;grid&#8221; content_text_aligment=&#8221;center&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1676550882457{padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1652774462619{background-image: url(https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/topline1.jpg?id=9005) !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_column_text] [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full-width.php","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Radno mjesto Praonica - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Radno mjesto Praonica - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row row_content_width=&#8221;grid&#8221; content_text_aligment=&#8221;center&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1676550882457{padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1652774462619{background-image: url(https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/topline1.jpg?id=9005) !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_column_text] [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-08T11:10:45+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/\",\"name\":\"Radno mjesto Praonica - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-02-15T10:58:15+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-08T11:10:45+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Radno mjesto Praonica\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Radno mjesto Praonica - Esplanade Zagreb","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Radno mjesto Praonica - Esplanade Zagreb","og_description":"[vc_row row_content_width=&#8221;grid&#8221; content_text_aligment=&#8221;center&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1676550882457{padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1652774462619{background-image: url(https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/topline1.jpg?id=9005) !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;10px&#8221;][vc_column_text] [&hellip;]","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_modified_time":"2024-04-08T11:10:45+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/","name":"Radno mjesto Praonica - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2023-02-15T10:58:15+00:00","dateModified":"2024-04-08T11:10:45+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/radno-mjesto-praonica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Radno mjesto Praonica"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10857"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10857"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10857\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12014,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10857\/revisions\/12014"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10857"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}