{"id":3,"date":"2019-07-24T19:28:02","date_gmt":"2019-07-24T17:28:02","guid":{"rendered":"http:\/\/www.esplanade.hr\/?page_id=3"},"modified":"2020-02-13T13:03:35","modified_gmt":"2020-02-13T12:03:35","slug":"privatnost","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/privatnost\/","title":{"rendered":"Politika privatnosti"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p>Za\u0161tita osobnih podataka na mre\u017enim stranicama hotela Esplanade<\/p>\n<p>Zahvaljujemo vam na posjetu na\u0161em mre\u017enom mjestu. U hotelu Esplanade nastojimo pru\u017eiti vrhunsku uslugu i do\u017eivljaje te, jo\u0161 va\u017enije, cijenimo va\u0161u vjernost.<br \/>Posjetiteljima i gostima na\u0161eg hotela pristupamo s posebnom pa\u017enjom radi stjecanja va\u0161eg povjerenja i ispunjenja va\u0161ih o\u010dekivanja.<br \/>Svjesni smo \u010dinjenice da je privatnost vrlo bitna i zbog toga se tvrtka Esplanade Oleander d.o.o., Almanac Hotels GmbH, WSF Group Companies obvezuje na za\u0161titu va\u0161ih osobnih podataka. Sastavili smo ovaj tekst da bismo vam objasnili kako postupamo s osobnim podacima koje prikupljamo od vas ili o vama na ovom mre\u017enom mjestu, putem pisane ili usmene komunikacije te prilikom posjeta na\u0161em hotelu.<br \/>Molimo vas da povremeno provjerite Politiku privatnosti s obzirom na mogu\u0107e promjene.<\/p>\n<p>Za\u0161tita osobnih podataka<\/p>\n<p>Tvrtka Esplanade Oleander d.o.o., Almanac Hotels GmbH, WSF Group Companies \u0161titi va\u0161e osobne podatke, a svi na\u0161i djelatnici obu\u010deni su o na\u010dinu postupanja s takvim podacima u skladu sa zakonom. Neovisno o tome, svi radnici obvezni su dr\u017eati povjerljivima i \u0161tititi sve ra\u010dunalno obra\u0111ene podatke.<br \/>Prikupljamo, upotrebljavamo i obra\u0111ujemo va\u0161e podatke u skladu s ovom Politikom privatnosti i odredbama Zakona o za\u0161titi osobnih podataka odnosno drugih va\u017ee\u0107ih propisa primjenjivih u Republici Hrvatskoj koji ure\u0111uju za\u0161titu osobnih podataka.<br \/>Posjetiteljima i gostima na\u0161eg hotela jam\u010dimo da \u0107e se sa svim osobnim podacima postupati kao s povjerljivim informacijama i poslovnom tajnom.<br \/>Tvrtka Esplanade Oleander d.o.o., Almanac Hotels GmbH, WSF Group Companies poduzet \u0107e potrebne mjere u svrhu za\u0161tite va\u0161ih osobnih podataka od neovla\u0161tenog pristupa, otkrivanja, izmjene ili uni\u0161tenja, te \u0107e odr\u017eavati osobne podatke preciznima i a\u017eurnima koliko je god to mogu\u0107e.<\/p>\n<p>Ovom Politikom privatnosti ure\u0111uje se na\u010din postupanja s osobnim podacima kojima tvrtka Esplanade Oleander d.o.o., Almanac Hotels GmbH, WSF Group Companies pristupi putem rezervacijskog sustava ili drugog obrasca.<\/p>\n<p>Osobne podatke prikupljamo u svrhu \u0161to u\u010dinkovitijeg odgovora na va\u0161 upit, radi osiguranja pru\u017eanja i pla\u0107anja usluge, radi promid\u017ebe neke od na\u0161ih usluga, radi statisti\u010dke obrade podataka, radi mogu\u0107nosti slanja publikacija i drugih promid\u017ebenih materijala i bro\u0161ura.<br \/>Davanjem svojih osobnih podataka, poput adrese e-po\u0161te, broja telefona i sl., ujedno dajete svoju izri\u010ditu suglasnost da vas tvrtka Esplanade Oleander d.o.o., Almanac Hotels GmbH, WSF Group Companies mo\u017ee kontaktirati i obavje\u0161tavati radi ponude svojih usluga te time potvr\u0111ujete da ste upoznati s na\u0161om Politikom privatnosti. U slu\u010daju da ne \u017eelite primati obavijesti o na\u0161im uslugama, du\u017eni ste o tome izri\u010dito pisanim putem (e-po\u0161tom ili preporu\u010denom po\u0161tom) obavijestiti tvrtku Esplanade Oleander d.o.o., Almanac Hotels GmbH, WSF Group Companies.<\/p>\n<p>Ovaj se tekst o politici privatnosti ne odnosi na na\u0161u obradu osobnih podatka u ime i na temelju uputa tre\u0107e strane, kao \u0161to su tvrtke koje organiziraju ili nude pakete putni\u010dkih aran\u017emana i drugih davatelja usluga koji zakonski imaju pravo s nama dijeliti va\u0161e osobne podatke.<\/p>\n<p>Osobni podaci koje ure\u0111uje i obuhva\u0107a na\u0161a Politika privatnosti:<\/p>\n<ul>\n<li>ime i prezime<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>adresa<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>adresa e-po\u0161te<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>broj telefona, mobitela ili faksa<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>podaci o kreditnoj kartici koje ste dali prilikom internetske rezervacije ili tre\u0107oj strani<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>postupak pla\u0107anja ili osiguranja pla\u0107anja<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>va\u0161e preferencije radi pobolj\u0161anja na\u0161e usluge<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>bilo koji drugi podaci koje nam napomenete, a za koje \u017eelite da ostanu tajni<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>\u017eivotopis prilikom prijave za zaposlenje.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Sadr\u017eaj politike privatnosti<\/p>\n<p>Va\u0161e osobne podatke ne prodajemo, ne iznajmljujemo niti otkrivamo tre\u0107im stranama bez va\u0161e izri\u010dite privole jer se to protivi Politici privatnosti i Zakonu o za\u0161titi osobnih podataka.<br \/>Ako vas budemo htjeli kontaktirati bilo kojim putem glede promotivnih ponuda i usluga, od vas \u0107emo za to zatra\u017eiti privolu.<br \/>Tvrtka Esplanade Oleander d.o.o., Almanac Hotels GmbH, WSF Group Companies ne odgovara za slu\u010dajnu pogre\u0161ku ili pogre\u0161ku zbog vi\u0161e sile koja bi uzrokovala eventualno kr\u0161enje za\u0161tite va\u0161ih osobnih podataka, ali vam jam\u010dimo da \u0107emo takve pogre\u0161ke sa sigurno\u0161\u0107u otkloniti \u0161to je prije mogu\u0107e ako to bude izvedivo.<br \/>Tvrtka Esplanade Oleander d.o.o., Almanac Hotels GmbH, WSF Group Companies prikuplja samo osobne podatke koje ste nam dobrovoljno dostavili te ih upotrebljava za potrebe pru\u017eanja gore navedenih usluga.<br \/>Ne tra\u017eimo od vas da nam po\u0161aljete svoje podatke da biste pristupili na\u0161im stranicama, niti tra\u017eimo da nam otkrijete vi\u0161e podataka nego \u0161to je doista potrebno za upotrebu neke od na\u0161ih usluga.<br \/>Podaci koje nam date o svojoj kreditnoj kartici upotrebljavaju se isklju\u010divo kao sredstvo osiguranja pla\u0107anja rezerviranih usluga i pod jednakom su za\u0161titom kao i va\u0161i preostali osobni podaci. Poslije uredno pru\u017eene i pla\u0107ene usluge ti se podaci vi\u0161e ne upotrebljavaju bez va\u0161e izri\u010dite suglasnosti.<br \/>Ispunjavanjem obrasca na mre\u017enom mjestu jam\u010dite da su informacije koje ste naveli to\u010dne te da ste suglasni s odredbama na\u0161e Politike privatnosti.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text] Za\u0161tita osobnih podataka na mre\u017enim stranicama hotela Esplanade Zahvaljujemo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Politika privatnosti - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/privatnost\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Politika privatnosti - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column][vc_column_text] Za\u0161tita osobnih podataka na mre\u017enim stranicama hotela Esplanade Zahvaljujemo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/privatnost\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-02-13T12:03:35+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/privatnost\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/privatnost\/\",\"name\":\"Politika privatnosti - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-07-24T17:28:02+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-13T12:03:35+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/privatnost\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/privatnost\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/privatnost\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Politika privatnosti\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Politika privatnosti - Esplanade Zagreb","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/privatnost\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Politika privatnosti - Esplanade Zagreb","og_description":"[vc_row][vc_column][vc_column_text] Za\u0161tita osobnih podataka na mre\u017enim stranicama hotela Esplanade Zahvaljujemo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/privatnost\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_modified_time":"2020-02-13T12:03:35+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/privatnost\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/privatnost\/","name":"Politika privatnosti - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2019-07-24T17:28:02+00:00","dateModified":"2020-02-13T12:03:35+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/privatnost\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/privatnost\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/privatnost\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Politika privatnosti"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6648,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/6648"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}