{"id":7783,"date":"2021-06-21T08:27:08","date_gmt":"2021-06-21T06:27:08","guid":{"rendered":"http:\/\/www.esplanade.hr\/?page_id=7783"},"modified":"2022-10-25T10:11:28","modified_gmt":"2022-10-25T08:11:28","slug":"lokacija","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/lokacija\/","title":{"rendered":"Lokacija"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row row_content_width=&#8221;grid&#8221; content_text_aligment=&#8221;center&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1579706454951{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1652774462619{background-image: url(https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/topline1.jpg?id=9005) !important;}&#8221;]<div class=\"eltd-section-title-holder eltd-separator-disabled  \" >\n    <div class=\"eltd-section-title-inner\">\n                            <h2 class=\"eltd-st-title \" >\n                <span class=\"eltd-st-before\"><\/span>\n                <span>Lokacija<\/span>\n            <\/h2>\n                            <\/div>\n<\/div>[vc_empty_space height=&#8221;28px&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Esplanade Zagreb Hotel, smje\u0161ten u samom centru ovog povijesnog grada, ikona je art decoa i cijenjena u cijeloj regiji po svojim besprijekornim standardima usluge. Hotel je okru\u017een prekrasnim povijesnim gra\u0111evinama, zelenim parkom s fontanom,\u00a0<a href=\"http:\/\/www.hzpp.hr\/\">\u017eeljezni\u010dkim kolodvorom<\/a>, podzemnim\u00a0<a href=\"http:\/\/importannecentar.hr\/\">shopping centrom<\/a>,\u00a0<a href=\"https:\/\/www.esplanade.hr\/hr\/fitness-park.html\">fitness parkom<\/a>\u00a0i rasko\u0161nim\u00a0<a href=\"http:\/\/hirc.botanic.hr\/vrt\/hrv\/naslovna%20strana.htm\">botani\u010dkim vrtom<\/a>.<\/p>\n<p>Hotel je udaljen samo dvije minute \u0161etnje od \u017eeljezni\u010dkog kolodvora i tramvajske stanice. Petnaest minuta \u0161etnje do glavnog gradskog trga, trgovina i \u017eivopisnih ulica ispunjenih kafi\u0107ima i restoranima. U bliskoj udaljenosti nalaze se i brojni sadr\u017eaji i atrakcije poput\u00a0<a href=\"http:\/\/www.umjetnicki-paviljon.hr\/\">Umjetni\u010dkog paviljona<\/a>,\u00a0<a href=\"http:\/\/www.hnk.hr\/\">Hrvatskog narodnog kazali\u0161ta<\/a>\u00a0&#8211; prekrasne gra\u0111evine iz doba Austro-Ugarske,\u00a0<a href=\"http:\/\/www.amz.hr\/\">Arheolo\u0161kog muzeja<\/a>\u00a0i\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mimara.hr\/\">Muzeja Mimare<\/a>\u00a0koji posjeduje veliku zbirku umjetnina iz cijelog svijeta.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8221;.vc_custom_1661151155863{border-bottom-width: 50px !important;padding-top: 100px !important;}&#8221;][vc_column offset=&#8221;vc_col-lg-12 vc_col-md-12&#8243;]<div class=\"eltd-elements-holder   eltd-two-columns  eltd-responsive-mode-768 \" ><div class=\"eltd-eh-item   eltd-horizontal-alignment-center \" style=\"background-color: #f7f5f5\" data-item-class=\"eltd-eh-custom-6399\" data-1280-1600=\"0 24%\" data-1024-1280=\"0 10% 5px 10%\" data-768-1024=\"0 12% 4px 12%\" data-680-768=\"100px 24%\" data-680=\"80px 5%\">\n\t<div class=\"eltd-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltd-eh-item-content eltd-eh-custom-6399\" >\n\t\t\t<div class=\"eltd-section-title-holder eltd-separator-disabled  \" >\n    <div class=\"eltd-section-title-inner\">\n                            <h2 class=\"eltd-st-title \" >\n                <span class=\"eltd-st-before\">Prona\u0111ite<\/span>\n                <span>nas<\/span>\n            <\/h2>\n                            <\/div>\n<\/div>[vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Geografska \u0161irina:<\/strong>\u00a045.8054686<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Geografska du\u017eina:<\/strong>\u00a015.9759074<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">ADRESA<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Esplanade Zagreb Hotel<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Mihanovi\u0107eva 1, 10000 Zagreb<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">+385 1 4566 666<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">+385 1 4566 050<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"mailto:%20info@esplanade.hr\">info@esplanade.hr<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center; line-height: 30px;\">    <span class=\"eltd-icon-shortcode normal   eltd-icon-small\" style=\"width: 17px;height: 17px;line-height: 17px\" >\n                    <a itemprop=\"url\" class=\"\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/EsplanadeZagrebHotel\" target=\"_blank\">\n                    <i class=\"eltd-icon-font-awesome fa fab fa-facebook-f eltd-icon-element\" style=\"\" ><\/i>                    <\/a>\n            <\/span>\n     <span class=\"eltd-icon-shortcode normal   eltd-icon-tiny\" style=\"width: 19px;height: 19px;line-height: 19px\" >\n                    <a itemprop=\"url\" class=\"\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/esplanadezagreb\/\" target=\"_blank\">\n                    <i class=\"eltd-icon-font-awesome fa fa-brands fa-instagram eltd-icon-element\" style=\"\" ><\/i>                    <\/a>\n            <\/span>\n<\/p>\n<p>[\/vc_column_text]\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><div class=\"eltd-eh-item   eltd-horizontal-alignment-center \" style=\"background-color: #f7f5f5\" data-item-class=\"eltd-eh-custom-7630\">\n\t<div class=\"eltd-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltd-eh-item-content eltd-eh-custom-7630\" >\n\t\t\t[vc_column_text el_class=&#8221;mapsection&#8221;]<iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0;\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2781.2928169261822!2d15.973823015568922!3d45.80539377910643!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x4765d6f9c2ec83fb%3A0x5e3dc3ef92e0d812!2sEsplanade%20Zagreb%20Hotel!5e0!3m2!1sen!2shr!4v1582111520822!5m2!1sen!2shr\" width=\"100%\" height=\"650\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe>[\/vc_column_text]\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row row_content_width=&#8221;grid&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1655201681422{border-bottom-width: 50px !important;padding-top: 100px !important;}&#8221;][vc_column offset=&#8221;vc_col-lg-12 vc_col-md-12&#8243;]<div class=\"eltd-elements-holder   eltd-two-columns  eltd-responsive-mode-768 \" ><div class=\"eltd-eh-item   eltd-horizontal-alignment-center \"  data-item-class=\"eltd-eh-custom-4187\" data-1280-1600=\"0 24%\" data-1024-1280=\"0 10% 0px 10%\" data-768-1024=\"0 12% 0px 12%\" data-680-768=\"100px 24%\">\n\t<div class=\"eltd-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltd-eh-item-content eltd-eh-custom-4187\" style=\"padding: 0 9% 0px 9%\">\n\t\t\t<div class=\"eltd-section-title-holder eltd-separator-disabled  \" >\n    <div class=\"eltd-section-title-inner\">\n                            <h2 class=\"eltd-st-title \" >\n                <span class=\"eltd-st-before\">Svakako<\/span>\n                <span>posjetite<\/span>\n            <\/h2>\n                            <\/div>\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row row_content_width=&#8221;grid&#8221; content_text_aligment=&#8221;center&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1666088032079{padding-top: 20px !important;padding-bottom: 20px !important;}&#8221;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Svakako posjetite\u00a0<a href=\"https:\/\/brokenships.com\/hr\">Muzej prekinutih veza<\/a>\u00a0&#8211; me\u0111unarodnu izlo\u017ebu koja svoj dom ima u Zagrebu, a progla\u0161ena je najinovativnijim europskim muzejom u 2011. od strane Europskog muzejskog foruma.\u00a0<a href=\"http:\/\/www.svjetskiputnik.hr\/Putovanja\/Clanak\/naslov\/104-obrambene-zidine-i-kule-zagreba\">Gornji grad<\/a>\u00a0nalazi se svega 20 minuta \u0161etnje od hotela. Datiraju\u0107i iz vremena srednjeg vijeka tu su atrakcije poput\u00a0<a href=\"http:\/\/gkd.hr\/kula-lotrscak\/\">kule Lotr\u0161\u010dak<\/a>,\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mvep.hr\/hr\/o-hrvatskoj\/kulturna-bastina\/zagrebacke-posebnosti\/crkva-sv-marka\/\">crkve Sv. Marka<\/a>,\u00a0<a href=\"http:\/\/www.sabor.hr\/Default.aspx?sec=484\">Sabora<\/a>,\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mvep.hr\/hr\/o-hrvatskoj\/kulturna-bastina\/zagrebacke-posebnosti\/kamenita-vrata\/\">Kamenitih vrata<\/a>,\u00a0<a href=\"http:\/\/www.mgz.hr\/\">Muzeja grada Zagreba<\/a>, najstarije\u00a0<a href=\"http:\/\/www.give-me-art.com\/prva-ljekarna-u-zagrebu\/\">gradske ljekarne<\/a>,\u00a0<a href=\"https:\/\/vlada.gov.hr\/banski-dvori-11336\/11336\">Banskih dvora<\/a>,\u00a0<a href=\"http:\/\/www.zagreb.hr\/default.aspx?id=28046\">Krvavog mosta<\/a>, kazali\u0161ta na otvorenome &#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/www.histrion.hr\/\">Histriona<\/a>\u00a0i zapanjuju\u0107a neo-goti\u010dka\u00a0<a href=\"http:\/\/www.zagreb-touristinfo.hr\/istrazi-zagreb\/atrakcije\/spomenici-arhitekture\/katedrala-marijina-uznesenja\">katedrala<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Prekrasna slikovita\u00a0<a href=\"http:\/\/www.trznice-zg.hr\/default.aspx?id=298\">tr\u017enica Dolac<\/a>\u00a0tako\u0111er se nalazi u blizini hotela i vrijedi ju je posjetiti u jutarnjim satima, kada je puna lokalnih proizvo\u0111a\u010da koji nude svje\u017ee vo\u0107e, povr\u0107e, meso, ribu i doma\u0107i sir, doma\u0107e vino i ostale ukusne namirnice i proizvode. Pro\u0161etajte\u00a0<a href=\"http:\/\/www.zagreb-touristinfo.hr\/istrazi-zagreb\/atrakcije\/parkovi\/strossmayerovo-setaliste-54a11ce4af5f8\">Strossmayerovim \u0161etali\u0161tem<\/a>\u00a0&#8211; s pogledom na grad ovo je mjesto za zagreba\u010dki uli\u010dni teatar i ljetni festival.<br \/>\nBit \u0107ete zapanjeni onime \u0161to ovaj \u0161armantni grad ima za ponuditi. I najbolje od svega &#8211; sve je blizu i lako dostupno.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row row_content_width=&#8221;grid&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1655201681422{border-bottom-width: 50px !important;padding-top: 100px !important;}&#8221;][vc_column offset=&#8221;vc_col-lg-12 vc_col-md-12&#8243;]<div class=\"eltd-elements-holder   eltd-two-columns  eltd-responsive-mode-768 \" ><div class=\"eltd-eh-item    \"  data-item-class=\"eltd-eh-custom-5503\">\n\t<div class=\"eltd-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltd-eh-item-content eltd-eh-custom-5503\" >\n\t\t\t<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-no-space   eltd-custom-nav eltd-custom-nav-right eltd-hide-pagination\">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"yes\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1574\" height=\"1574\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Points-of-interest-e1661326782916.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Points-of-interest-e1661326782916.jpg 1574w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Points-of-interest-e1661326782916-300x300.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Points-of-interest-e1661326782916-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Points-of-interest-e1661326782916-150x150.jpg 150w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Points-of-interest-e1661326782916-768x768.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Points-of-interest-e1661326782916-1536x1536.jpg 1536w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Points-of-interest-e1661326782916-550x550.jpg 550w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Points-of-interest-e1661326782916-1100x1100.jpg 1100w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Points-of-interest-e1661326782916-600x600.jpg 600w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Points-of-interest-e1661326782916-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 1574px) 100vw, 1574px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><div class=\"eltd-eh-item   eltd-horizontal-alignment-center \" style=\"background-color: #f7f5f5\" data-item-class=\"eltd-eh-custom-5923\" data-1280-1600=\"0 15%\" data-1024-1280=\"0 15% 0px 15%\" data-768-1024=\"0 10% 0px 10%\" data-680-768=\"100px 15%\" data-680=\"80px 5%\">\n\t<div class=\"eltd-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltd-eh-item-content eltd-eh-custom-5923\" style=\"padding: 0 9% 0px 9%\">\n\t\t\t<div class=\"eltd-section-title-holder eltd-separator-disabled  \" >\n    <div class=\"eltd-section-title-inner\">\n                            <h2 class=\"eltd-st-title \" >\n                <span class=\"eltd-st-before\"><\/span>\n                <span>Zanimljivosti<\/span>\n            <\/h2>\n                            <\/div>\n<\/div>[vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Botani\u010dki vrt<\/strong>\u00a0 | 140 m | 2 min. pje\u0161ice<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Glavni \u017eeljezni\u010dki kolodvor<\/strong>\u00a0 | 150 m | 2 min. pje\u0161ice<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Umjetni\u010dki paviljon<\/strong>\u00a0 | 450 m | 5 min. pje\u0161ice<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Cvjetni trg<\/strong>\u00a0 | 800 m | 10 min. pje\u0161ice<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Muzej Mimara<\/strong>\u00a0 | 900 m | 11 min. pje\u0161ice<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Hrvatsko narodno kazali\u0161te<\/strong>\u00a0 | 900 m | 11 min. pje\u0161ice<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Katedrala<\/strong> | 1.3 km | 17 min. pje\u0161ice<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Gornji grad\u00a0 <\/strong>| 1.5 km | 20 min. pje\u0161ice<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Glavni autobusni kolodvor<\/strong>\u00a0 | 1.6 km | 25 min. pje\u0161ice<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Jezero Bundek<\/strong>\u00a0 | 4.2 km | 11 min. autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Zolo\u0161ki vrt<\/strong>\u00a0 | 4.3 km | 11 min. autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Groblje Mirogoj<\/strong>\u00a0 | 4.4 km | 11 min. autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Jezero Jarun<\/strong>\u00a0 | 8 km | 20 min. autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Medvedgrad<\/strong> | 12 km | 30 min. autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Zra\u010dna luka Zagreb<\/strong>\u00a0 | 17 km | 30 min. autom<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#8221;40px&#8221;]\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row row_content_width=&#8221;grid&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1656500240861{border-bottom-width: 50px !important;padding-top: 0px !important;}&#8221;][vc_column offset=&#8221;vc_col-lg-12 vc_col-md-12&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1656500172993{padding-top: 0px !important;}&#8221;]<div class=\"eltd-elements-holder   eltd-two-columns  eltd-responsive-mode-768 \" ><div class=\"eltd-eh-item   eltd-horizontal-alignment-center \" style=\"background-color: #f7f5f5\" data-item-class=\"eltd-eh-custom-6971\" data-1280-1600=\"0 15%\" data-1024-1280=\"0 15% 0px 15%\" data-768-1024=\"0 10% 0px 10%\" data-680-768=\"100px 15%\" data-680=\"80px 5%\">\n\t<div class=\"eltd-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltd-eh-item-content eltd-eh-custom-6971\" style=\"padding: 0 9% 0px 9%\">\n\t\t\t<div class=\"eltd-section-title-holder eltd-separator-disabled  \" >\n    <div class=\"eltd-section-title-inner\">\n                            <h2 class=\"eltd-st-title \" >\n                <span class=\"eltd-st-before\"><\/span>\n                <span>Destinacije<\/span>\n            <\/h2>\n                            <\/div>\n<\/div>[vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Samobor<\/strong> | 28 km | 35 min. autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Vara\u017edin<\/strong> | 90 km | 1 h autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Ljubljana<\/strong> | 140 km | 1.5 h autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Opatija<\/strong> | 175 km | 2 h autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Rovinj<\/strong> | 250 km | 2.5 h autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Zadar<\/strong> | 285 km | 2.5 h autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Osijek<\/strong> | 285 km | 3.5 h autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>\u0160ibenik<\/strong> | 340 km | 3.5 h autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Budapest<\/strong> | 345 km | 3.5 h autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Venecija<\/strong> | 360 km | 3.5 h autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Be\u010d<\/strong>\u00a0| 375 km | 4 h autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Split<\/strong> | 410 km | 4 h autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Beograd<\/strong>\u00a0| 400 km | 5 h autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Sarajevo<\/strong> | 400 km | 6 h autom<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Dubrovnik<\/strong> | 600 km | 6 h autom<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#8221;40px&#8221;]\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><div class=\"eltd-eh-item    \"  data-item-class=\"eltd-eh-custom-4425\">\n\t<div class=\"eltd-eh-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltd-eh-item-content eltd-eh-custom-4425\" >\n\t\t\t<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-no-space   eltd-custom-nav eltd-custom-nav-right eltd-hide-pagination\">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"yes\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"995\" height=\"995\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Destinations-1-e1661329914934.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Destinations-1-e1661329914934.jpg 995w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Destinations-1-e1661329914934-300x300.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Destinations-1-e1661329914934-150x150.jpg 150w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Destinations-1-e1661329914934-768x768.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Destinations-1-e1661329914934-550x550.jpg 550w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Destinations-1-e1661329914934-600x600.jpg 600w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/Destinations-1-e1661329914934-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 995px) 100vw, 995px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row row_content_width=&#8221;grid&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1511957280439{padding-bottom: 32px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1509720858879{padding-right: 50px !important;padding-left: 50px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=&#8221;brosure&#8221;][vc_column][vc_empty_space height=&#8221;50px&#8221;]<div class=\"eltd-portfolio-list-holder eltd-pl-gallery eltd-tiny-space eltd-pl-four-columns eltd-pl-gallery-overlay    eltd-pl-pag-no-pagination     \"  data-type=gallery data-number-of-columns=4 data-space-between-items=tiny data-number-of-items=-1 data-image-proportions=square data-enable-fixed-proportions=no data-enable-image-shadow=no data-category=lokacija data-orderby=date data-order=ASC data-item-style=gallery-overlay data-enable-title=yes data-title-tag=h4 data-enable-category=yes data-enable-count-images=yes data-enable-excerpt=no data-excerpt-length=20 data-pagination-type=no-pagination data-filter=no data-filter-order-by=name data-enable-article-animation=no data-portfolio-slider-on=no data-enable-loop=yes data-enable-autoplay=yes data-slider-speed=5000 data-slider-speed-animation=600 data-enable-navigation=yes data-enable-pagination=yes data-max-num-pages=0 data-next-page=2>\n\t\t<div class=\"eltd-pl-inner eltd-outer-space  clearfix\">\n\t\t<article class=\"eltd-pl-item eltd-item-space  post-9510 portfolio-item type-portfolio-item status-publish has-post-thumbnail hentry portfolio-category-lokacija\">\n\t<div class=\"eltd-pl-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltd-pli-image\">\n\t<img width=\"550\" height=\"550\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/How-to-arrive-1-550x550.jpg\" class=\"attachment-albergo_elated_square size-albergo_elated_square wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/How-to-arrive-1-550x550.jpg 550w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/How-to-arrive-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/How-to-arrive-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/How-to-arrive-1-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/div>\n<div class=\"eltd-pli-text-holder\">\n\t<div class=\"eltd-pli-text-wrapper\">\n\t\t<div class=\"eltd-pli-text\">\n\t\t\t\t<h4 itemprop=\"name\" class=\"eltd-pli-title entry-title\" >\n\t\tDolazak u Zagreb\t<\/h4>\n\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-pli-category-holder\">\n\t\t\t<h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a itemprop=\"url\" class=\"eltd-pli-category\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/portfolio-category\/lokacija\/\">Lokacija<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/h6>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\t\t\n\t\t<a itemprop=\"url\" class=\"eltd-pli-link eltd-block-drag-link\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/hotel-room\/how-to-arrive-in-zagreb\/\" target=\"_self\"><\/a>\n\t<\/div>\n<\/article><article class=\"eltd-pl-item eltd-item-space  post-9513 portfolio-item type-portfolio-item status-publish has-post-thumbnail hentry portfolio-category-lokacija\">\n\t<div class=\"eltd-pl-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltd-pli-image\">\n\t<img width=\"550\" height=\"550\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Limousine-Service-1-550x550.jpg\" class=\"attachment-albergo_elated_square size-albergo_elated_square wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Limousine-Service-1-550x550.jpg 550w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Limousine-Service-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Limousine-Service-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Limousine-Service-1-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/div>\n<div class=\"eltd-pli-text-holder\">\n\t<div class=\"eltd-pli-text-wrapper\">\n\t\t<div class=\"eltd-pli-text\">\n\t\t\t\t<h4 itemprop=\"name\" class=\"eltd-pli-title entry-title\" >\n\t\tVo\u017enja limuzinom\t<\/h4>\n\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-pli-category-holder\">\n\t\t\t<h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a itemprop=\"url\" class=\"eltd-pli-category\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/portfolio-category\/lokacija\/\">Lokacija<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/h6>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\t\t\n\t\t<a itemprop=\"url\" class=\"eltd-pli-link eltd-block-drag-link\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/hotel-room\/limousine-chauffeur-service\/\" target=\"_self\"><\/a>\n\t<\/div>\n<\/article><article class=\"eltd-pl-item eltd-item-space  post-9515 portfolio-item type-portfolio-item status-publish has-post-thumbnail hentry portfolio-category-lokacija\">\n\t<div class=\"eltd-pl-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltd-pli-image\">\n\t<img width=\"550\" height=\"550\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/About-Zagreb-550x550.jpg\" class=\"attachment-albergo_elated_square size-albergo_elated_square wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/About-Zagreb-550x550.jpg 550w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/About-Zagreb-150x150.jpg 150w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/About-Zagreb-300x300.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/About-Zagreb-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/div>\n<div class=\"eltd-pli-text-holder\">\n\t<div class=\"eltd-pli-text-wrapper\">\n\t\t<div class=\"eltd-pli-text\">\n\t\t\t\t<h4 itemprop=\"name\" class=\"eltd-pli-title entry-title\" >\n\t\tO destinaciji\t<\/h4>\n\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-pli-category-holder\">\n\t\t\t<h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a itemprop=\"url\" class=\"eltd-pli-category\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/portfolio-category\/lokacija\/\">Lokacija<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/h6>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\t\t\n\t\t<a itemprop=\"url\" class=\"eltd-pli-link eltd-block-drag-link\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/o-zagrebu\/\" target=\"_self\"><\/a>\n\t<\/div>\n<\/article><article class=\"eltd-pl-item eltd-item-space  post-9517 portfolio-item type-portfolio-item status-publish has-post-thumbnail hentry portfolio-category-lokacija\">\n\t<div class=\"eltd-pl-item-inner\">\n\t\t<div class=\"eltd-pli-image\">\n\t<img width=\"550\" height=\"550\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Weather-550x550.jpg\" class=\"attachment-albergo_elated_square size-albergo_elated_square wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Weather-550x550.jpg 550w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Weather-150x150.jpg 150w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Weather-300x300.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Weather-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/div>\n<div class=\"eltd-pli-text-holder\">\n\t<div class=\"eltd-pli-text-wrapper\">\n\t\t<div class=\"eltd-pli-text\">\n\t\t\t\t<h4 itemprop=\"name\" class=\"eltd-pli-title entry-title\" >\n\t\tVrijeme u Zagrebu\t<\/h4>\n\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-pli-category-holder\">\n\t\t\t<h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a itemprop=\"url\" class=\"eltd-pli-category\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/portfolio-category\/lokacija\/\">Lokacija<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/h6>\n\t\t<\/div>\n\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\t\t\n\t\t<a itemprop=\"url\" class=\"eltd-pli-link eltd-block-drag-link\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/hotel-room\/weather-in-zagreb\/\" target=\"_self\"><\/a>\n\t<\/div>\n<\/article>\t<\/div>\n\t\n\t<\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row row_content_width=&#8221;grid&#8221; content_text_aligment=&#8221;center&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1579706454951{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1652774462619{background-image: url(https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/topline1.jpg?id=9005) [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":132,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full-width.php","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lokacija - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/lokacija\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lokacija - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row row_content_width=&#8221;grid&#8221; content_text_aligment=&#8221;center&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1579706454951{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1652774462619{background-image: url(https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/topline1.jpg?id=9005) [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/lokacija\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-10-25T08:11:28+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/lokacija\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/lokacija\/\",\"name\":\"Lokacija - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-06-21T06:27:08+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-25T08:11:28+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/lokacija\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/lokacija\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/lokacija\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Kontakt\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Lokacija\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lokacija - Esplanade Zagreb","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/lokacija\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Lokacija - Esplanade Zagreb","og_description":"[vc_row row_content_width=&#8221;grid&#8221; content_text_aligment=&#8221;center&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1579706454951{padding-top: 80px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1652774462619{background-image: url(https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/topline1.jpg?id=9005) [&hellip;]","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/lokacija\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_modified_time":"2022-10-25T08:11:28+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/lokacija\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/lokacija\/","name":"Lokacija - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2021-06-21T06:27:08+00:00","dateModified":"2022-10-25T08:11:28+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/lokacija\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/lokacija\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/lokacija\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Kontakt","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/kontakt\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Lokacija"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7783"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7783"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7783\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10555,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7783\/revisions\/10555"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/132"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7783"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}