{"version":"1.0","provider_name":"Esplanade Zagreb","provider_url":"https:\/\/esplanade.hr","author_name":"esplanade","author_url":"https:\/\/esplanade.hr\/author\/esplanade\/","title":"Pre-schoolers surprised the Esplanade's Chef Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 - Esplanade Zagreb","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"GqeBVyPBMS\"><a href=\"https:\/\/esplanade.hr\/pre-schoolers-surprised-the-esplanades-chef-ana-grgic-tomic\/\">Pre-schoolers surprised the Esplanade&#8217;s Chef Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/pre-schoolers-surprised-the-esplanades-chef-ana-grgic-tomic\/embed\/#?secret=GqeBVyPBMS\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;Pre-schoolers surprised the Esplanade&#8217;s Chef Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107&#8221; &#8212; Esplanade Zagreb\" data-secret=\"GqeBVyPBMS\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),l=0;l<n.length;l++)n[l].style.display=\"none\";for(l=0;l<i.length;l++)if(r=i[l],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=d.createElement(\"a\"),a=d.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,!o.test(a.protocol));else if(a.host===s.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/esplanade.hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8381_1.webp","thumbnail_width":1400,"thumbnail_height":933,"description":"The Esplanade Zagreb Hotel, \u010cigra Kindergarten, gastronomic association Cha\u00eene des R\u00f4tisseurs, and publishing house Profil Klett joined forces at the beginning of the year and launched the \u2018Being Green is IN\u2019"}