{"id":10695,"date":"2022-10-05T12:55:29","date_gmt":"2022-10-05T10:55:29","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=10695"},"modified":"2022-12-21T13:01:04","modified_gmt":"2022-12-21T12:01:04","slug":"u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom\/","title":{"rendered":"U listopadu obojite svoja dru\u017eenja u ru\u017ei\u010dasto uz Esplanadin \u0161ik ritual i podr\u017eite pri\u010du s humanitarnom porukom"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column video_bg=&#8221;yes&#8221; video_bg_url=&#8221;&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<div style=\"text-align: center;\">\n<div><b>Povedite prijateljice u Esplanade 1925 Lounge &amp; Cocktail bar, odjenite ru\u017ei\u010dasto, prepustite se najsla\u0111im ru\u017ei\u010dastim trenucima i svojim utjecajem potaknite druge na rani pregled koji zna\u010di \u017eivot.\u00a0<\/b><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Drugu godinu zaredom, u suradnji s neprofitnom udrugom\u00a0<b>P.I.N.K. life<\/b>, kultni\u00a0<b>zagreba\u010dki hotel Esplanade<\/b>\u00a0obilje\u017eava globalnu inicijativu\u00a0<b>Mjesec ru\u017ei\u010daste vrpce<\/b>\u00a0pri\u010dom koja ima humanitaran karakter, a kojoj se i vi mo\u017eete priklju\u010diti. Naime, cijeli\u00a0<b>mjesec listopad\u00a0<\/b>u hotelu Esplanade posve\u0107en je podizanju svijesti o va\u017enosti prevencije raka dojke i borbi protiv te opake bolesti, stoga je popularni\u00a0<b>Popodnevni \u010daj dobio svoje ru\u017ei\u010dasto ruho<\/b>.\u00a0<b>Chefica godine 2022. Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107<\/b>\u00a0i nagra\u0111ivana slasti\u010darka\u00a0<b>Mirjana \u0160poljar<\/b>\u00a0udru\u017eile su \u017eenske snage i za ovu priliku dizajnirale privla\u010dne zalogaje i ru\u017ei\u010daste slastice koje se prigodno poslu\u017euju na eta\u017eeru uz vrhunski \u010daj Ronnefeldt u \u010dajniku. Od svakog iznosa hotel \u0107e izdvojiti 10%, a novac \u0107e na kraju mjeseca donirati udruzi\u00a0<b>P.I.N.K. life.<\/b>\u00a0Uz to, kao najava ove akcije i podr\u0161ka globalnoj inicijativi,\u00a0<b>pro\u010delje hotela Esplanade<\/b>\u00a0ovog \u0107e vikenda biti osvijetljeno\u00a0<b>ru\u017ei\u010dastom bojom.<\/b><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>Budite ru\u017ei\u010dasti borac<\/b><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">I vi mo\u017eete biti dio ove pri\u010de.\u00a0<b>Od 7. do 31. listopada\u00a0<\/b>povedite prijateljicu ili dragu osobu u kozmopolitski ambijent\u00a0<b>Esplanade Lounge &amp; Cocktail Bara ili na terasu Oleander<\/b>\u00a0i pritom u\u010dinite pravu stvar \u2013 potaknite sebe, majku, prijateljicu, kolegicu, ali i sve \u017eene da misle na ono najva\u017enije \u2013 vlastito zdravlje. Uz \u0161ik popodnevni \u010daj odaberite pi\u0107e u ru\u017ei\u010dastoj boji i snimite selfie. Objavite fotografiju uz oznake #PinkAfternoonTea #PinkLife #PinkOctober, prenesite ugo\u0111aj i svojim utjecajem na dru\u0161tvenim mre\u017eama pomozite u podizanju svijesti. Pritom mo\u017eete osvojiti atraktivan vikend za dvoje u hotelu Esplanade!<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>Ru\u017ei\u010daste poslastice za istan\u010dano nepce<\/b><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Esplanadin ritual popodnevnog \u010daja pru\u017ea istinski gurmanski u\u017eitak u centru Zagreba. U ru\u017ei\u010dastom izdanju o\u010dekuju vas zalogaji poput lososa mariniranog u soku od cikle, kroketa od kulena i za\u010dinskog bilja, hrskavih ko\u0161arica punjenih mousseom od skute, a slijede ih slatki zalogaji u obliku ru\u017ei\u010dastih macaronsa sa su\u0161enim laticama ru\u017ee, ruby kocke s malinama, lollipops s jagodama i zlatnim prahom, cupcakes s hibiskusom te panna cotta od \u0161ipka i bijele \u010dokolade.<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>Nazdravite ru\u017ei\u010dastim koktelom<\/b><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Vrhunski koktel-majstor i bar manager\u00a0<b>Vjenceslav Madi\u0107 Kishoni<\/b>\u00a0za ovu je prigodu kreirao niz ru\u017ei\u010dastih koktela koji savr\u0161eno zaokru\u017euju pri\u010du i cjelokupni do\u017eivljaj. Villa Sandi Prosecco Rose, Rossecco, Pink gin tonic ili Esplanade pink fizz \u2013 sigurni smo da \u0107e vas svaki odu\u0161eviti.<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Ne propustite i sami sudjelovati u ovoj humanitarnoj pri\u010di! Odjenite ru\u017ei\u010dasto i u\u010dinite promjenu! Ponosno poka\u017eite da ste i vi dio ove akcije, a svojim aktivnostima potaknite i druge da se odazovu i u\u010dine isto. Podr\u017eite inicijativu hotela Esplanade i rad udruge P.I.N.K. life u ugodnom ambijentu, uz vrhunske gurmanske delicije. Po\u017eurite jer spomenuti je gastronomski do\u017eivljaj hotela Esplanade dostupan isklju\u010divo tijekom listopada, Mjeseca ru\u017ei\u010daste vrpce. U vrhunskim gastronomskim kreacijama mo\u017eete u\u017eivati\u00a0<b>svaki dan od 12 do 18:30 u Esplanade 1925 Lounge &amp; Cocktail baru ili na terasi Oleander<\/b>. Limitirano ru\u017ei\u010dasto izdanje popodnevnog \u010daja za dvoje stoji\u00a0<b>320 HRK<\/b>\u00a0(42,47 EUR; 1 EUR = 7,53450 HRK) a traje<b>\u00a0od 7. \u2013 31. listopada<\/b>\u00a02022. Rezervacija stola na\u00a0<b>tel.: 01 45 666 33<\/b>.<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">\n<ul>\n<li><b>Jelovnik\u00a0<\/b>i daljnje informacije dostupne su na ovoj poveznici:<br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.esplanade.hr\/press\/releases\/Pink-October-in-Esplanade.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.esplanade.hr\/press\/releases\/Pink-October-in-Esplanade.pdf<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li><b>Fotografije<\/b>\u00a0mo\u017eete preuzeti\u00a0<a href=\"https:\/\/esplanadehr.sharepoint.com\/marketing\/Zajednicki%20dokumenti\/Forms\/AllItems.aspx?id=%2Fmarketing%2FZajednicki%20dokumenti%2FPINK%20month%202022%2FEsplanade%20Pink%20popodnevni%20%C4%8Daj&amp;p=true&amp;ga=1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ovdje<\/a>\u00a0(uz potpis Arhiva hotela Esplanade)<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">###<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>Hotel Esplanade<\/b>, najpresti\u017eniji zagreba\u010dki hotel, sagra\u0111en je 1925. godine s ciljem pru\u017eanja vrhunskog smje\u0161taja i usluga putnicima glasovitog Orient Expressa, koji je prometovao na liniji Pariz &#8211; Istanbul. Hotel Esplanade jedna je od najelegantnijih zagreba\u010dkih gra\u0111evina, a od svojih po\u010detaka bila je mjesto klju\u010dnih dru\u0161tvenih doga\u0111anja glavnoga grada. Hotel je nudio gostima nevi\u0111enu rasko\u0161, tako da su poznate li\u010dnosti oduvijek odsjedale upravo u Esplanadi. Lista poznatih gostiju uklju\u010duje slavnu Josephine Baker, Charlesa Lindbergha, Leonida Bre\u017enjeva te mnoge druge. Nakon potpune rekonstrukcije, 18. svibnja 2004. godine Hotel ponovno otvara svoja vrata te se name\u0107e kao istinska hotelska zvijezda u regiji, \u0161to dokazuje i niz osvojenih priznanja, poput World Luxury Hotel Awards, Conde Nast Traveller Gold List i Readers\u2019 Choice Awards, Expedia Insiders Select, World Travel Awards i dr.<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>Kontakt hotela Esplanade:\u00a0<\/b><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>Sanda Sokol, PR &amp; Marketing Manager<\/b><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">T. +385 1 45 66 036, M. +385 91 47 666 47<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">E.\u00a0<a href=\"mailto:sanda.sokol@esplanade.hr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">sanda.sokol@esplanade.hr<\/a><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/www.esplanade.hr\/hotel-blog\/977\/www.esplanade.hr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.esplanade.hr\u00a0<\/a><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>Udruga Pogled iz novog kuta \u2013 life (P.I.N.K. \u2013 life)<\/b>\u00a0osnovana je 2016. godine sa sjedi\u0161tem u Zagrebu. Izme\u0111u ostalog Udruga svojim radom nastoji pobolj\u0161ati kvalitetu \u017eivota osobama koje boluju od malignih bolesti. Dok je jedan od ciljeva Udruge stvaranje svijesti kod gra\u0111ana o va\u017enosti prevencije oboljenja od malignih bolesti.<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>Kontakt Udruge P.I.N.K. life:\u00a0<\/b><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>Iva Leko, PR\u00a0<\/b><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">T. +385 95 3700 404<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">E.\u00a0<a href=\"mailto:prpinklife@gmail.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">prpinklife@gmail.com<\/a><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/www.esplanade.hr\/hotel-blog\/977\/www.pinklife.hr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.pinklife.hr<\/a><\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_separator][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner][vc_column_inner][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Drugu godinu zaredom, u suradnji s neprofitnom udrugom P.I.N.K. life, kultni zagreba\u010dki hotel Esplanade obilje\u017eava globalnu inicijativu Mjesec ru\u017ei\u010daste vrpce pri\u010dom koja ima humanitaran karakter&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":10696,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[16,20,19,18],"tags":[320,321,333],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>U listopadu obojite svoja dru\u017eenja u ru\u017ei\u010dasto uz Esplanadin \u0161ik ritual i podr\u017eite pri\u010du s humanitarnom porukom - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"U listopadu obojite svoja dru\u017eenja u ru\u017ei\u010dasto uz Esplanadin \u0161ik ritual i podr\u017eite pri\u010du s humanitarnom porukom - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Drugu godinu zaredom, u suradnji s neprofitnom udrugom P.I.N.K. life, kultni zagreba\u010dki hotel Esplanade obilje\u017eava globalnu inicijativu Mjesec ru\u017ei\u010daste vrpce pri\u010dom koja ima humanitaran karakter...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-05T10:55:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-21T12:01:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1664973516_f067c3936b56a35d29684f2e639332b4_2048.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanade\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanade\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom\/\",\"name\":\"U listopadu obojite svoja dru\u017eenja u ru\u017ei\u010dasto uz Esplanadin \u0161ik ritual i podr\u017eite pri\u010du s humanitarnom porukom - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-10-05T10:55:29+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-21T12:01:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"U listopadu obojite svoja dru\u017eenja u ru\u017ei\u010dasto uz Esplanadin \u0161ik ritual i podr\u017eite pri\u010du s humanitarnom porukom\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\",\"name\":\"esplanade\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanade\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"U listopadu obojite svoja dru\u017eenja u ru\u017ei\u010dasto uz Esplanadin \u0161ik ritual i podr\u017eite pri\u010du s humanitarnom porukom - Esplanade Zagreb","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"U listopadu obojite svoja dru\u017eenja u ru\u017ei\u010dasto uz Esplanadin \u0161ik ritual i podr\u017eite pri\u010du s humanitarnom porukom - Esplanade Zagreb","og_description":"Drugu godinu zaredom, u suradnji s neprofitnom udrugom P.I.N.K. life, kultni zagreba\u010dki hotel Esplanade obilje\u017eava globalnu inicijativu Mjesec ru\u017ei\u010daste vrpce pri\u010dom koja ima humanitaran karakter...","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2022-10-05T10:55:29+00:00","article_modified_time":"2022-12-21T12:01:04+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":960,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1664973516_f067c3936b56a35d29684f2e639332b4_2048.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanade","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanade","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom\/","name":"U listopadu obojite svoja dru\u017eenja u ru\u017ei\u010dasto uz Esplanadin \u0161ik ritual i podr\u017eite pri\u010du s humanitarnom porukom - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2022-10-05T10:55:29+00:00","dateModified":"2022-12-21T12:01:04+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/u-listopadu-obojite-svoja-druzenja-u-ruzicasto-uz-esplanadin-sik-ritual-i-podrzite-pricu-s-humanitarnom-porukom\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"U listopadu obojite svoja dru\u017eenja u ru\u017ei\u010dasto uz Esplanadin \u0161ik ritual i podr\u017eite pri\u010du s humanitarnom porukom"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d","name":"esplanade","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanade"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10695"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10695"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10695\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10697,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10695\/revisions\/10697"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10696"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10695"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10695"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10695"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}