{"id":10701,"date":"2022-07-18T13:09:04","date_gmt":"2022-07-18T11:09:04","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=10701"},"modified":"2022-12-21T13:12:08","modified_gmt":"2022-12-21T12:12:08","slug":"najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana\/","title":{"rendered":"Najsun\u010danija zagreba\u010dka terasa do\u010dekuje goste bo\u017eanstvenom kolekcijom jela nadahnutom okusima Mediterana"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column video_bg=&#8221;yes&#8221; video_bg_url=&#8221;&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<div style=\"text-align: center;\">\n<div><span style=\"font-size: medium;\"><b>Chefica godine 2022. Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 donosi niz uzbudljivih senzacija u novom ljetnom jelovniku Zinfandel&#8217;sa<\/b><\/span><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div><\/div>\n<div><b>Perle od jogurta i bazge, Oscietra kavijar, kokice heljde, kvarnerski \u0161kamp, cvjetni prah, p\u010delinji pelud, morski je\u017einac, dagnje, vrganji, ljup\u010dac, lavanda, kokos, smokve, rabarbara &#8211; samo su dio Anine nove bo\u017eanstvene simfonije koja poziva na ku\u0161anje.\u00a0<\/b><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b><i>Chefica<\/i>\u00a0godine 2022. prema izboru<\/b>\u00a0vodi\u010da\u00a0<b>Gault &amp; Millau<\/b>\u00a0i\u00a0<b>prva dama Esplanadine<\/b>\u00a0kuhinje\u00a0<b>Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107<\/b>\u00a0koja je svojim odr\u017eivim principima pripreme hrane i ove godine potvrdila status\u00a0<b>zelene Michelinove zvjezdice za restoran Zinfandel&#8217;s<\/b>, upravo je predstavila\u00a0<b>novo ljetno izdanje<i>\u00a0\u00e0 la carte<\/i>\u00a0jelovnika<\/b>\u00a0u kojem spaja osvje\u017eavaju\u0107e, pa\u017eljivo odabrane, svje\u017ee i vrhunske sastojke u fantasti\u010dne sljedove koji \u0107e odu\u0161eviti istinske hedoniste i ljubitelje visoke kuhinje.<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><i>\u201eOvaj jelovnik nadahnut je ljetom, suncem i morem. Dizajniraju\u0107i novu kolekciju, istra\u017eivala sam ponudu na tr\u017ei\u0161tu i pomno birala sastojke koje sam nastojala precizno spojiti u osvje\u017eavaju\u0107a, privla\u010dna, suvremena i, prije svega, ukusna jela. Posebnu pa\u017enju posvetila sam odr\u017eivosti i minimalnoj obradi da bi namirnice zadr\u017eale izvorni okus. Tako, primjerice, mrkvu u potpunosti iskoristim, a od nje radim i sok i prah, od tikvica koristim plod i cvijet, od kostiju pripremam velout\u00e9 , dok ljuske \u0161kampa ne bacam ve\u0107 iskuhavam u fini temeljac koji koristim za bisque juhu koju oboga\u0107ujem aromati\u010dnim \u0161afranom, naran\u010dom, mariniranom triljom, dimljenim dagnjama i gelom od \u010de\u0161njaka. Moram priznati da sam jako zadovoljna ovim jelovnikom i vjerujem da \u0107e se svidjeti gostima\u201c, istaknula je\u00a0<b>chefica kuhinje Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107\u00a0<\/b>te dodala: \u201eMe\u0111u mojim favoritima na ovom jelovniku svakako bih istaknula kvarnerskog \u0161kampa koji dolazi iz podvelebitskog kanala, a ovaj put uz njega poslu\u017eujem cvjetni prah i umak od soka mrkve i p\u010delinjeg peluda koji je nutritivno iznimno zdrav i hranjiv te umiruje \u017eiv\u010dani sustav. Mnoga jela sam ukrasila divnim jestivim cvije\u0107em iz lokalnog OPG-a i tako im dala mirisnu ljetnu notu. Ljeto je doba raj\u010dica, a ovaj put sam odlu\u010dila poslu\u017eiti ih kao osvje\u017eavaju\u0107i consomm\u00e9 uz svje\u017ei bosiljak i cvijet soli. Odli\u010dne raj\u010dice prona\u0161la sam u jednom obli\u017enjem OPG-u koji uzgaja 80 vrsta odli\u010dnih, slatkih, so\u010dnih i posve druga\u010dijih raj\u010dica. Za potrebe consomm\u00e9a koristila sam raj\u010dice sorte volovsko srce \u2013 prvo ih pe\u010dem, potom izvla\u010dim sok, zatim pr\u017eim i potom iskuhavam 4-5 sati kako bi se dobila \u0161to intenzivnija aroma, zatim procije\u0111enu juhu poslu\u017eujem s bosiljkom i svje\u017eim cherry raj\u010dicama. Gnude sam ovaj put radila s mladim kozjim sirom jednog lokalnog uzgajiva\u010da i poslu\u017eila ih s morskim je\u017eincem \u2013 vrlo jednostavno jelo intenzivnih aroma. Po\u0161irani file kova\u010da kombiniram uz kremu od ljup\u010daca kojeg iskuhavam u ribljem temeljcu i marinirane bijele \u0161paroge koje kuham u suviju u soku od bagrema sa sojinim mlijekom da bi se izvukla njihova gor\u010dina. Svje\u017ee cvjetove tikvica punim pjenastom aromati\u010dnom kremom od tartufa i poslu\u017eujem s po\u0161iranim \u017eutanjkom. Sezona je mlade cikle \u2013 od nje sam radila doma\u0107u marmeladu koju sam kuhala 12 sati i pomije\u0161ala sa za\u010dinskim biljem, acetom i maslinovim uljem te poslu\u017eila uz ameri\u010dki striploin steak, ulje od bora, pinjole i crni \u010de\u0161njak. Jo\u0161 jedan ljetni favorit i pravo osvje\u017eavaju\u0107e ljetno jelo zasigurno su marinirane jakobove kapice koje ovaj put dolaze uz kremu od marelice, jabu\u010dni ocat i tartar od breskve te uz lagane perle od jogurta i bazge koje pravimo s teku\u0107im du\u0161ikom. Ne\u0161to ja\u010di i aromati\u010dniji ljetni okusi dolaze u desertu koji odli\u010dno spaja gorku \u010dokoladu i svje\u017ee marinirane smokve koje sam obogatila umakom od smokvina lista, crvenog vina i citrusa. U ovaj jelovnik ubacila sam i ledeni sorbet za sve one koji se \u017eele osvje\u017eiti okusima agruma i mente, koja kao i ve\u0107ina za\u010dinskog bilja potje\u010de iz na\u0161eg malog vrta na terasi Oleander. Ondje moj tim i ja pa\u017eljivo njegujemo bosiljak, timijan, mentu, ru\u017emarin, lavandu i \u010dili papri\u010dice, a vjerujem da upravo to daje jedinstvenu aromu jelima. Ponosna sam na na\u0161e doma\u0107e krekere i vlastitu foccaciu uz koju poslu\u017eujemo doma\u0107i aromatizirani tu\u010deni maslac, koji je pjenast i vrlo ukusan, te vrhunsko ekolo\u0161ko maslinovo ulje Nai 3.3 s Dugog otoka, nagra\u0111eno brojnim certifikatima kvalitete\u201c.\u00a0<\/i><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Restoran Zinfandel&#8217;s sa svojim suvremenim ozra\u010djem i \u010darobnom terasom Oleander s koje se pru\u017ea pogled na grad predstavlja mjesto susreta i visoke gastronomije kojem se gosti rado vra\u0107aju. U kombinaciji s Aninim inovativnim sljedovima te \u0161armantnim i profesionalnim osobljem, restoran je ve\u0107 dugi niz godina jedno od nezaobilaznih odredi\u0161ta na gastronomskoj karti grada. Za potpuni do\u017eivljaj,\u00a0<i>sommelier<\/i>\u00a0pa\u017eljivo bira vina i nastoji gostima ponuditi one etikete koje savr\u0161eno zaokru\u017euju iskustvo\u00a0<i>fine dininga<\/i>.<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Ponuda\u00a0<i>\u00e0 la carte<\/i>\u00a0dostupna je svaki dan za ru\u010dak i ve\u010deru od 12.30 do 23 sata. Nedjeljom se u Zinfandel&#8217;su od 12.30 sati poslu\u017euje tradicionalni brunch po cijeni od 450 kn. Rezervacije stolova primaju se telefonom na\u00a0<b>01 4566 644 ili e-po\u0161tom na<\/b>\u00a0<a href=\"mailto:zinfandels@esplanade.hr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">zinfandels@esplanade.hr<\/a>. Restoran se pridr\u017eava propisanih epidemiolo\u0161kih mjera u svim segmentima poslovanja i osobitu pa\u017enju pridaje posebnim prehrambenim navikama gostiju, stoga su posebno ozna\u010dena jela prema halal standardima pripreme, vegetarijanska jela i ona koja ne bi trebala sadr\u017eavati gluten.<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">###<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>PREUZIMANJE MATERIJALA:\u00a0<\/b><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">\u2022\u00a0<a href=\"https:\/\/esplanadehr.sharepoint.com\/:f:\/g\/marketing\/EkhvvVSEf2hPn9lSZGwM71gBJVEmViVegiQC5vF581gJuw?e=CWPX4R\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">FOTOGRAFIJE<\/a>\u00a0\u00a0(potpis fotografija: arhiva hotela Esplanade)<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">\u2022\u00a0<a href=\"https:\/\/www.esplanade.hr\/press\/download\/menus\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Zinfandels-Menu.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Zinfandel&#8217;s JELOVNIK \u00e0 la carte<\/a><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">\u2022\u00a0<a href=\"https:\/\/www.esplanade.hr\/press\/download\/menus\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Zinfandels-Wine-List.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Zinfandel&#8217;s VINSKA KARTA<\/a><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">###<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b><i>O chefici Ani Grgi\u0107 Tomi\u0107\u00a0<\/i><\/b><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Ova iskusna i simpati\u010dna chefica ve\u0107 je vi\u0161e od\u00a0<b>deset godina na \u010delu restorana Zinfandel&#8217;s<\/b>, jednoga od najboljih restorana u Hrvatskoj, kao i \u0161armantnoga francuskog restorana\u00a0<b>Le Bistro<\/b>\u00a0te\u00a0<b>Esplanade Cateringa.<\/b>\u00a0Ana slijedi tradiciju kuhinje hotela Esplanade po\u0161tuju\u0107i pritom trendove u vrhunskoj gastronomiji. Njezini kreativni i ma\u0161toviti jelovnici posljednjih su godina zadivili\u00a0<b>brojne goste i poznate osobe<\/b>\u00a0iz svijeta estrade te \u010dlanove kraljevskih obitelji poput \u0161vedskoga kralja i kraljice, japanskoga princa i princeze, princa Saudijske Arabije, kraljevskoga para iz Danske te mnogih drugih koji nisu ostali ravnodu\u0161ni na Aninu domi\u0161ljatost u pripremi jela. Ana je primila niz priznanja za osobnost, izvrsnost i stil kuhanja. Presti\u017ene publikacije nominirale su je za \u017eenu godine i osobu godine. Njezin je ri\u017eoto 2013. i 2016. te u posljednjem izdanju 2022. godine u poznatome vodi\u010du Guida Gallo uvr\u0161ten me\u0111u najbolji ri\u017eoto i jela od di\u017ee u svijetu. Anin stil pripreme jela i njezina osobnost doveli su je do sudjelovanja u poznatoj kulinarskoj televizijskoj emisiji Celebrity MasterChef u ulozi \u010dlanice \u017eirija. Uz to, Ana ponosno nosi titulu ambasadorice projekta Fish Forward u Hrvatskoj u inicijativi WWF-a (Svjetska organizacija za za\u0161titu prirode) da bi svojim primjerom utjecala na svijest potro\u0161a\u010da o globalnim ekolo\u0161kim i socijalnim posljedicama potro\u0161nje proizvoda iz ribarstva. Ana okrunjena titulom za Chefa godine 2022. po izboru vodi\u010da Gault&amp;Millau, dok je 2016. primila nagradu za Chefa sutra\u0161njice. Njezinu gastronomsku virtuoznost i kreativnost prepoznalo je gurmansko udru\u017eenje Cha\u00eene des R\u00f4tisseurs koje je Ani dodijelilo presti\u017enu titulu\u00a0<b>Chef R\u00f4tisseur<\/b>.<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">###<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>KONTAKT:\u00a0<\/b><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>Sanda Sokol<\/b>, PR &amp; Marketing Manager &#8211; T. +385.1.4566.036, M. +385.91.4766.647, E.\u00a0<a href=\"mailto:sanda.sokol@esplanade.hr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">sanda.sokol@esplanade.hr<\/a><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>Andrea O\u017eegovi\u0107<\/b>, PR &amp; Marketing Coordinator &#8211; T. +385.1.4563.888, M. +385.91.4766.648, E.\u00a0<a href=\"mailto:andrea.ozegovic@esplanade.hr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">andrea.ozegovic@esplanade.hr<\/a><\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_separator][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner][vc_column_inner][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chefica godine 2022. prema izboru vodi\u010da Gault &#038; Millau i prva dama Esplanadine kuhinje Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 koja je svojim odr\u017eivim principima pripreme hrane i ove godine potvrdila status zelene Michelinove zvjezdice za restoran Zinfandel&#8217;s&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":10702,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[16,20,19,18],"tags":[320,321,333,350],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Najsun\u010danija zagreba\u010dka terasa do\u010dekuje goste bo\u017eanstvenom kolekcijom jela nadahnutom okusima Mediterana - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Najsun\u010danija zagreba\u010dka terasa do\u010dekuje goste bo\u017eanstvenom kolekcijom jela nadahnutom okusima Mediterana - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Chefica godine 2022. prema izboru vodi\u010da Gault &amp; Millau i prva dama Esplanadine kuhinje Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 koja je svojim odr\u017eivim principima pripreme hrane i ove godine potvrdila status zelene Michelinove zvjezdice za restoran Zinfandel&#039;s...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-07-18T11:09:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-21T12:12:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1658141241_b159fb0483bcfbb4f6c7e73e76809611_2048.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanade\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanade\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana\/\",\"name\":\"Najsun\u010danija zagreba\u010dka terasa do\u010dekuje goste bo\u017eanstvenom kolekcijom jela nadahnutom okusima Mediterana - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-18T11:09:04+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-21T12:12:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Najsun\u010danija zagreba\u010dka terasa do\u010dekuje goste bo\u017eanstvenom kolekcijom jela nadahnutom okusima Mediterana\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\",\"name\":\"esplanade\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanade\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Najsun\u010danija zagreba\u010dka terasa do\u010dekuje goste bo\u017eanstvenom kolekcijom jela nadahnutom okusima Mediterana - Esplanade Zagreb","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Najsun\u010danija zagreba\u010dka terasa do\u010dekuje goste bo\u017eanstvenom kolekcijom jela nadahnutom okusima Mediterana - Esplanade Zagreb","og_description":"Chefica godine 2022. prema izboru vodi\u010da Gault & Millau i prva dama Esplanadine kuhinje Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 koja je svojim odr\u017eivim principima pripreme hrane i ove godine potvrdila status zelene Michelinove zvjezdice za restoran Zinfandel's...","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2022-07-18T11:09:04+00:00","article_modified_time":"2022-12-21T12:12:08+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":960,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1658141241_b159fb0483bcfbb4f6c7e73e76809611_2048.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanade","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanade","Est. reading time":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana\/","name":"Najsun\u010danija zagreba\u010dka terasa do\u010dekuje goste bo\u017eanstvenom kolekcijom jela nadahnutom okusima Mediterana - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2022-07-18T11:09:04+00:00","dateModified":"2022-12-21T12:12:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najsuncanija-zagrebacka-terasa-docekuje-goste-bozanstvenom-kolekcijom-jela-nadahnutom-okusima-mediterana\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Najsun\u010danija zagreba\u010dka terasa do\u010dekuje goste bo\u017eanstvenom kolekcijom jela nadahnutom okusima Mediterana"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d","name":"esplanade","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanade"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10701"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10701"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10701\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10703,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10701\/revisions\/10703"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10702"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10701"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10701"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10701"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}