{"id":10728,"date":"2022-01-31T14:27:46","date_gmt":"2022-01-31T13:27:46","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=10728"},"modified":"2022-12-21T14:30:41","modified_gmt":"2022-12-21T13:30:41","slug":"ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati\/","title":{"rendered":"Ova iskusna i \u0161armantna chefica upravo je objavila novu kolekciju fantasti\u010dnih sljedova koju morate probati"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column video_bg=&#8221;yes&#8221; video_bg_url=&#8221;&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<div style=\"text-align: center;\">\n<div style=\"text-align: justify;\">Nadahnuta zimom,\u00a0<b>Esplanadina \u0161efica kuhinje Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107<\/b>\u00a0u novom se jelovniku\u00a0<b>restorana Zinfandel&#8217;s<\/b>\u00a0poigrala raspolo\u017eivim namirnicama poput lisi\u010darki, divlja\u010di, pu\u017eeva, cikle, bu\u010de, zimskih tartufa, dunje i naran\u010de. Pomno birane sastojke precizno je spojila u privla\u010dna, suvremena i ukusna jela uz po\u0161tovanje izvornog okusa, daju\u0107i im pritom svoj specifi\u010dan potpis.\u00a0<b>Privla\u010dni okusi poput kreme od kestena, praha od per\u0161ina, dimljenih dagnji, bisquea sa \u0161afranom i \u017eelea od konjaka samo su dio Anine nove bo\u017eanstvene simfonije koja poziva na ku\u0161anje.\u00a0<\/b><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><i>\u201eVeseli me objava novog jelovnika Zinfandel&#8217;sa. Moj tim i ja dosta smo radili na njemu, stoga vjerujem da \u0107e zadovoljiti na\u0161e goste i istinske gurmane. Nastojala sam koristiti sezonske namirnice i pripremiti velik dio toga u vlastitoj radionici kroz specijalne tehnike pripreme da bismo postigli jedinstvene arome. Primjerice, ukusnu\u00a0<b>usoljenu ciklu<\/b>\u00a0koja se u ovom jelovniku spaja sa\u00a0<b>so\u010dnim ameri\u010dkim striploin steakom<\/b>\u00a0dr\u017eimo tri dana u soli da bi iz nje izvukli svu teku\u0107inu, a ona poprimila poseban slatkasto-slani okus. S druge strane,\u00a0<b>celer pe\u010demo u soli\u00a0<\/b>upravo zato da ne presu\u0161i i da se o\u010duvaju svi sokovi.\u00a0<b>Ulje od bora<\/b>\u00a0radimo sami kuhaju\u0107i iglice od bora u sous videu vakumirane s maslinovim uljem \u2013 na taj na\u010din ulje preuzme okus bora i daje posebnu aromati\u010dnu zimsku notu.\u00a0<b>\u0160koljke sv. Jakova pe\u010dem na ulju od sjemenki gro\u017e\u0111a<\/b>, \u0161to u spoju s\u00a0<b>juhom od \u010di\u010doka<\/b>\u00a0daje jedinstven okus. Me\u0111u glavna jela stavila sam\u00a0<b>prsa biserke<\/b>\u00a0kojoj pod ko\u017eu stavljamo\u00a0<b>finu kremu od maslaca, vrganja i tartufa<\/b>\u00a0da bi se zadr\u017eala so\u010dnost mesa.\u00a0<b>Jelen\u00a0<\/b>dolazi uz\u00a0<b>gusti umak od porta\u00a0<\/b>koji pripremamo tako da prvo\u00a0<b>dimimo vi\u0161nje<\/b>\u00a0koje potom iskuhavamo u portu s anisom, cimetom i klin\u010di\u0107ima \u2013 taj spoj s divlja\u010di je odli\u010dan. Veseli nas i priprema doma\u0107eg\u00a0<b>kruha s doma\u0107im kvascem\u00a0<\/b>koji moji de\u010dki sami uzgajaju. Za goste pe\u010demo i\u00a0<b>doma\u0107u focacciu<\/b>\u00a0kojoj dodajemo ru\u017emarin, za\u010dinsko bilje i maslinovo ulje da se istakne mediteranski koncept kuhinje. Uz to, gostima poslu\u017eujemo\u00a0<b>maslac koji sami tu\u010demo<\/b>, a okus oboga\u0107ujemo maslinama i crnom soli\u201d, istaknula je\u00a0<b>chefica Esplanadine kuhinje Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107\u00a0<\/b>i dodala: \u201ePri kreiranju jelovnika posebnu pa\u017enju posve\u0107ujem ispravnom odabiru namirnica, odr\u017eivosti i maksimalnoj iskoristivosti. Tome smo se posvetili jer vjerujem da upravo mi chefovi kao predstavnici gastronomije imamo du\u017enost uputiti javnost i medije na globalni problem iskoristivosti i otpada od hrane. Nedavno smo primili veliko\u00a0<b>Michelinovo<\/b>\u00a0priznanje kojim su prepoznati na\u0161i napori u tom smjeru i\u00a0<b>restoranu Zinfandel&#8217;s dodijeljena je prva zelena zvjezdica<\/b>. Jako smo ponosni na ovo postignu\u0107e i namjeravamo se jo\u0161 dublje posvetiti smanjenju otpada u suradnji s\u00a0<b>partnerima iz WWF-a<\/b>, kao i edukaciji na\u0161eg osoblja i gostiju, ali i uzgoju nekih vlastitih sastojaka. Zasad na\u00a0<b>terasi Oleander<\/b>\u00a0uzgajamo vlastito za\u010dinsko bilje i papri\u010dice te loze zinfandela koje su nam nekoliko godina od sadnje dale i prve butelje s vlastitom etiketom, i to u suradnji s vinarijom Krauthaker.\u201d\u00a0<\/i><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\">Na jelovniku se i dalje nalaze vjerni klasici Zinfandel&#8217;sa kao \u0161to su ru\u010dno kosani\u00a0<b>tatarski biftek<\/b>\u00a0koji se priprema od najboljih dijelova mesa i biranih za\u010dina,\u00a0<b>divlji brancin pe\u010den u soli, istarski fu\u017ei s tartufima<\/b>,<b>\u00a0Cezar salata<\/b>\u00a0i kultni<b>\u00a0Esplanadini \u0161trukli<\/b>\u00a0zape\u010deni u kremastom vrhnju koji dolaze i u\u00a0<b>bezglutenskoj varijanti<\/b>.<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Slatka lista deserata poput doma\u0107e\u00a0<b>zlevanke<\/b>\u00a0od kukuruza i maka, moussea od gro\u017e\u0111a s panna cottom od\u00a0<b>ru\u017eine vodice, mille-feuillea\u00a0<\/b>od heljde u kikiriki kremi s pjenom od\u00a0<b>tonke\u00a0<\/b>i so\u010dnom karameliziranom dunjom te yuzua s limetom zaokru\u017euje Aninu kreativnu zimsku pri\u010du.\u00a0<b>Vinska karta Zinfandel&#8217;sa<\/b>\u00a0osvje\u017eena je nekim novim zanimljivim etiketama vina, \u0161ampanjaca i desertnih vina iz Hrvatske i svijeta. Vina je pa\u017eljivo odabrao sommelier da bi savr\u0161eno upotpunila jelovnik.<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><i>\u201eRestoran Zinfandel&#8217;s sa svojom \u010darobnom terasom Oleander i pogledom na grad mjesto je iznimne dekadencije koju \u010dine Anini kreativni jelovnici, ali i ljudi, profesionalna i pristupa\u010dna, prijateljska usluga zbog koje se na\u0161i gosti uvijek rado vra\u0107aju\u201d,<\/i>\u00a0dodao je\u00a0<b>Stjepan Okun, maitre d&#8217; restorana Zinfandel&#8217;s.<\/b><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Spoj inovativnog pristupa i kreativnog dizajna jela, \u0161armantne i profesionalne usluge, sofisticiranog fine dining iskustva i ugo\u0111aja art d\u00e9coa nesumnjivo svrstava Esplanadin Zinfandel&#8217;s u sam vrh doma\u0107e gastro scene.<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Ponuda \u00e0 la carte dostupna je svaki dan za ru\u010dak i ve\u010deru od 12 do 23 sata. Nedjeljom se u\u00a0<a href=\"http:\/\/www.zinfandels.hr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Zinfandel&#8217;su<\/a>\u00a0od 12:30 poslu\u017euje tradicionalni\u00a0<a href=\"https:\/\/www.zinfandels.hr\/hr\/nedjeljni-brunch.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">brunch<\/a>\u00a0po cijeni od 450 kn. Rezervacije stolova primaju se telefonom na\u00a0<b>01 4566 644 ili e-po\u0161tom na\u00a0<\/b><a href=\"https:\/\/www.esplanade.hr\/hotel-blog\/951\/zinfandels@esplanade.hr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">zinfandels@esplanade.hr<\/a>. Restoran se pridr\u017eava propisanih epidemiolo\u0161kih mjera u svim segmentima poslovanja i osobitu pa\u017enju pridaje posebnim prehrambenim navikama gostiju, stoga su posebno ozna\u010dena jela prema halal standardima pripreme, vege jela i ona koja ne bi trebala sadr\u017eavati gluten.<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">###<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>PREUZIMANJE MATERIJALA:\u00a0<\/b><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">\n<ul>\n<li>Fotografije mo\u017eete preuzeti na ovom linku uz potpis autora:\u00a0<a href=\"https:\/\/esplanadehr.sharepoint.com\/:f:\/g\/marketing\/Es5fIEnSn5dLisOaXvlZHvoBPmEomdsz3iekY6_YrgyVwQ?e=dUCCQs\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00c0 la carte fotografije &#8211; Zinfandel&#8217;s restoran<\/a><\/li>\n<li>Autor fotografija hrane: Mario Ku\u010dera, Fotografije Ane Grgi\u0107: Goran Jaku\u0161, Fotografije interijera: Arhiva hotela<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>PREUZIMANJE JELOVNIKA:\u00a0<\/b><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.esplanade.hr\/press\/download\/menus\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Zinfandels-Menu.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Zinfandel&#8217;s JELOVNIK \u00e0 la carte<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.esplanade.hr\/press\/download\/menus\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Zinfandels-Wine-List.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Zinfandel&#8217;s VINSKA KARTA\u00a0<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">###<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>O chefici Ani Grgi\u0107 Tomi\u0107\u00a0<\/b><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Ova iskusna i simpati\u010dna chefica ve\u0107 je gotovo\u00a0<b>deset godina na \u010delu restorana Zinfandel&#8217;s,<\/b>\u00a0jednoga od najboljih restorana u Hrvatskoj, kao i \u0161armantnoga francuskog restorana\u00a0<b>Le Bistro<\/b>\u00a0te\u00a0<b>Esplanade Cateringa<\/b>. Ana slijedi tradiciju kuhinje hotela Esplanade po\u0161tuju\u0107i pritom trendove u vrhunskoj gastronomiji. Njezini kreativni i ma\u0161toviti jelovnici posljednjih su godina zadivili\u00a0<b>brojne goste i poznate osob<\/b>e iz svijeta estrade te \u010dlanove kraljevskih obitelji poput \u0161vedskoga kralja i kraljice, japanskoga princa i princeze, princa Saudijske Arabije, kraljevskoga para iz Danske te mnogih drugih koji nisu ostali ravnodu\u0161ni na Aninu domi\u0161ljatost u pripremi jela. Ana je primila niz priznanja za osobnost, izvrsnost i stil kuhanja. Presti\u017ene publikacije nominirale su je za \u017eenu godine i osobu godine, a njezin je ri\u017eoto 2013. i 2016. godine u poznatome vodi\u010du Guida Gallo uvr\u0161ten me\u0111u 101 najbolji ri\u017eoto u svijetu. Anin stil pripreme jela i njezina osobnost doveli su je do sudjelovanja u poznatoj kulinarskoj televizijskoj emisiji Celebrity MasterChef u ulozi \u010dlanice \u017eirija. Uz to, Ana ponosno nosi titulu ambasadorice projekta Fish Forward u Hrvatskoj u inicijativi WWF-a (Svjetska organizacija za za\u0161titu prirode) da bi svojim primjerom utjecala na svijest potro\u0161a\u010da o globalnim ekolo\u0161kim i socijalnim posljedicama potro\u0161nje proizvoda iz ribarstva. Ana je imenovana i velikim kuharom sutra\u0161njice po izboru vodi\u010da Gault&amp;Millau, s posebnim naglaskom na po\u0161tovanje sezonalnosti i kvalitete namirnica te konzistentna i pa\u017eljivo dora\u0111ena jela. Njezinu gastronomsku virtuoznost i kreativnost prepoznalo je gurmansko udru\u017eenje Cha\u00eene des R\u00f4tisseurs koje je Ani dodijelilo presti\u017enu titulu<b>\u00a0Chef R\u00f4tisseur<\/b>.<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">###<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>KONTAKT:<\/b><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>Sanda Sokol<\/b>, PR &amp; Marketing Manager &#8211; T. +385.1.4566.036, M. +385.91.4766.647, E.\u00a0<a href=\"mailto:sanda.sokol@esplanade.hr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">sanda.sokol@esplanade.hr<\/a><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><b>Andrea O\u017eegovi\u0107<\/b>, PR &amp; Marketing Coordinator &#8211; T. +385.1.4563.888, M. +385.91.4766.648, E.\u00a0<a href=\"mailto:andrea.ozegovic@esplanade.hr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">andrea.ozegovic@esplanade.hr<\/a><\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_separator][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner][vc_column_inner][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nadahnuta zimom, Esplanadina \u0161efica kuhinje Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 u novom se jelovniku restorana Zinfandel&#8217;s poigrala raspolo\u017eivim namirnicama poput lisi\u010darki, divlja\u010di, pu\u017eeva, cikle, bu\u010de, zimskih tartufa&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":10729,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[16,20,19,18],"tags":[320,321,333],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ova iskusna i \u0161armantna chefica upravo je objavila novu kolekciju fantasti\u010dnih sljedova koju morate probati - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ova iskusna i \u0161armantna chefica upravo je objavila novu kolekciju fantasti\u010dnih sljedova koju morate probati - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nadahnuta zimom, Esplanadina \u0161efica kuhinje Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 u novom se jelovniku restorana Zinfandel&#039;s poigrala raspolo\u017eivim namirnicama poput lisi\u010darki, divlja\u010di, pu\u017eeva, cikle, bu\u010de, zimskih tartufa...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-01-31T13:27:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-21T13:30:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1643638321_6353cc1b6ad80cbf1f624592d93a493b_2048.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanade\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanade\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati\/\",\"name\":\"Ova iskusna i \u0161armantna chefica upravo je objavila novu kolekciju fantasti\u010dnih sljedova koju morate probati - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-01-31T13:27:46+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-21T13:30:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ova iskusna i \u0161armantna chefica upravo je objavila novu kolekciju fantasti\u010dnih sljedova koju morate probati\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\",\"name\":\"esplanade\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanade\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ova iskusna i \u0161armantna chefica upravo je objavila novu kolekciju fantasti\u010dnih sljedova koju morate probati - Esplanade Zagreb","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Ova iskusna i \u0161armantna chefica upravo je objavila novu kolekciju fantasti\u010dnih sljedova koju morate probati - Esplanade Zagreb","og_description":"Nadahnuta zimom, Esplanadina \u0161efica kuhinje Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 u novom se jelovniku restorana Zinfandel's poigrala raspolo\u017eivim namirnicama poput lisi\u010darki, divlja\u010di, pu\u017eeva, cikle, bu\u010de, zimskih tartufa...","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2022-01-31T13:27:46+00:00","article_modified_time":"2022-12-21T13:30:41+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":960,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1643638321_6353cc1b6ad80cbf1f624592d93a493b_2048.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanade","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanade","Est. reading time":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati\/","name":"Ova iskusna i \u0161armantna chefica upravo je objavila novu kolekciju fantasti\u010dnih sljedova koju morate probati - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2022-01-31T13:27:46+00:00","dateModified":"2022-12-21T13:30:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/ova-iskusna-i-sarmantna-chefica-upravo-je-objavila-novu-kolekciju-fantasticnih-sljedova-koju-morate-probati\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ova iskusna i \u0161armantna chefica upravo je objavila novu kolekciju fantasti\u010dnih sljedova koju morate probati"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d","name":"esplanade","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanade"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10728"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10728"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10728\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10730,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10728\/revisions\/10730"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10729"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10728"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10728"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10728"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}