{"id":10722,"date":"2022-02-22T14:18:52","date_gmt":"2022-02-22T13:18:52","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=10722"},"modified":"2022-12-21T14:20:09","modified_gmt":"2022-12-21T13:20:09","slug":"vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje\/","title":{"rendered":"Va\u0161 ultimativni proljetni bijeg po\u010dinje ovdje!"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column video_bg=&#8221;yes&#8221; video_bg_url=&#8221;&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<div style=\"text-align: center;\">\n<p style=\"text-align: justify;\">Ugodite sebi. Do\u017eivite neodoljiv osje\u0107aj bu\u0111enja uz prve zrake sunca i svje\u017einu besprijekorne posteljine. Dodajte malo glamura svojoj jutarnjoj rutini u okru\u017eju opu\u0161taju\u0107e mramorne kupaonice uz L&#8217;Occitane kozmetiku.<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\">Zapo\u010dnite dan na pravi na\u010din \u2013 prepustite se rasko\u0161nom doru\u010dku poslu\u017eenom u privatnosti va\u0161e sobe, ili u\u017eivajte u ozra\u010dju otmjenog restorana Zinfandel&#8217;s uz pogled na zadivljuju\u0107e kristalne lustere i kultnu terasu Oleander \u2013 za istinsko gurmansko jutro.<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Isplanirajte svoj savr\u0161eni odmor i prepustite se udobnosti ove \u0161armantne oaze u srcu Zagreba.<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Rezervirajte smje\u0161taj ve\u0107 danas i ostvarite do 20% popusta.<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/bookings.travelclick.com\/77283?advertisementID=6002428#\/guestsandrooms\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ONLINE rezervacija<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Kontakt:<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">T. 00 385 1 45 666 00<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">E.\u00a0<a href=\"mailto:reservations@esplanade.hr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">reservations@esplanade.hr<\/a><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_separator][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner][vc_column_inner][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ugodite sebi. Do\u017eivite neodoljiv osje\u0107aj bu\u0111enja uz prve zrake sunca i svje\u017einu besprijekorne posteljine. Dodajte malo glamura svojoj jutarnjoj rutini u okru\u017eju opu\u0161taju\u0107e mramorne kupaonice uz L&#8217;Occitane kozmetiku&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":10723,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[16,20,19,18],"tags":[333,320,321],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Va\u0161 ultimativni proljetni bijeg po\u010dinje ovdje! - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Va\u0161 ultimativni proljetni bijeg po\u010dinje ovdje! - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ugodite sebi. Do\u017eivite neodoljiv osje\u0107aj bu\u0111enja uz prve zrake sunca i svje\u017einu besprijekorne posteljine. Dodajte malo glamura svojoj jutarnjoj rutini u okru\u017eju opu\u0161taju\u0107e mramorne kupaonice uz L&#039;Occitane kozmetiku...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-22T13:18:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-21T13:20:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1645515970_aa1c4fdaf0ab8d736a0e4b46cd32e6ad_2048.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanade\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanade\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje\/\",\"name\":\"Va\u0161 ultimativni proljetni bijeg po\u010dinje ovdje! - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-02-22T13:18:52+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-21T13:20:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Va\u0161 ultimativni proljetni bijeg po\u010dinje ovdje!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\",\"name\":\"esplanade\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanade\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Va\u0161 ultimativni proljetni bijeg po\u010dinje ovdje! - Esplanade Zagreb","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Va\u0161 ultimativni proljetni bijeg po\u010dinje ovdje! - Esplanade Zagreb","og_description":"Ugodite sebi. Do\u017eivite neodoljiv osje\u0107aj bu\u0111enja uz prve zrake sunca i svje\u017einu besprijekorne posteljine. Dodajte malo glamura svojoj jutarnjoj rutini u okru\u017eju opu\u0161taju\u0107e mramorne kupaonice uz L'Occitane kozmetiku...","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2022-02-22T13:18:52+00:00","article_modified_time":"2022-12-21T13:20:09+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":960,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1645515970_aa1c4fdaf0ab8d736a0e4b46cd32e6ad_2048.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanade","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanade","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje\/","name":"Va\u0161 ultimativni proljetni bijeg po\u010dinje ovdje! - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2022-02-22T13:18:52+00:00","dateModified":"2022-12-21T13:20:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/vas-ultimativni-proljetni-bijeg-pocinje-ovdje\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Va\u0161 ultimativni proljetni bijeg po\u010dinje ovdje!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d","name":"esplanade","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanade"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10722"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10722"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10722\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10724,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10722\/revisions\/10724"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10723"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10722"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10722"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10722"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}