{"id":10920,"date":"2023-02-16T16:40:01","date_gmt":"2023-02-16T15:40:01","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=10920"},"modified":"2023-02-17T13:34:06","modified_gmt":"2023-02-17T12:34:06","slug":"fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom\/","title":{"rendered":"Fa\u0161ni\u010dke krafne s Esplanadinim potpisom"},"content":{"rendered":"<p>Zasladite se ovog Fa\u0161nika o\u010daravaju\u0107im Esplanadinim krafnama!<\/p>\n<p>Navratite do \u0161armantnog Le Bistroa i po\u010dastite se slasnim doma\u0107im krafnama ili odaberite <strong>Donut Box<\/strong> i ponesite okuse Esplanade sa sobom i iznenadite uku\u0107ane ili kolege na poslu.<\/p>\n<p><strong>Kremasta bijela \u010dokolada i kokos<\/strong>, <strong>primamljiva nugat-\u010dokolada<\/strong> i <strong>klasi\u010dna marmelada<\/strong> \u2013 6 komada ru\u010dno ra\u0111enih krafni od svakog okusa dvije u pakirane u <strong>Donut Box<\/strong> bit \u0107e dostupne u prodaji <strong>Le Bistroa u ponedjeljak<\/strong>, <strong>20. velja\u010de 2023<\/strong>. po cijeni od <strong>13 \u20ac <\/strong>\u00b7 97.94 HRK.<\/p>\n<p>Na<strong> Fa\u0161nik<\/strong>, u <strong>utorak<\/strong>, <strong>21. velja\u010de<\/strong> po\u010dastite se krafnama u <a href=\"https:\/\/lebistro.hr\/\">Le Bistrou<\/a>. Cijena krafne po komadu iznosi<strong> 2 \u20ac <\/strong>\u00b7 15.07 HRK.<\/p>\n<p><strong>Narud\u017ebe za Donut Box prima Le Bistro <\/strong>(potrebna je narud\u017eba min 1 sat prije preuzimanja):<\/p>\n<p>T. 01 45 666 11<\/p>\n<p>Za ve\u0107e narud\u017ebe krafni, molimo vas obratite se uredu za organizaciju cateringa i doga\u0111anja na:<\/p>\n<p>T. 01 45 66 035 ili 01 45 66 037<\/p>\n<p><a href=\"mailto:Meetings.events@esplanade.hr\">Meetings.events@esplanade.hr&nbsp;<\/a><\/p>\n<p>1 \u20ac = 7.53450 HRK<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Objavljeno: 16. velja\u010de 2023.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Zasladite se ovog Fa\u0161nika o\u010daravaju\u0107im Esplanadinim krafnama!<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":10924,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[355,356,361,16],"tags":[320,321,333,334],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fa\u0161ni\u010dke krafne s Esplanadinim potpisom - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fa\u0161ni\u010dke krafne s Esplanadinim potpisom - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Zasladite se ovog Fa\u0161nika o\u010daravaju\u0107im Esplanadinim krafnama!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-02-16T15:40:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-17T12:34:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Krafne-2016-1-e1676635642405.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"512\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanade\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanade\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom\/\",\"name\":\"Fa\u0161ni\u010dke krafne s Esplanadinim potpisom - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-02-16T15:40:01+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-17T12:34:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Fa\u0161ni\u010dke krafne s Esplanadinim potpisom\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\",\"name\":\"esplanade\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanade\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fa\u0161ni\u010dke krafne s Esplanadinim potpisom - Esplanade Zagreb","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Fa\u0161ni\u010dke krafne s Esplanadinim potpisom - Esplanade Zagreb","og_description":"Zasladite se ovog Fa\u0161nika o\u010daravaju\u0107im Esplanadinim krafnama!","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2023-02-16T15:40:01+00:00","article_modified_time":"2023-02-17T12:34:06+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":512,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Krafne-2016-1-e1676635642405.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanade","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanade","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom\/","name":"Fa\u0161ni\u010dke krafne s Esplanadinim potpisom - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2023-02-16T15:40:01+00:00","dateModified":"2023-02-17T12:34:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/fasnicke-krafne-s-esplanadinim-potpisom\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fa\u0161ni\u010dke krafne s Esplanadinim potpisom"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d","name":"esplanade","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanade"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10920"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10920"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10920\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10952,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10920\/revisions\/10952"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10924"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10920"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10920"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10920"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}