{"id":11001,"date":"2023-03-07T16:22:54","date_gmt":"2023-03-07T15:22:54","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=11001"},"modified":"2023-03-08T10:03:53","modified_gmt":"2023-03-08T09:03:53","slug":"renesansa-svjetla-u-esplanadi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/renesansa-svjetla-u-esplanadi\/","title":{"rendered":"Renesansa svjetla u Esplanadi"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #333333;\"><strong>Pa<span style=\"color: #000000;\">ket s no\u0107enjem povodom Festivala svjetla 15. \u2013 19. o\u017eujka 2023.<\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><span style=\"color: #000000;\">Renesansa svjetla u Esplanadi<\/span><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><strong>Do\u017eivite svjetlosnu senzaciju Zagreba kakvu dosad niste vidjeli<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Ne propustite jedan od najpopularnijih i najatraktivnijih festivala u Zagrebu \u2013 <strong><a href=\"https:\/\/www.festivalsvjetlazagreb.hr\/\">Festival svjetla 2023<\/a>.<\/strong> Prepustite se \u010darobnim svjetlosnim instalacijama na \u010dak 28 lokacija \u2013 do\u017eivite spoj umjetnosti, tehnologije i nevjerojatnih animacija koje \u0107e o\u017eivjeti centar grada i do\u010dekajte prolje\u0107e u \u010darobnom zagreba\u010dkom hotelu Esplanade.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Rezervirajte paket <em>Renesansa svjetla u Esplanadi<\/em> i boravak zapo\u010dnite ispijanjem senzacionalnog <strong>plamte\u0107eg koktela Supernova Star<\/strong> u <em>art d\u00e9co<\/em> ozra\u010dju <strong><a href=\"https:\/\/esplanade1925.hr\/\">Esplanade 1925 Lounge &amp; Cocktail bara<\/a>. <\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Istra\u017eite prekrasne zagreba\u010dke trgove, parkove, \u0161etali\u0161ta i gra\u0111evine Gornjeg i Donjeg grada obasjane svjetlosnom umjetno\u0161\u0107u, a potom se prepustite u\u017eivanju u jednoj od <a href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/smjestaj\/\"><strong>rasko\u0161nih Esplanadinih soba<\/strong><\/a> s impresivnim pogledom na grad. Do\u010dekajte prve zrake sunca uz slasni doru\u010dak u intimi sobe ili se uputite u otmjeni <a href=\"https:\/\/zinfandels.hr\/\"><strong>restoran Zinfandel&#8217;s<\/strong><\/a> i zapo\u010dnite dan vrhunskim delicijama iz jelovnika <em>\u00e0 la carte<\/em> uz najbolju kavu u gradu.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Paket uklju\u010duje:<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">jedno no\u0107enje u rasko\u0161noj sobi Superior za dvije osobe<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">butelju vina ku\u0107e i \u010dokoladne ru\u010dno ra\u0111ene praline za dobrodo\u0161licu<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">doru\u010dak bife i <em>\u00e0 la carte<\/em> u <a href=\"https:\/\/zinfandels.hr\/\">restoranu Zinfandel&#8217;s<\/a> ili poslu\u017een u sobi, za dvije osobe<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">plamte\u0107i koktel Supernova Star u <a href=\"https:\/\/esplanade1925.hr\/\">Esplanade 1925 Lounge &amp; Cocktail baru<\/a> za dvoje<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">rana prijava \/ kasna odjava iz sobe, ovisno o raspolo\u017eivosti kapaciteta<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">besplatan superbrzi wi-fi<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">besplatan pristup <a href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/health-club\/\">Health Clubu<\/a> \u2013 fitness i saune<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Press Reader Hot Zone \u2013 besplatno preuzimanje novina i \u010dasopisa tijekom boravka<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Cijena paketa: <strong>256 \u20ac<\/strong><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Napomene:<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Ponuda je dostupna ovisno o raspolo\u017eivosti kapaciteta od 15. do 19. o\u017eujka 2023.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Mogu\u0107a je nadoplata za vi\u0161u kategoriju sobe.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">PDV je uklju\u010den u cijenu paketa.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Cijena paketa formirana je za dvije osobe u <a href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/hotel-room\/superior-soba\/\">sobi Superior<\/a>.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Fiksni te\u010daj konverzije je 1 \u20ac = 7,53450 HRK.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Boravi\u0161na pristojba od 1,6 \u20ac po osobi po danu nije uklju\u010dena u cijenu.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Sve ostale usluge koje nisu navedene u paketu dodatno se napla\u0107uju i mogu\u0107e ih je naru\u010diti unaprijed pri rezervaciji paketa.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Upotpunite boravak u Esplanadi <\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>(sve dodatne usluge napla\u0107uju se posebno prema va\u017ee\u0107em cjeniku ili jelovniku):<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Masa\u017ee i tretmani lica i tijela dostupni su u <a href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/health-club\/\">Health Clubu Esplanade<\/a> \u2013 potrebna je prethodna rezervacija termina, tretmani se napla\u0107uju prema istaknutom cjeniku<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Prijevoz limuzinom \u2013 cijena na upit<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"https:\/\/esplanade1925.hr\/popodnevni-caj\/\">Poslijepodnevni \u010daj<\/a> za dvoje u Esplanade baru, selekcija \u010dajeva, zalogaja i slastica na eta\u017eeru, 35,83\u00a0\u20ac (270\u00a0kn) \u2013 potrebna prethodna rezervacija stola<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Ru\u010dak ili ve\u010dera u <a href=\"https:\/\/zinfandels.hr\/\">restoranu Zinfandel&#8217;s<\/a> ili u <a href=\"https:\/\/lebistro.hr\/\">Le Bistrou<\/a> \u2013 ponuda <em>\u00e0 la carte<\/em>, potrebna prethodna rezervacija stola<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Esplanade \u0161trukli u <a href=\"https:\/\/lebistro.hr\/\">Le Bistrou<\/a>, porcija 11,28 \u20ac (85 kn) \u2013 potrebna je prethodna rezervacija stola<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Nedjeljni <em>brunch<\/em> u<a href=\"https:\/\/zinfandels.hr\/\"> Zinfandel&#8217;su<\/a>, 59,73 \u20ac (450 kn) po osobi \u2013 uz prethodnu rezervaciju stola<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Rezervacija paketa i dodatne informacije:<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Tel: +385 (0)1 4566 666<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a style=\"color: #000000;\" href=\"mailto:reservations@esplanade.hr\">reservations@esplanade.hr<\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\">Objavljeno: 7. o\u017eujka 2023.<\/span><\/h5>\n<p style=\"text-align: center;\">.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ne propustite jedan od najpopularnijih i najatraktivnijih festivala u Zagrebu \u2013 Festival svjetla 2023. Prepustite se \u010darobnim svjetlosnim instalacijama na \u010dak 28 lokacija \u2013 do\u017eivite spoj umjetnosti, tehnologije i nevjerojatnih animacija koje \u0107e o\u017eivjeti centar grada i do\u010dekajte prolje\u0107e u \u010darobnom zagreba\u010dkom hotelu Esplanade.<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":11002,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[356,16,20,19],"tags":[369,370,371,372],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Renesansa svjetla u Esplanadi - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Ne propustite jedan od najpopularnijih i najatraktivnijih festivala u Zagrebu \u2013 Festival svjetla 2023.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/renesansa-svjetla-u-esplanadi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Renesansa svjetla u Esplanadi - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ne propustite jedan od najpopularnijih i najatraktivnijih festivala u Zagrebu \u2013 Festival svjetla 2023.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/renesansa-svjetla-u-esplanadi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-07T15:22:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-08T09:03:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BeFunky-collage-8-e1678266229846.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanade\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanade\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/renesansa-svjetla-u-esplanadi\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/renesansa-svjetla-u-esplanadi\/\",\"name\":\"Renesansa svjetla u Esplanadi - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-07T15:22:54+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-08T09:03:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\"},\"description\":\"Ne propustite jedan od najpopularnijih i najatraktivnijih festivala u Zagrebu \u2013 Festival svjetla 2023.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/renesansa-svjetla-u-esplanadi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/renesansa-svjetla-u-esplanadi\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/renesansa-svjetla-u-esplanadi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Renesansa svjetla u Esplanadi\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\",\"name\":\"esplanade\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanade\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Renesansa svjetla u Esplanadi - Esplanade Zagreb","description":"Ne propustite jedan od najpopularnijih i najatraktivnijih festivala u Zagrebu \u2013 Festival svjetla 2023.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/renesansa-svjetla-u-esplanadi\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Renesansa svjetla u Esplanadi - Esplanade Zagreb","og_description":"Ne propustite jedan od najpopularnijih i najatraktivnijih festivala u Zagrebu \u2013 Festival svjetla 2023.","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/renesansa-svjetla-u-esplanadi\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2023-03-07T15:22:54+00:00","article_modified_time":"2023-03-08T09:03:53+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":960,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/BeFunky-collage-8-e1678266229846.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanade","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanade","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/renesansa-svjetla-u-esplanadi\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/renesansa-svjetla-u-esplanadi\/","name":"Renesansa svjetla u Esplanadi - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2023-03-07T15:22:54+00:00","dateModified":"2023-03-08T09:03:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d"},"description":"Ne propustite jedan od najpopularnijih i najatraktivnijih festivala u Zagrebu \u2013 Festival svjetla 2023.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/renesansa-svjetla-u-esplanadi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/renesansa-svjetla-u-esplanadi\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/renesansa-svjetla-u-esplanadi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Renesansa svjetla u Esplanadi"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d","name":"esplanade","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanade"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11001"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11001"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11001\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11011,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11001\/revisions\/11011"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11002"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11001"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11001"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11001"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}