{"id":11135,"date":"2023-05-25T17:53:26","date_gmt":"2023-05-25T15:53:26","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=11135"},"modified":"2023-06-05T11:56:58","modified_gmt":"2023-06-05T09:56:58","slug":"prelistajte-novi-esplanade-view","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/prelistajte-novi-esplanade-view\/","title":{"rendered":"Prelistajte novi Esplanade View!"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column video_bg=&#8221;yes&#8221; video_bg_url=&#8221;&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Opustite se uz najnovije Esplanadine pri\u010de i doga\u0111aje. Prona\u0111ite svoj \u010darobni kutak za opu\u0161tanje i prelistajte novo ljetno izdanje glossy magazina Esplanade View.<\/p>\n<p>Prepustite se zanimljivim temama uz dozu prepoznatljivog Esplanadinog luksuza. Saznajte vi\u0161e o Projektu Ilica, doga\u0111anjima u hotelu ili se nadahnite pri\u010dom o elegantnom vjen\u010danju u Esplanadi. Pro\u010ditajte intervju s na\u0161im karizmati\u010dnim <em>bar managerom <\/em>Vjenceslavom Madi\u0107em ili s prvoklasnim hrvatskim glumcem Goranom Bogdanom.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Prelistajte\u00a0<a href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/EsplanadeView_ljeto_2023_17_05_web-1.pdf\">online verziju<\/a>\u00a0ili posjetite hotel i preuzmite svoj osobni primjerak.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>U\u017eivajte u \u010ditanju!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Cover photo: Karmen Pozni\u0107[\/vc_column_text][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_separator][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner][vc_column_inner][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Opustite se uz najnovije Esplanadine pri\u010de i doga\u0111aje. Prona\u0111ite svoj \u010darobni kutak za opu\u0161tanje i prelistajte novo ljetno izdanje glossy magazina Esplanade View&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":11140,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[16,20,19,18],"tags":[320,321,333],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Prelistajte novi Esplanade View! - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Opustite se uz najnovije Esplanadine pri\u010de i doga\u0111aje. Prona\u0111ite svoj \u010darobni kutak za opu\u0161tanje i prelistajte novo ljetno izdanje glossy magazina Esplanade View.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/prelistajte-novi-esplanade-view\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Prelistajte novi Esplanade View! - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Opustite se uz najnovije Esplanadine pri\u010de i doga\u0111aje. Prona\u0111ite svoj \u010darobni kutak za opu\u0161tanje i prelistajte novo ljetno izdanje glossy magazina Esplanade View.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/prelistajte-novi-esplanade-view\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-25T15:53:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-05T09:56:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Photo-25.05.2023.-16-30-21-scaled-e1685959013494.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1299\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanade\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanade\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/prelistajte-novi-esplanade-view\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/prelistajte-novi-esplanade-view\/\",\"name\":\"Prelistajte novi Esplanade View! - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-05-25T15:53:26+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-05T09:56:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\"},\"description\":\"Opustite se uz najnovije Esplanadine pri\u010de i doga\u0111aje. Prona\u0111ite svoj \u010darobni kutak za opu\u0161tanje i prelistajte novo ljetno izdanje glossy magazina Esplanade View.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/prelistajte-novi-esplanade-view\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/prelistajte-novi-esplanade-view\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/prelistajte-novi-esplanade-view\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Prelistajte novi Esplanade View!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\",\"name\":\"esplanade\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanade\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Prelistajte novi Esplanade View! - Esplanade Zagreb","description":"Opustite se uz najnovije Esplanadine pri\u010de i doga\u0111aje. Prona\u0111ite svoj \u010darobni kutak za opu\u0161tanje i prelistajte novo ljetno izdanje glossy magazina Esplanade View.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/prelistajte-novi-esplanade-view\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Prelistajte novi Esplanade View! - Esplanade Zagreb","og_description":"Opustite se uz najnovije Esplanadine pri\u010de i doga\u0111aje. Prona\u0111ite svoj \u010darobni kutak za opu\u0161tanje i prelistajte novo ljetno izdanje glossy magazina Esplanade View.","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/prelistajte-novi-esplanade-view\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2023-05-25T15:53:26+00:00","article_modified_time":"2023-06-05T09:56:58+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1299,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Photo-25.05.2023.-16-30-21-scaled-e1685959013494.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanade","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanade","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/prelistajte-novi-esplanade-view\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/prelistajte-novi-esplanade-view\/","name":"Prelistajte novi Esplanade View! - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2023-05-25T15:53:26+00:00","dateModified":"2023-06-05T09:56:58+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d"},"description":"Opustite se uz najnovije Esplanadine pri\u010de i doga\u0111aje. Prona\u0111ite svoj \u010darobni kutak za opu\u0161tanje i prelistajte novo ljetno izdanje glossy magazina Esplanade View.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/prelistajte-novi-esplanade-view\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/prelistajte-novi-esplanade-view\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/prelistajte-novi-esplanade-view\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Prelistajte novi Esplanade View!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d","name":"esplanade","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanade"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11135"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11135"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11135\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11143,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11135\/revisions\/11143"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11140"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11135"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11135"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11135"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}