{"id":11153,"date":"2023-06-07T16:09:25","date_gmt":"2023-06-07T14:09:25","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=11153"},"modified":"2023-07-19T12:31:23","modified_gmt":"2023-07-19T10:31:23","slug":"dani-jagoda-u-le-bistrou","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-jagoda-u-le-bistrou\/","title":{"rendered":"Dani jagoda u Le Bistrou"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column video_bg=&#8221;yes&#8221; video_bg_url=&#8221;&#8221;][vc_column_text]Okusite zrake prolje\u0107a u privla\u010dnim slasticama nadahnutim so\u010dnim doma\u0107im jagodama koje potpisuje <em>chefica<\/em> <a href=\"https:\/\/zinfandels.hr\/chef\/\">Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Po\u010dastite se izvanrednim gurmanskim kreacijama poput kremaste ri\u017ee s limetom i vanilijom uz karamel i <em>coulis<\/em> od jagoda, ku\u0161ajte biskvit od kokosa sa snijegom od kokosa, hrskavi tart s kremom od \u0161ampanjca u bezvremenskom spoju sa svje\u017eim jagodama ili primamljivi <em>cr\u00e8me br\u00fbl\u00e9e<\/em> od tamne \u010dokolade s <em>frangipaneom<\/em> od pistacija.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Prepustite se francuskom \u0161armu kultnog zagreba\u010dkog <a href=\"https:\/\/lebistro.hr\/\">Le Bistroa<\/a>, u\u017eivajte na \u017eivopisnoj terasi s pogledom na grad i nazdravite prolje\u0107u uz okus doma\u0107ih jagoda i pjenu\u0161ac Ros\u00e9 Kota 260\u00a0.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>Dani jagoda u Le Bistrou &#8211; <a href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/20x15cm3mm_Promocija-jagoda-2023_v5_web.pdf\">jelovnik<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Rezervirajte svoj stol:<\/p>\n<p>+385 1 4566 611<\/p>\n<p><a href=\"mailto:lebistro@esplanade.hr\">lebistro@esplanade.hr<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>*Trajanje promocije ovisi o raspolo\u017eivosti svje\u017eih doma\u0107ih jagoda.[\/vc_column_text][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_separator][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner][vc_column_inner][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Okusite zrake prolje\u0107a u privla\u010dnim slasticama nadahnutim so\u010dnim doma\u0107im jagodama koje potpisuje chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107.<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":10705,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[16,20,19,18],"tags":[334,386,320,321,333],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dani jagoda u Le Bistrou - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Okusite zrake prolje\u0107a u privla\u010dnim slasticama nadahnutim so\u010dnim doma\u0107im jagodama koje potpisuje chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-jagoda-u-le-bistrou\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dani jagoda u Le Bistrou - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Okusite zrake prolje\u0107a u privla\u010dnim slasticama nadahnutim so\u010dnim doma\u0107im jagodama koje potpisuje chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-jagoda-u-le-bistrou\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-07T14:09:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-19T10:31:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1654694602_4d356b9b2eda28929ab1157053a99a20_2048-e1689762679221.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1411\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"945\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanade\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanade\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-jagoda-u-le-bistrou\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-jagoda-u-le-bistrou\/\",\"name\":\"Dani jagoda u Le Bistrou - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-06-07T14:09:25+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-19T10:31:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\"},\"description\":\"Okusite zrake prolje\u0107a u privla\u010dnim slasticama nadahnutim so\u010dnim doma\u0107im jagodama koje potpisuje chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-jagoda-u-le-bistrou\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-jagoda-u-le-bistrou\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-jagoda-u-le-bistrou\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dani jagoda u Le Bistrou\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d\",\"name\":\"esplanade\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanade\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dani jagoda u Le Bistrou - Esplanade Zagreb","description":"Okusite zrake prolje\u0107a u privla\u010dnim slasticama nadahnutim so\u010dnim doma\u0107im jagodama koje potpisuje chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-jagoda-u-le-bistrou\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Dani jagoda u Le Bistrou - Esplanade Zagreb","og_description":"Okusite zrake prolje\u0107a u privla\u010dnim slasticama nadahnutim so\u010dnim doma\u0107im jagodama koje potpisuje chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107.","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-jagoda-u-le-bistrou\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2023-06-07T14:09:25+00:00","article_modified_time":"2023-07-19T10:31:23+00:00","og_image":[{"width":1411,"height":945,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1654694602_4d356b9b2eda28929ab1157053a99a20_2048-e1689762679221.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanade","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanade","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-jagoda-u-le-bistrou\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-jagoda-u-le-bistrou\/","name":"Dani jagoda u Le Bistrou - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2023-06-07T14:09:25+00:00","dateModified":"2023-07-19T10:31:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d"},"description":"Okusite zrake prolje\u0107a u privla\u010dnim slasticama nadahnutim so\u010dnim doma\u0107im jagodama koje potpisuje chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-jagoda-u-le-bistrou\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-jagoda-u-le-bistrou\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-jagoda-u-le-bistrou\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dani jagoda u Le Bistrou"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/2ed54088789b590cda661eea6d1e588d","name":"esplanade","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6341a381a99ec2f74cf1da7ea65ce9f?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanade"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanade\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11153"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11153"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11153\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11156,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11153\/revisions\/11156"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10705"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11153"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11153"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11153"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}