{"id":11278,"date":"2023-08-08T10:53:04","date_gmt":"2023-08-08T08:53:04","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=11278"},"modified":"2023-08-25T09:13:29","modified_gmt":"2023-08-25T07:13:29","slug":"chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane\/","title":{"rendered":"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 kreirala novi jelovnik za mali\u0161ane"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Krem juha od mrkve sa \u0161tapi\u0107ima kuhane mrkve s medom, po\u0161irani file brancina s kremom od batata i ekstra djevi\u010danskog maslinovog ulja, kremasti ri\u017eoto s ukusnim povr\u0107em i pe\u010denom piletinom, krema od krumpira i mladog \u0161pinata, ri\u017ea na mlijeku s vanilijom i bananama, kola\u010d od mrkve i badema, vo\u0107ni <\/strong><strong>smoothie, svje\u017ee sezonsko vo\u0107e \u2013 sve je to dio novog jelovnika koji potpisuje \u0161efica kuhinje Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 u kojemu mo\u017eete prona\u0107i i zdrave ka\u0161ice od svje\u017eeg vo\u0107a i povr\u0107a za bebe, prema dostupnim namirnicama te u skladu sa \u017eeljama roditelja i prehrambenim navikama djece.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201eBudu\u0107i da sam i ja mama, svjesna sam va\u017enosti zdrave i raznovrsne prehrane za djecu, stoga sam kreirala jelovnik od pa\u017eljivo biranih i svje\u017eih sastojaka\u201d, isti\u010de vi\u0161estruko nagra\u0111ivana chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107, dodaju\u0107i: \u201eDjeca odmalena razvijaju svoje okusne pupoljke, a roditelji i okolina u velikoj mjeri utje\u010du na stjecanje zdravih navika. Roditelji su danas svjesni toga, pa za sebe, a posebno za svoju djecu, tra\u017ee i o\u010dekuju samo ono najbolje pripremljeno od svje\u017eih i vrhunskih sastojaka. Mi kao hotel Esplanade, koji slovi za svojevrsnu instituciju ugostiteljstva, \u017eelimo biti primjer i ponuditi mali\u0161anima ukusna jela koja obiluju hranjivim sastojcima koji su klju\u010dni za pravilan rast, zdravlje i funkcioniranje organizma. Okuse sam maksimalno prilagodila djeci da mogu s veseljem naru\u010diti hranu koju vole, ali u zdravijem obliku uz potrebne nutritivne sastojke. Primjerice, omiljeni \u0161pageti, koji mogu biti i bez glutena, dolaze uz umak koji pripremamo u vlastitoj kuhinji od svje\u017eih raj\u010dica koje nabavljamo od provjerenih proizvo\u0111a\u010da, u kombinaciji s istarskim ekstra djevi\u010danskim maslinovim uljem, svje\u017eim bosiljkom iz na\u0161eg vrta na terasi Oleander te bez dodanih \u0161e\u0107era i aditiva\u201d, obja\u0161njava \u0161armantna chefica. \u201eMoji osobni favoriti su juhica od mlade mrkve koja dolazi sa \u0161tapi\u0107ima mrkve u medu, kao i po\u0161irani brancin \u2013 jer djeca rijetko konzumiraju ribu, a ona obiluje proteinima, sadr\u017ei vrlo malo zasi\u0107enih masti i bogata je omega-3 masnim kiselinama. Ribu poslu\u017eujem uz finu kremu od batata s maslinovim uljem uz na\u0161 \u010dips od batata \u2013 fantasti\u010dno jelo koje \u010desto pripremam i svojoj curici\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Za mali\u0161ane koji imaju posebne prehrambene navike, alergije ili intolerancije na hranu Esplanadini kuhari sa zadovoljstvom \u0107e pripremiti jela prema sugestijama roditelja. \u201eO tome vodimo posebnu brigu, osobito ako se radi o specijalnoj prehrani ili ako postoje alergije na pojedine sastojke. Naime, time sam se vodila pri kreiranju jelovnika u kojem, primjerice, upotrebljavam ri\u017ein griz umjesto p\u0161eni\u010dnog. Vjerujem da je pravilna prehrana preduvjet djetetova zdravlja, stoga se sva jela pripremaju u hotelskoj kuhinji od pa\u017eljivo biranih i svje\u017eih namirnica. Dio njih dolazi iz obli\u017enjih OPG-ova i od provjerenih proizvo\u0111a\u010da. Jela pripremamo prema na\u010delima zdrave prehrane s minimalnom koli\u010dinom masno\u0107e, uglavnom na maslinovom ulju uz dodatak morske soli i uz primjerenu termi\u010dku obradu, da bismo o\u010duvali sve vrijedne i zdrave sastojke\u201d, navodi Ana.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column]<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-large-space     \">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"no\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1800\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Krem-juha-od-mrkve-stapici-kuhane-mrkve-s-medom.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Krem-juha-od-mrkve-stapici-kuhane-mrkve-s-medom.jpg 1800w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Krem-juha-od-mrkve-stapici-kuhane-mrkve-s-medom-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Krem-juha-od-mrkve-stapici-kuhane-mrkve-s-medom-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Krem-juha-od-mrkve-stapici-kuhane-mrkve-s-medom-768x512.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Krem-juha-od-mrkve-stapici-kuhane-mrkve-s-medom-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1800px) 100vw, 1800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1800\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Kremasti-rizoto-s-povrcem-i-pecenom-piletinom.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Kremasti-rizoto-s-povrcem-i-pecenom-piletinom.jpg 1800w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Kremasti-rizoto-s-povrcem-i-pecenom-piletinom-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Kremasti-rizoto-s-povrcem-i-pecenom-piletinom-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Kremasti-rizoto-s-povrcem-i-pecenom-piletinom-768x512.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Kremasti-rizoto-s-povrcem-i-pecenom-piletinom-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1800px) 100vw, 1800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1800\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pohana-pileca-prsa-krema-od-krumpira-i-maldog-spinata-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pohana-pileca-prsa-krema-od-krumpira-i-maldog-spinata-2.jpg 1800w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pohana-pileca-prsa-krema-od-krumpira-i-maldog-spinata-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pohana-pileca-prsa-krema-od-krumpira-i-maldog-spinata-2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pohana-pileca-prsa-krema-od-krumpira-i-maldog-spinata-2-768x512.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Pohana-pileca-prsa-krema-od-krumpira-i-maldog-spinata-2-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1800px) 100vw, 1800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1800\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Posirani-file-brancina-krema-od-batata-i-maslinovog-ulja-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Posirani-file-brancina-krema-od-batata-i-maslinovog-ulja-2.jpg 1800w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Posirani-file-brancina-krema-od-batata-i-maslinovog-ulja-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Posirani-file-brancina-krema-od-batata-i-maslinovog-ulja-2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Posirani-file-brancina-krema-od-batata-i-maslinovog-ulja-2-768x512.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Posirani-file-brancina-krema-od-batata-i-maslinovog-ulja-2-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1800px) 100vw, 1800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1800\" height=\"1185\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Riza-na-mlijeku.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Riza-na-mlijeku.jpg 1800w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Riza-na-mlijeku-300x198.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Riza-na-mlijeku-1024x674.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Riza-na-mlijeku-768x506.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Riza-na-mlijeku-1536x1011.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1800px) 100vw, 1800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1800\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Rizin-griz-s-kakaom-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Rizin-griz-s-kakaom-2.jpg 1800w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Rizin-griz-s-kakaom-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Rizin-griz-s-kakaom-2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Rizin-griz-s-kakaom-2-768x512.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Rizin-griz-s-kakaom-2-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1800px) 100vw, 1800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1800\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Spageti-u-kremastom-umaku-od-rajcice-i-sira-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Spageti-u-kremastom-umaku-od-rajcice-i-sira-2.jpg 1800w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Spageti-u-kremastom-umaku-od-rajcice-i-sira-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Spageti-u-kremastom-umaku-od-rajcice-i-sira-2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Spageti-u-kremastom-umaku-od-rajcice-i-sira-2-768x512.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Spageti-u-kremastom-umaku-od-rajcice-i-sira-2-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1800px) 100vw, 1800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1800\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Topli-cokoladni-kolac-sa-sladoleom-od-vanilije-i-sezonskim-bobicastim-vocem-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Topli-cokoladni-kolac-sa-sladoleom-od-vanilije-i-sezonskim-bobicastim-vocem-2.jpg 1800w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Topli-cokoladni-kolac-sa-sladoleom-od-vanilije-i-sezonskim-bobicastim-vocem-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Topli-cokoladni-kolac-sa-sladoleom-od-vanilije-i-sezonskim-bobicastim-vocem-2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Topli-cokoladni-kolac-sa-sladoleom-od-vanilije-i-sezonskim-bobicastim-vocem-2-768x512.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Topli-cokoladni-kolac-sa-sladoleom-od-vanilije-i-sezonskim-bobicastim-vocem-2-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1800px) 100vw, 1800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Iznenadit \u0107e vas koliko je mogu\u0107nosti za razmaziti nepce va\u0161ih mali\u0161ana poslasticama s minimalnim dozama \u0161e\u0107era. So\u010dni kola\u010d s mrkvom i bademima u kombinaciji s kremom od badema, ri\u017ea na mlijeku s vanilijom i bananom, vo\u0107ni <em>smoothie<\/em>, limunada, ili pak samo svje\u017ee sezonsko vo\u0107e bit \u0107e odli\u010dan izbor za mali\u0161ane, dok roditelji malih beba mogu s povjerenjem naru\u010diti neku od svje\u017ee pripremljenih kombinacija povrtnih ili vo\u0107nih ka\u0161ica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Osim \u0161to se djeci nudi ne\u0161to ukusno, namjera je i povoljno utjecati na prehrambene odluke u najmla\u0111oj dobi koje uvelike utje\u010du na zdravlje\u00a0djece, \u010dime se osigurava energija potrebna za rast, tjelesnu aktivnost i druge tjelesne funkcije, a njome se unose tvari koje izgra\u0111uju i odr\u017eavaju tijelo, pridonose odr\u017eavanju tjelesne i mentalne kondicije i pobolj\u0161avaju otpornost mali\u0161ana prema bolestima. Iako su mnoge sklonosti djece u vezi s namirnicama ve\u0107 definirane do pred\u0161kolske dobi, roditeljski je utjecaj i dalje velik, stoga je ovo vrijeme idealno da upoznate dijete s hranom koja ne sadr\u017ei zasi\u0107ene masti, aditive i velike koli\u010dine \u0161e\u0107era koji su \u0161tetni za mali dje\u010dji organizam.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uz to, Esplanadino osoblje uvijek \u0107e dati prednost djeci pri narud\u017ebi i pripremi jela, kako dijete ne bi \u010dekalo gladno. Za najmla\u0111e tu su i vrhunski ergonomski stolci koji pru\u017eaju udobnost maloj djeci za stolom, kao privla\u010dni, pomno dizajnirani i kvalitetni tanjuri\u0107i, zdjelice, pribor za jelo i podlo\u0161ci koji \u0107e biti posebno zabavni najmla\u0111ima. Ako vam zatreba prostor za presvla\u010denje beba, to mo\u017eete u\u010diniti na eta\u017ei \u20131, gdje vas o\u010dekuje ugodan prostor s dizajnerskim stolom za presvla\u010denje, opremljen pelenama raznih veli\u010dina, kao i jednokratnim podlo\u0161cima i vla\u017enim maramicama. Ako je potrebna dodatna asistencija, Esplanadino osoblje rado \u0107e vam pomo\u0107i.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Novi <a href=\"https:\/\/www.esplanade.hr\/press\/download\/menus\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Kids-Menu.pdf\">dje\u010dji jelovnik<\/a>, sa \u017eivopisnim ilustracijama \u201eEsplanadinog mi\u0161a\u201d koje potpisuje Ivica Valjak i stihovima Ivone Zege, odu\u0161evit \u0107e najmla\u0111e svojim dizajnom, a dostupan je u restoranima hotela Esplanade \u2013 Le Bistro i Zinfandel&#8217;s, kao i u sobnom poslu\u017eivanju. Povedite djecu u Esplanadu da do\u017eive istinski gurmanski ugo\u0111aj u pratnji profesionalnog tima i ugodnog ambijenta.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Le Bistro <\/strong>je otvoren svaki dan od 9 do 23 sata, a rezervacije se primaju putem telefona na 01 45 666 11 ili e-po\u0161tom na <a href=\"https:\/\/juliofrangenfoto.com\/2023\/06\/27\/chefica-ana-grgic-tomic-novi-jelovnik-kultnog-esplanadinog-le-bistroa\/lebistro@esplanade.hr\">lebistro@esplanade.hr<\/a>. Vi\u0161e informacija mo\u017eete prona\u0107i na internetskim stranicama <a href=\"http:\/\/www.lebistro.hr\/\">www.lebistro.hr<\/a>. Rezervacije stolova za restoran Zinfandel&#8217;s primaju se telefonom na <strong>01\u00a04566\u00a0644 ili e-po\u0161tom na <\/strong><a href=\"mailto:zinfandels@esplanade.hr\">zinfandels@esplanade.hr<\/a>. Restorani vam omogu\u0107uju superbrzi besplatni Wi-Fi i pregled jelovnika <em>\u00e0 la carte <\/em>i dje\u010djeg\u00a0jelovnika s vjernim fotografijama jela u Esplanadinoj aplikaciji. Za preuzimanje Esplanadine aplikacije kliknite <a href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/esplanade-app-2\/\">ovdje.<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>PREUZIMANJE MATERIJALA:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>FOTOGRAFIJE <\/strong>(Arhiva hotela Esplanade \u2013 Photo by Lili Ba\u0161i\u0107): <a href=\"https:\/\/esplanadehr.sharepoint.com\/:f:\/g\/marketing\/ErBs-qV2MPJFkDWSG2NDWl8BjlsrdNnYgMdMIRYf_1JCcw?e=EYiNLJ\">Kids menu 2023<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Dje\u010dji menu<\/strong> u Esplanadi: <a href=\"https:\/\/www.esplanade.hr\/press\/download\/menus\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Kids-Menu.pdf\">Esplanade Dje\u010dji Menu<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Povedite djecu u Esplanadu da do\u017eive istinski gurmanski ugo\u0111aj u pratnji profesionalnog tima i ugodnog ambijenta.<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":11279,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[361,396,16],"tags":[397,398,399,384,391,395],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 kreirala novi jelovnik za mali\u0161ane - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 kreirala novi jelovnik za mali\u0161ane - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-08T08:53:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-25T07:13:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/4X9A6869webweb_smanjena-velicina.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanadehr\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanadehr\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane\/\",\"name\":\"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 kreirala novi jelovnik za mali\u0161ane - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-08-08T08:53:04+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-25T07:13:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\"},\"description\":\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 kreirala novi jelovnik za mali\u0161ane\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\",\"name\":\"esplanadehr\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanadehr\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 kreirala novi jelovnik za mali\u0161ane - Esplanade Zagreb","description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 kreirala novi jelovnik za mali\u0161ane - Esplanade Zagreb","og_description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2023-08-08T08:53:04+00:00","article_modified_time":"2023-08-25T07:13:29+00:00","og_image":[{"width":1800,"height":1200,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/4X9A6869webweb_smanjena-velicina.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanadehr","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanadehr","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane\/","name":"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 kreirala novi jelovnik za mali\u0161ane - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2023-08-08T08:53:04+00:00","dateModified":"2023-08-25T07:13:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5"},"description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-kreirala-novi-jelovnik-za-malisane\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 kreirala novi jelovnik za mali\u0161ane"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5","name":"esplanadehr","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanadehr"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11278"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11278"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11278\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11298,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11278\/revisions\/11298"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11279"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11278"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11278"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11278"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}