{"id":11472,"date":"2023-11-15T17:41:29","date_gmt":"2023-11-15T16:41:29","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=11472"},"modified":"2023-12-14T15:10:10","modified_gmt":"2023-12-14T14:10:10","slug":"zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023\/","title":{"rendered":"Zinfandel&#8217;s progla\u0161en europskim hotelskim restoranom godine na European Hotel Awards 2023."},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h5>Chefici Ani Grgi\u0107 Tomi\u0107 uru\u010deno posebno priznanje Etoile Blanche<\/h5>\n<p style=\"text-align: justify;\">Presti\u017ena dodjela nagrada European Hotel Awards 2023. odr\u017eana proteklog tjedna u Barceloni, katalonskoj prijestolnici turizma i gastronomije, okupila je na gala sve\u010danosti brojne uzvanike, uva\u017eene goste i entuzijaste iz podru\u010dja turizma, hotelijerstva i gastronomije koji su u luksuznom hotelu Sofitel Skipper imali priliku odati priznanje najboljim europskim hotelima, inovativnim pristupima, gastronomiji, izvrsnosti i predanoj odr\u017eivosti.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Svake godine European Hotel Awards nagra\u0111uje najbolje europske <em>boutique<\/em> hotele, velebne hotelske institucije, njihove koncepte, raznolikosti i predanosti. Nagrade su dodijeljene u 21 kategoriji, a me\u0111u mnogim luksuznim hotelima posebno se istaknuo zagreba\u010dki hotel Esplanade kojemu su uru\u010dene \u010dak dvije nagrade: <strong>hotelski restoran godine za restoran Zinfandel&#8217;s<\/strong> i <strong>posebna nagrada Svjetske gastronomske organizacije<\/strong> (Organisation Mondiale de la Gastronomie)<strong> Etoile Blanche koja je pripala <em>chefici<\/em> Ani Grgi\u0107 Tomi\u0107.<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column]<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-large-space     \">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"no\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1500\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1129.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1129.jpg 1500w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1129-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1129-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1129-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1500px) 100vw, 1500px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1500\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1165-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1165-2.jpg 1500w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1165-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1165-2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1165-2-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1500px) 100vw, 1500px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1500\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1211.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1211.jpg 1500w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1211-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1211-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1211-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1500px) 100vw, 1500px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1500\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1276.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1276.jpg 1500w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1276-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1276-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1276-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1500px) 100vw, 1500px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1500\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1250.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1250.jpg 1500w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1250-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1250-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1250-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1500px) 100vw, 1500px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gala sve\u010danosti u Barceloni prisustvovao je <strong>generalni direktor hotela Esplanade Ivica Max Krizmani\u0107<\/strong> koji je pri preuzimanju nagrada istaknuo<em>: \u201eOsobita mi je \u010dast biti ovdje. <\/em><em>Ove nagrade<\/em><em> veliko su priznanje na\u0161oj te\u017enji ka izvrsnosti u pru\u017eanju vrhunske usluge i kreiranju posebnog gastronomskog do\u017eivljaja za goste. Zaista su iznimno postignu\u0107e te sam iskreno ponosan na kolege u restoranu i kuhinji koji svakodnevno daju sve od sebe, i srce i du\u0161u, da bi gostima pru\u017eili posebnu vrijednost i trajnu uspomenu uz prijateljsku nenametljivu uslugu, poseban \u0161arm i individualan pristup te tako nadma\u0161ili njihova o\u010dekivanja. Raduje me \u0161to je struka prepoznala tu vrijednost i gastronomsku kvalitetu Zinfandel&#8217;sa, kao i <\/em>chefice<em> Ane Grgi\u0107 Tomi\u0107, koja je za svoj uspjeh i predani rad tijekom 25 godina u Esplanadi zaslu\u017eila ovo posebno priznanje Svjetskog gastronomskog udru\u017eenja.\u201d <\/em>Tako\u0111er je dodao:<em> \u201eOve nagrade dokaz su da je Esplanadin imid\u017e institucije ugostiteljstva i ikone hotelijerstva prepoznat izvan granica Hrvatske, \u0161to me osobito raduje. <\/em><em>Zahvaljujem struci koja je prepoznala ulo\u017eeni trud i uspje\u0161ne rezultate te \u010destitam jo\u0161 jednom svima od srca<\/em><em>. Hotel Esplanade ovime je jo\u0161 jednom pokazao da je u samom vrhu najboljih europskih hotela, kao \u0161to je to u\u010dinio nebrojeno puta tijekom svoje gotovo stogodi\u0161nje povijesti<\/em><em>.\u201d<\/em><\/p>\n<h4 style=\"text-align: justify;\">O doga\u0111anju i nagradama:<\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pokrenute 2018., nagrade European Hotel Awards postale su visokopresti\u017ena nagrada koja se dodjeljuje hotelima diljem kontinenta. Davanjem priznanja i po\u010dasti jedinstvenim hotelskim uslugama, ove nagrade imaju za cilj promicanje i ja\u010danje imid\u017ea europske hotelske industrije.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sve\u010danost dodjele i gala ve\u010dera povodom nagrada European Hotel Awards 2023. odr\u017eani su u hotelu Sofitel Barcelona Skipper. Na doga\u0111anju je dodijeljena 21 nagrada u razli\u010ditim kategorijama, od \u201eLuksuznog hotela godine\u201d do \u201eZelene nagrade za najodr\u017eivije prakse\u201d. Cilj ovog raznovrsnog niza nagrada jest odati priznanje izvrsnosti u razli\u010ditim dimenzijama hotelijerstva.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nakon dodjele nagrada, iznimnu gurmansku ve\u010deru predvodio je Jose Sanchez, glavni chef hotela Sofitel Barcelona Skipper. Ve\u010derom je proslavljena bit europske i \u0161panjolske kuhinje, nude\u0107i jedinstveno kulinarsko iskustvo. <em>\u201eOdu\u0161evljeni smo \u0161to smo doma\u0107ini ovogodi\u0161njih nagrada European Hotel Awards u Barceloni, gradu koji utjelovljuje duh europskog gostoprimstva. Ove nagrade slu\u017ee ne samo kao priznanje nego i kao motivacija hotelima da nastave pobolj\u0161avati usluge koju nude gostima, svoju inovativnost te predanost izvrsnosti i odr\u017eivom razvoju\u201d<\/em>, komentirao je <strong>Michel Stalport, predsjednik odbora za nagrade European Hotel Awards<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Prijave za razli\u010dite kategorije nagrada European Hotel Awards bile su otvorene od travnja do rujna 2023. \u017diri, sastavljen od stru\u010dnjaka iz ovoga sektora, uklju\u010duju\u0107i najvi\u0161e hotelske rukovoditelje, odabrao je finaliste: 21 dobitnika nagrada European Hotel Awards 2023.: <a href=\"https:\/\/www.referenceschr.com\/evenements\/european-hotel-awards-2023-tous-les-laureats\/\">https:\/\/www.referenceschr.com\/evenements\/european-hotel-awards-2023-tous-les-laureats\/<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Valja istaknuti da je hotelu Esplanade 2018. godine na sve\u010danosti odr\u017eanoj u \u017denevi uru\u010dena nagrada European Hotel Awards za europski povijesni hotel godine.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><u>PREUZIMANJE FOTOGRAFIJA <\/u><\/strong><u>(<\/u>European Hotel Awards 2023, Goran Jaku\u0161): <a href=\"https:\/\/esplanadehr.sharepoint.com\/:f:\/g\/marketing\/Eqd4ZfH_c2hMqNd8TnKIIjYB1vdM9NcYyIds6F849UKi_Q?e=a7yh3k\">European Hotel Awards 2023<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column]<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-large-space     \">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"no\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/MAQUETTE_HD_LAURENT_CAROLE_MAX_V2_TOUS-1100x900.jpg\" alt=\"\" width=\"1100\" height=\"900\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/European_Hotel_Awards_2023_dobitnici_nagrada-1100x900.jpg\" alt=\"\" width=\"1100\" height=\"900\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/MAQUETTE_HD_MAX_SANDA_V3_LAUREATS-1100x900.jpg\" alt=\"\" width=\"1100\" height=\"900\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nagrade su dodijeljene u 21 kategoriji, a me\u0111u mnogim luksuznim hotelima posebno se istaknuo hotel Esplanade kojemu su uru\u010dene \u010dak dvije nagrade: hotelski restoran godine za restoran Zinfandel&#8217;s i posebna nagrada Svjetske gastronomske organizacije (Organisation Mondiale de la Gastronomie) Etoile Blanche koja je pripala chefici Ani Grgi\u0107 Tomi\u0107.<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":11474,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[396,16],"tags":[350,384,414,415,416,417],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Zinfandel&#039;s progla\u0161en europskim hotelskim restoranom godine na European Hotel Awards 2023. - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Zinfandel&#039;s progla\u0161en europskim hotelskim restoranom godine na European Hotel Awards 2023. - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-15T16:41:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-14T14:10:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1257.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanadehr\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanadehr\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023\/\",\"name\":\"Zinfandel's progla\u0161en europskim hotelskim restoranom godine na European Hotel Awards 2023. - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-11-15T16:41:29+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-14T14:10:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\"},\"description\":\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Zinfandel&#8217;s progla\u0161en europskim hotelskim restoranom godine na European Hotel Awards 2023.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\",\"name\":\"esplanadehr\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanadehr\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Zinfandel's progla\u0161en europskim hotelskim restoranom godine na European Hotel Awards 2023. - Esplanade Zagreb","description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Zinfandel's progla\u0161en europskim hotelskim restoranom godine na European Hotel Awards 2023. - Esplanade Zagreb","og_description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2023-11-15T16:41:29+00:00","article_modified_time":"2023-12-14T14:10:10+00:00","og_image":[{"width":1500,"height":1000,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/JAK_1257.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanadehr","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanadehr","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023\/","name":"Zinfandel's progla\u0161en europskim hotelskim restoranom godine na European Hotel Awards 2023. - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2023-11-15T16:41:29+00:00","dateModified":"2023-12-14T14:10:10+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5"},"description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zinfandels-proglasen-europskim-hotelskim-restoranom-godine-na-european-hotel-awards-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Zinfandel&#8217;s progla\u0161en europskim hotelskim restoranom godine na European Hotel Awards 2023."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5","name":"esplanadehr","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanadehr"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11472"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11472"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11472\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11714,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11472\/revisions\/11714"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11474"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11472"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11472"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11472"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}