{"id":11570,"date":"2023-12-06T07:29:59","date_gmt":"2023-12-06T06:29:59","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=11570"},"modified":"2023-12-27T10:36:48","modified_gmt":"2023-12-27T09:36:48","slug":"donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu\/","title":{"rendered":"Donosimo da\u0161ak blagdanskog glamoura i ponovo postajemo nezaobilazno sredi\u0161te u Zagrebu"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u010carobna bo\u017ei\u0107na slavlja, magi\u010dno blagdansko ozra\u010dje, bo\u017eanstveni sezonski jelovnici, neodoljive bo\u017ei\u0107ne slastice i topli kokteli s potpisom, glamurozan do\u010dek Nove godine te <\/strong><strong>adventski spektakl \u201eFOOLING AROUND: Sparkling edition\u201d na terasi Oleander s fantasti\u010dnom gastronomskom scenom i odli\u010dnim glazbenim programom ne\u0161to je \u0161to se ne propu\u0161ta<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Omiljeni <strong>Advent u Zagrebu<\/strong>, koji <strong>mnogi smatraju<\/strong> <strong>jednim od najboljih<\/strong>, vra\u0107a se ovog prosinca sjajniji nego ikad prije, a me\u0111u brojnim adventskim lokacijama u gradu posebno se isti\u010de <strong>kultna terasa Oleander zagreba\u010dkog hotela Esplanade<\/strong>, s \u010darobnim pogledom na secesijske gra\u0111evine i park s fontanom, koja \u0107e i ove godine zablistati u punom sjaju kao doma\u0107in doga\u0111anja \u201e<strong>FOOLING AROUNG<\/strong>: <strong>Sparkling Edition<\/strong>\u201d, potvr\u0111uju\u0107i time status etablirane adventske manifestacije koja uz fantasti\u010dnu energiju i atmosferu donosi ono najfinije i najuzbudljivije od zagreba\u010dkog Adventa \u2013 sami vrh doma\u0107e gastroscene i vrhunski glazbeno-scenski program.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Doga\u0111anje po\u010dinje ve\u0107 ovog <strong>petka, 1. prosinca<\/strong>, i traje sve <strong>do 1. sije\u010dnja 2024.<\/strong>, a time hotel Esplanade postaje savr\u0161ena lokacija za boravak u Zagrebu i rasko\u0161na baza za u\u017eivanje u dobrom provodu. Najbolje od svega je \u0161to \u010dak ne morate ni iza\u0107i iz hotela da biste do\u017eivjeli ono najbolje od Adventa. Pratite @foolingaroundzagreb na dru\u0161tvenim mre\u017eama za svakodnevne najave atraktivnih glazbenih i gastronomskih doga\u0111anja.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Isplanirajte svoja dru\u017eenja u prosincu i povedite dru\u0161tvo na terasu Oleander, prepustite se gurmanskim senzacijama i odu\u0161evite <strong><em>warming<\/em><\/strong><strong> koktelima <\/strong>ponudom <strong><em>street fooda<\/em><\/strong> na Esplanadinoj ku\u0107ici. <strong>Glavna <em>chefica<\/em> Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107<\/strong> i ove godine nastupa na <em>street<\/em> sceni sa svojim timom te donosi kreativnu <em>comfort food<\/em> kolekciju, u kojoj se isti\u010de slasna <strong>marinirana junetina u mlije\u010dnom pecivu<\/strong> s doma\u0107om marmeladom od ljutike, hrskavom salatom i finim umakom od jogurta i kajenskog papra, zatim zape\u010dena <strong>hrskava <em>crostata <\/em>s kremom od bakalara<\/strong>, ukiseljenim komora\u010dem u \u0161afranu i rikolom, a tu su i nezaobilazni vru\u0107i i slasni <strong>doma\u0107i kroketi <\/strong>koje Ana ovaj put priprema<strong> sa slavonskim kulenom<\/strong> i kremom od pe\u010dene paprike. Za ljubitelje jela na \u017elicu tu je <strong>vru\u0107a kremasta juha<\/strong>, svakodnevno svje\u017ea prema izboru \u0161efa kuhinje, poput one od bu\u010de, kestena ili hrena, dok se <strong>za Badnjak<\/strong> tradicionalno sprema <strong>bakalar na crveno i bijelo<\/strong>. Na meniju su i uvijek omiljeni legendarni <strong>Esplanadini \u0161trukli<\/strong> punjeni svje\u017eim kravljim sirom, zape\u010deni u finom vrhnju, koji se pripremaju ru\u010dno u hotelskoj slasti\u010darnici. <strong>Glavna Esplanadina slasti\u010darka i trostruka prvakinja u slasti\u010darstvu<\/strong> <strong>Mirjana \u0160poljar<\/strong> ovaj put sa svojim timom za posjetitelje priprema <strong>vru\u0107i <em>clafoutis<\/em><\/strong>, so\u010dnu zape\u010denu aromati\u010dnu slasticu s <strong>po\u0161iranim kru\u0161kama, cimetom i tostiranim lje\u0161njacima<\/strong>, koju svakako valja ku\u0161ati, kao i <strong><em>brownie<\/em> od \u010dokolade i tonke s pikantnim karamel umakom<\/strong> i <em>ganacheom<\/em> od kikirikija. Pro\u0161logodi\u0161nji hit na Esplanadinoj ku\u0107ici, u savr\u0161enom spoju s jelima, bili su <strong>vru\u0107i kokteli<\/strong> koji se ovog prosinca vra\u0107aju s novim <strong>senzacionalnim okusima<\/strong> koje potpisuje <strong>Vjenceslav Madi\u0107 Master Kishoni<\/strong>, u funkciji direktora hrane i pi\u0107a. <strong>Honeymoon<\/strong> s vinom od meda, likerom od kestena, kardamomom i klin\u010di\u0107ima, potom <strong>kuhano vino s likerom od crnog ribiza<\/strong> i dehidriranom naran\u010dom,<strong> Mr. Foolir<\/strong> s aromati\u010dnim rumom, likerom od amareta i sokom od doma\u0107e mandarine ili pak <strong>Shtrookla Punch<\/strong> \u2013 nezaobilazan kreativni koktel nadahnut Esplanadinim \u0161truklima koji sadr\u017ei liker od jogurta, d\u017ein, zobeno mlijeko, pjenicu od mozzarelle, slanu karamelu, kardamom i suhe gro\u017e\u0111ice \u2013 selekcija koja \u0107e zasigurno odu\u0161eviti i ugrijati va\u0161a nepca tijekom adventskog prosinca.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space]<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-large-space     \">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"no\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-2-1-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-3-1-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-4-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-5-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-6-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-10-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-11-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-13-1-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-14-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-15-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-16-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-17-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-20-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-22-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-25-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-29-1-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-32-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-33-1-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-43-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-44-1-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-47-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-49-1-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-54-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-55-1-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-56-1-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ovaj rasko\u0161an hotel oduvijek je zauzimao posebno mjesto u srcu Zagrep\u010dana te je tijekom godina postao omiljeno mjesto za obiteljska okupljanja, dru\u017eenja u krugu prijatelja i partnera, bo\u017ei\u0107ne proslave i najglamurozniji do\u010dek Nove godine u gradu. Rezervirajte svoj smje\u0161taj u jednoj od rasko\u0161nih soba i apartmana s pogledom na zagreba\u010dki Advent, budite u centru svega i prepustite se u\u017eivanju u kozmopolitskom ugo\u0111aju <a href=\"https:\/\/advent.esplanade.hr\/advent-u-esplanadi\/dani-adventa-u-esplanade-1925-baru\/\"><strong>Esplanade 1925 Lounge &amp; Cocktail bara<\/strong><\/a> uz <strong>bo\u017ei\u0107ni popodnevni \u010daj<\/strong> i selekciju malih zalogaja i slastica poslu\u017eenih na eta\u017eeru, ugrijte se uz <strong>topli koktel<\/strong> ili <strong>vru\u0107u \u010dokoladu s aromom lje\u0161njaka i espressa<\/strong> ili ku\u0161ajte slasni <strong>Esplanadin bo\u017ei\u0107ni kola\u010d<\/strong> sa su\u0161enim vo\u0107em i \u010dokoladom. Ovog adventa okupite obitelj na tradicionalnom <a href=\"https:\/\/advent.esplanade.hr\/advent-u-esplanadi\/adventski-brunch-u-zinfandelsu\/\"><strong>adventskom <em>brunchu<\/em><\/strong> u <strong>Zinfandel&#8217;su<\/strong><\/a> \u2013 o\u010dekuje vas \u010darobno blagdansko ozra\u010dje i selekcija finih delicija uz klavirsku glazbu u pozadini. Nazdravite blagdanima u \u0161armantnom bo\u017ei\u0107nom ozra\u010dju <a href=\"https:\/\/advent.esplanade.hr\/advent-u-esplanadi\/dani-adventa-u-le-bistrou\/\"><strong>Le Bistroa<\/strong><\/a> uz prigodna jela od bakalara i bo\u017ei\u0107ne slastice. Sve\u010dani dan Bo\u017ei\u0107a do\u017eivite u bajkovitoj atmosferi hotela Esplanade. A za najlu\u0111u no\u0107 u godini tu je <a href=\"https:\/\/advent.esplanade.hr\/nova-godina-sa-stilom\/svecana-novogodisnja-vecera-zinfandels\/\"><strong>veli\u010danstveni do\u010dek<\/strong><\/a><strong> u Smaragdnoj dvorani<\/strong> i Zinfandel&#8217;su uz crveni tepih, vrhunski pjenu\u0161ac, ve\u010deru od \u0161est sljedova, glazbeni program, kao i dje\u010dji do\u010dek Nove godine \u2013 sve za glamurozan ulazak u novu 2024. godinu.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Prepustite se svjetlucavom blagdanskom ugo\u0111aju ovog posebnog povijesnog hotela u srcu Zagreba. Dobra zabava je zajam\u010dena.<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li><strong>Vi\u0161e o<\/strong> <strong>blagdanskoj ponudi hotela Esplanade<\/strong> potra\u017eite na <a href=\"https:\/\/advent.esplanade.hr\/\">https:\/\/advent.esplanade.hr\/<\/a><\/li>\n<li><strong>Ponuda i cjenik na Esplanadinoj adventskoj ku\u0107ici: <\/strong><a href=\"https:\/\/advent.esplanade.hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/A4-cjenik-Esplanade-web.pdf\">A4 cjenik (esplanade.hr)<\/a><\/li>\n<li>Rezervirajte svoj smje\u0161taj u Esplanadi na <a href=\"http:\/\/www.esplanade.hr\">esplanade.hr<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>FOTOGRAFIJE PREUZIMANJE<\/strong><strong>: <\/strong><a href=\"https:\/\/esplanadehr.sharepoint.com\/:f:\/g\/marketing\/Eml9HyNNCJpPtAK47tgOA_QBqS7EjfWOnMjhQ0ftePuthw?e=iMARag\">Blagdani u Esplanadi- PR 2023<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>FOTOGRAFIJE <strong>BLAGDANI U ESPLANADI<\/strong> (arhiva hotela Esplanade Zagreb)<\/li>\n<li>FOTOGRAFIJE \u2013 <strong>FOOLING AROUND<\/strong> (photo by Sandro Sklepi\u0107\/Lili Ba\u0161i\u0107)<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column]<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-large-space     \">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"no\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"900\" height=\"1350\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Marinirana-junetina-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Marinirana-junetina-2.jpg 900w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Marinirana-junetina-2-200x300.jpg 200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Marinirana-junetina-2-683x1024.jpg 683w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Marinirana-junetina-2-768x1152.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"900\" height=\"1350\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Topli-koktel-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Topli-koktel-2.jpg 900w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Topli-koktel-2-200x300.jpg 200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Topli-koktel-2-683x1024.jpg 683w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Topli-koktel-2-768x1152.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"900\" height=\"1350\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Clafoutis-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Clafoutis-2.jpg 900w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Clafoutis-2-200x300.jpg 200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Clafoutis-2-683x1024.jpg 683w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Clafoutis-2-768x1152.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"711\" height=\"1042\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fooling-Around-Esplanade-4.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fooling-Around-Esplanade-4.jpg 711w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fooling-Around-Esplanade-4-205x300.jpg 205w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fooling-Around-Esplanade-4-699x1024.jpg 699w\" sizes=\"(max-width: 711px) 100vw, 711px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1250\" height=\"1875\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fuliranje-Esplanade-2021.-photo-by-Sandro-Sklepic-7.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fuliranje-Esplanade-2021.-photo-by-Sandro-Sklepic-7.jpg 1250w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fuliranje-Esplanade-2021.-photo-by-Sandro-Sklepic-7-200x300.jpg 200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fuliranje-Esplanade-2021.-photo-by-Sandro-Sklepic-7-683x1024.jpg 683w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fuliranje-Esplanade-2021.-photo-by-Sandro-Sklepic-7-768x1152.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fuliranje-Esplanade-2021.-photo-by-Sandro-Sklepic-7-1024x1536.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1250px) 100vw, 1250px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"577\" height=\"878\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fooling-Around-Esplanade-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fooling-Around-Esplanade-2.jpg 577w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fooling-Around-Esplanade-2-197x300.jpg 197w\" sizes=\"(max-width: 577px) 100vw, 577px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"793\" height=\"1173\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fooling-Around-Esplanade-3.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fooling-Around-Esplanade-3.jpg 793w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fooling-Around-Esplanade-3-203x300.jpg 203w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fooling-Around-Esplanade-3-692x1024.jpg 692w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fooling-Around-Esplanade-3-768x1136.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 793px) 100vw, 793px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u010carobno blagdansko ozra\u010dje Zinfandel&#8217;sa, prepoznatljiva usluga i privla\u010dna simfonija okusa jamstvo su jedinstvenog gurmanskog u\u017eitka u samom srcu Zagreba.<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":11637,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[16],"tags":[414,420,421,422,423,424,425,426],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Donosimo da\u0161ak blagdanskog glamoura i ponovo postajemo nezaobilazno sredi\u0161te u Zagrebu - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Donosimo da\u0161ak blagdanskog glamoura i ponovo postajemo nezaobilazno sredi\u0161te u Zagrebu - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-12-06T06:29:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-27T09:36:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fooling-Around-na-Oelander.jpg-terasi.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1875\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1250\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanadehr\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanadehr\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu\/\",\"name\":\"Donosimo da\u0161ak blagdanskog glamoura i ponovo postajemo nezaobilazno sredi\u0161te u Zagrebu - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-12-06T06:29:59+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-27T09:36:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\"},\"description\":\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Donosimo da\u0161ak blagdanskog glamoura i ponovo postajemo nezaobilazno sredi\u0161te u Zagrebu\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\",\"name\":\"esplanadehr\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanadehr\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Donosimo da\u0161ak blagdanskog glamoura i ponovo postajemo nezaobilazno sredi\u0161te u Zagrebu - Esplanade Zagreb","description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Donosimo da\u0161ak blagdanskog glamoura i ponovo postajemo nezaobilazno sredi\u0161te u Zagrebu - Esplanade Zagreb","og_description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2023-12-06T06:29:59+00:00","article_modified_time":"2023-12-27T09:36:48+00:00","og_image":[{"width":1875,"height":1250,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Fooling-Around-na-Oelander.jpg-terasi.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanadehr","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanadehr","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu\/","name":"Donosimo da\u0161ak blagdanskog glamoura i ponovo postajemo nezaobilazno sredi\u0161te u Zagrebu - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2023-12-06T06:29:59+00:00","dateModified":"2023-12-27T09:36:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5"},"description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/donosimo-dasak-blagdanskog-glamoura-i-ponovo-postajemo-nezaobilazno-srediste-u-zagrebu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Donosimo da\u0161ak blagdanskog glamoura i ponovo postajemo nezaobilazno sredi\u0161te u Zagrebu"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5","name":"esplanadehr","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanadehr"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11570"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11570"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11570\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11759,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11570\/revisions\/11759"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11637"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11570"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11570"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11570"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}