{"id":11716,"date":"2023-12-22T14:48:39","date_gmt":"2023-12-22T13:48:39","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=11716"},"modified":"2023-12-22T15:03:59","modified_gmt":"2023-12-22T14:03:59","slug":"najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu\/","title":{"rendered":"Najglamurozniji do\u010dek  Nove 2024. u gradu"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Crveni tepih, rashla\u0111eni pjenu\u0161ac, odli\u010dan <\/strong><strong><em>entertainment<\/em><\/strong><strong> bend, <em>piano &amp; cognac lounge<\/em>, valcer u pono\u0107, dje\u010dji disko za najmla\u0111e \u2013 u Esplanadi je vrhunski provod zajam\u010den. <\/strong><strong>Odabrane delicije s potpisom poznate <em>chefice<\/em> godine Ane Grgi\u0107 Tomi\u0107 poseban su gurmanski do\u017eivljaj \u2013 u novogodi\u0161njoj no\u0107i o\u010dekuju vas poslastice poput odli\u010dnog janje\u0107eg tartara, hlapa, Oscietra kavijara, pe\u010demih \u0161kampi i gu\u0161\u010dje jetre. <\/strong><strong>Do\u010dekajte 2024. na najbolji na\u010din \u2013 nakon vesele no\u0107i u\u0161u\u0161kajte se u luksuznoj sobi me\u0111u mirisnim plahtama i do\u017eivite \u010darobno jutro s pogledom na Zagreb uz daleko najbolji doru\u010dak u gradu<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Za najlu\u0111u no\u0107 u godini rezervirajte stol za sebe i dru\u0161tvo, odjenite sve\u010dani <em>outfit<\/em> i pridru\u017eite se spektakularnoj proslavi u blagdanskom ozra\u010dju kultne zagreba\u010dke Esplanade.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Novogodi\u0161nja no\u0107<\/strong> u veli\u010danstvenoj <strong>Smaragdnoj dvorani<\/strong> i otmjenom<strong> Zinfandel&#8217;su<\/strong> isplanirana je do najsitnijih detalja i jam\u010di odli\u010dan provod. Od crvenog tepiha, vrhunskog pjenu\u0161ca dobrodo\u0161lice s finim zalogajima, otmjene gurmanske ve\u010dere od \u0161est sljedova delicija, pa sve do provjerenog glazbenog programa uz mnogo plesa i veselja \u2013 u Esplanadi se ni\u0161ta ne prepu\u0161ta slu\u010daju.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Odabir jela<\/strong> povjeren je iskusnoj <em>chefici<\/em> <strong>Ani Grgi\u0107 Tomi\u0107<\/strong> koja sa svojim timom <em>chefova<\/em> za novogodi\u0161nju no\u0107 priprema selekciju najfinijih delicija \u2013 janje\u0107i tartar s gelom od pa\u0161kog sira i prahom od maslina, hlap s Oscietra kavijarom i hrskavim kadaifom, pe\u010deni \u0161kampi s pjenom od \u010di\u010doka i pr\u017eenog lje\u0161njaka, gu\u0161\u010dja jetra s umakom od porta i marmeladom od kru\u0161ke te june\u0107i obrazi s tartufima &#8211; samo su dio sve\u010danog novogodi\u0161njeg jelovnika. Uz to, u pono\u0107 vas o\u010dekuje odbrojavanje uz pjenu\u0161ac kao i slastan vinski gula\u0161 za okrepu.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ve\u0107 provjereni glazbeni <em>show<\/em> bend Vizija i ove godine priprema spektakularan spoj vrhunske glazbe i performansa uz dodatak svjetlosnih efekata i iznena\u0111enja. Idealna kombinacija <em>evergreena<\/em>, <em>jazz<\/em> standarda, valcera, veli\u010danstvenog ambijenta, vrhunske usluge i neodoljivih delicija zasigurno \u0107e u\u010diniti ovu proslavu najboljom u gradu.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space]<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-large-space     \">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"no\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Arhiva-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Photo-by-Lili-Basic-4-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-2-2-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Arhiva-hotela-55-2-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-blagdani-Photo-by-Lili-Basic-6-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Photo-by-Goran-Jakus-2-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Photo-by-Lili-Basic-2-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Photo-by-Lili-Basic-5-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Photo-by-Lili-Basic-6-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Photo-by-Lili-Basic-10-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Photo-by-Lili-Basic-11-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Photo-by-Lili-Basic-13-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Photo-by-Lili-Basic-14-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Photo-by-Lili-Basic-15-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Photo-by-Lili-Basic-16-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Photo-by-Lili-Basic-17-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Photo-by-Lili-Basic-18-scaled-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Photo-by-Lili-Basic-800x1000.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"1000\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Po\u017eelite li predahnuti od plesa, Esplanade priprema ugodan <strong>Piano &amp; Cognac Lounge<\/strong> opremljen udobnim sofama i \u0161ankom \u2013 savr\u0161eno za opu\u0161tanje uz vrhunski konjak i cigare uz taktove lagane klavirske glazbe. Dok se vi zabavljate, supervesela ekipa animatora pod stru\u010dnim \u0107e vodstvom uvesti va\u0161e mali\u0161ane u novu godinu uz <strong>dje\u010dji disko do\u010dek <\/strong>pun vesele igre i plesa. Najmla\u0111e o\u010dekuje posebno ure\u0111en prostor, odli\u010dna zabava s vr\u0161njacima, dru\u0161tvene igre, glazba za ples i mno\u0161tvo iznena\u0111enja. A kada se maleni umore od igre i plesa, o\u010dekuje ih <em>cool<\/em> odmaraonica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Do\u010dekajte 2024. na najbolji na\u010din \u2013 nakon vesele no\u0107i u\u0161u\u0161kajte se u <strong>luksuznoj sobi<\/strong> me\u0111u mirisnim plahtama i do\u017eivite \u010darobno jutro s pogledom na Zagreb uz daleko najbolji doru\u010dak u gradu. Obnovite energiju neodoljivim poslasticama na doru\u010dku koje \u0107e vas odu\u0161eviti \u2013 jaja Benedict, jaja Royale, po\u0161irana jaja na hrskavom tostu s avokadom i pancetom, vru\u0107a zobena ka\u0161a s cimetom, medom i vanilijom, pala\u010dinke s bobi\u010dastim vo\u0107em, francuski tost s javorovim sirupom, ili pak slasni Esplanadini \u0161trukli uz svje\u017ei sok od naran\u010de, vrhunski pjenu\u0161ac za novogodi\u0161nju zdravicu ili pak Bloody Mary za oporavak od vesele no\u0107i \u2013 \u0161togod odabrali, po\u017eeljet \u0107ete ovakav po\u010detak dana svaki dan.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cijena do\u010deka uz cjelove\u010dernji program iznosi <strong>290 \u20ac \u2219 2185 HRK <\/strong>po osobi te uklju\u010duje pjenu\u0161ac dobrodo\u0161lice uz fine zalogaje, gala ve\u010deru od \u0161est sljedova jela, neograni\u010denu konzumaciju odabranih vina, pjenu\u0161ac u pono\u0107, gula\u0161 za okrepu i specijalne rekvizite za proslavu.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Menu:<\/strong> <a href=\"https:\/\/advent.esplanade.hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/New-Years-Eve-Gala-Dinner-2023-MENU-Esplanade-Zagreb-Hotel.pdf\">New-Years-Eve-Gala-Dinner-2023-MENU-Esplanade-Zagreb-Hotel<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cijena do\u010deka za djecu (4 \u2013 10 g.) iznosi 155 \u20ac \u2219 1167,84 HRK<strong>\u00a0<\/strong>po djetetu te uklju\u010duje rasko\u0161an bife jelovnik, dje\u010dji pjenu\u0161ac u pono\u0107 te neograni\u010denu konzumaciju sokova i vode. Ponuda je dostupna za roditelje koji borave u hotelu ili planiraju do\u010dek u jednom od hotelskih prostora.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Menu:<\/strong> <a href=\"https:\/\/advent.esplanade.hr\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Kids-menu-News-Year-2024.-Hotel-Esplanade-Zagreb.pdf\">Kids-menu-News-Year-2024.-Hotel-Esplanade-Zagreb-<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cijena smje\u0161taja ovisi o kategoriji sobe na dan boravka.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Novogodi\u0161nji paket <\/strong>s jednim no\u0107enjem u sobi Superior iznosi 789 \u20ac \u2219 5944,72 HRK za dvije osobe s novogodi\u0161njom ve\u010derom u restoranu Zinfandel\u2019s ili u Smaragdnoj dvorani.\u00a0Paket je dostupan prema raspolo\u017eivosti kapaciteta na dan 31. prosinca 2023. Mogu\u0107a je nadoplata za vi\u0161u kategoriju sobe (Deluxe, Junior, Deluxe Suite i Esplanade Suite), kao i za dodatnu no\u0107 boravka u hotelu. Cijena uklju\u010duje PDV. Boravi\u0161na pristojba od 1,59 \u20ac po osobi po danu nije uklju\u010dena u cijenu paketa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Za vi\u0161e informacija posjetite <a href=\"http:\/\/www.esplanade.hr\"><strong>www.esplanade.hr<\/strong><\/a><strong> (Bo\u017ei\u0107 i Nova godina)<\/strong>. Za rezervaciju stola i smje\u0161taja obratite se Esplanadinom timu specijaliziranom za organizaciju doga\u0111aja na <a href=\"mailto:xmas@esplanade.hr\">xmas@esplanade.hr<\/a> ili telefonski na 01\u00a045\u00a066\u00a0035, 01\u00a045\u00a0666\u00a066.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">*Za konverziju je mjerodavan slu\u017ebeni fiksni te\u010daj: 1 EUR = 7,53450 HRK. Cijene uklju\u010duju PDV.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>FOTOGRAFIJE PREUZIMANJE<\/strong><strong>: <\/strong><a href=\"https:\/\/esplanadehr.sharepoint.com\/:f:\/g\/marketing\/EvhO62y6pVdNvFG3tsrbDOwBiGPnMTgWqJuQEk_WOwV2Qw?e=XV7meX\">Esplanade do\u010dek Nove 2024<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">(Esplanade Zagreb hotel Arhiva\/Lili Ba\u0161i\u0107\/Sandro Sklepi\u0107\/Goran Jaku\u0161)<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column]<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-large-space     \">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"no\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Ana-Grgic-Tomic-Executive-Chef-Esplanade-Zagreb-Hotel.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Ana-Grgic-Tomic-Executive-Chef-Esplanade-Zagreb-Hotel.jpg 1920w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Ana-Grgic-Tomic-Executive-Chef-Esplanade-Zagreb-Hotel-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Ana-Grgic-Tomic-Executive-Chef-Esplanade-Zagreb-Hotel-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Ana-Grgic-Tomic-Executive-Chef-Esplanade-Zagreb-Hotel-768x512.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Ana-Grgic-Tomic-Executive-Chef-Esplanade-Zagreb-Hotel-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Smaragdna-dvorana-arhiva-hotela-39.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Smaragdna-dvorana-arhiva-hotela-39.jpg 1920w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Smaragdna-dvorana-arhiva-hotela-39-300x169.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Smaragdna-dvorana-arhiva-hotela-39-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Smaragdna-dvorana-arhiva-hotela-39-768x432.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Smaragdna-dvorana-arhiva-hotela-39-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Photo-by-Sandro-Sklepic.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Photo-by-Sandro-Sklepic.jpg 1920w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Photo-by-Sandro-Sklepic-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Photo-by-Sandro-Sklepic-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Photo-by-Sandro-Sklepic-768x512.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Photo-by-Sandro-Sklepic-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Photo-by-Sandro-Sklepic2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Photo-by-Sandro-Sklepic2.jpg 1920w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Photo-by-Sandro-Sklepic2-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Photo-by-Sandro-Sklepic2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Photo-by-Sandro-Sklepic2-768x512.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Photo-by-Sandro-Sklepic2-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1920\" height=\"1281\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Smaragdna-dvorana-Esplanade-Zagreb-Hotel-Arhiva.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Smaragdna-dvorana-Esplanade-Zagreb-Hotel-Arhiva.jpg 1920w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Smaragdna-dvorana-Esplanade-Zagreb-Hotel-Arhiva-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Smaragdna-dvorana-Esplanade-Zagreb-Hotel-Arhiva-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Smaragdna-dvorana-Esplanade-Zagreb-Hotel-Arhiva-768x512.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Smaragdna-dvorana-Esplanade-Zagreb-Hotel-Arhiva-1536x1025.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u010carobno blagdansko ozra\u010dje Zinfandel&#8217;sa, prepoznatljiva usluga i privla\u010dna simfonija okusa jamstvo su jedinstvenog gurmanskog u\u017eitka u samom srcu Zagreba.Odjenite ne\u0161to svjetlucavo jer vas u Esplanadi o\u010dekuje glamur u stilu holivudskih zvijezda<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":11721,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[16],"tags":[414,420,421,423],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Najglamurozniji do\u010dek Nove 2024. u gradu - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Najglamurozniji do\u010dek Nove 2024. u gradu - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-12-22T13:48:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-22T14:03:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Photo-by-Lili-Basic-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanadehr\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanadehr\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu\/\",\"name\":\"Najglamurozniji do\u010dek Nove 2024. u gradu - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-12-22T13:48:39+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-22T14:03:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\"},\"description\":\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Najglamurozniji do\u010dek Nove 2024. u gradu\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\",\"name\":\"esplanadehr\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanadehr\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Najglamurozniji do\u010dek Nove 2024. u gradu - Esplanade Zagreb","description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Najglamurozniji do\u010dek Nove 2024. u gradu - Esplanade Zagreb","og_description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2023-12-22T13:48:39+00:00","article_modified_time":"2023-12-22T14:03:59+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1280,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Photo-by-Lili-Basic-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanadehr","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanadehr","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu\/","name":"Najglamurozniji do\u010dek Nove 2024. u gradu - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2023-12-22T13:48:39+00:00","dateModified":"2023-12-22T14:03:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5"},"description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/najglamurozniji-docek-nove-2024-u-gradu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Najglamurozniji do\u010dek Nove 2024. u gradu"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5","name":"esplanadehr","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanadehr"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11716"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11716"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11716\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11738,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11716\/revisions\/11738"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11721"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11716"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11716"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11716"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}