{"id":11762,"date":"2024-01-08T15:00:02","date_gmt":"2024-01-08T14:00:02","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=11762"},"modified":"2024-01-09T14:23:52","modified_gmt":"2024-01-09T13:23:52","slug":"dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou\/","title":{"rendered":"Dani Esplanadinih \u0161trukli u Le Bistrou"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]<strong>Kultni zagreba\u010dki Le Bistro poziva vas na najslasniju sije\u010danjsku tradiciju o<\/strong><strong>d 8. do 31. sije\u010dnja 2024. dvije porcije \u0161trukli za svega 16 \u20ac!<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ako ste pomislili da zagreba\u010dkoj metropoli nedostaje zanimljivih gurmanskih sadr\u017eaja nakon blagdanske euforije, ovo je idealna prilika da vas kuhinja zagreba\u010dkog hotela Esplanade u potpunosti razuvjeri. Naime, ve\u0107 tradicionalno u sije\u010dnju <strong>Esplanadin Le Bistro<\/strong> poziva sve istinske hedoniste na <strong>Dane Esplanadinih \u0161trukli<\/strong> koji se odr\u017eavaju<strong> od 8. do 31. sije\u010dnja 2024<\/strong>.\u00a0Ljubitelji \u0161trukli u sije\u010dnju \u0107e do\u0107i na svoje uz slasnu Esplanadinu poslasticu koja je tijekom godina stekla status specijaliteta hotela i postala sinonim za vrhunsku kvalitetu Esplanadine kuhinje. Ukusni, zape\u010deni i primamljivi \u0161trukli bit \u0107e dostupni po <strong>posebnoj ponudi\u00a0od 16 eura za dvije porcije <\/strong>(u jednoj porciji poslu\u017euju se dva komada zape\u010denih \u0161trukli). Stoga, planirajte sije\u010danjska dru\u017eenja u ozra\u010dju Le Bistroa uz dragu osobu ili dru\u0161tvo i podijelite gurmanski do\u017eivljaj.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Neodoljivi <strong>Esplanadini \u0161trukli pripremaju se ru\u010dno<\/strong> od tek nekoliko svje\u017eih sastojaka prema istom provjerenom receptu ve\u0107 vi\u0161e od pola stolje\u0107a i upravo su zbog toga posebno cijenjeni. Tijesto se mijesi i razvla\u010di preko cijelog stola dok ne bude sasvim tanko, poput plahte. Potom se puni svje\u017eim sirom, a \u0161trukli se oblikuju tankim porculanskim tanjuri\u0107em te se potom kuhaju na pari, pa\u017eljivo stavljaju u kerami\u010dku posudu, preliju finim vrhnjem i zapeku u pe\u0107nici dok ne poprime zlatnosme\u0111u boju. Gosti ih konzumiraju kao predjelo, glavno jelo uz malo soli ili kao desert sa \u0161e\u0107erom. Za sve one koji jo\u0161 nisu ku\u0161ali fantasti\u010dne Esplanadine \u0161trukle, ovu savr\u0161enu simfoniju sirnih okusa nikada nije kasno probati. Jednom kada ih ku\u0161ate, zasigurno \u0107ete po\u017eeljeti do\u0107i opet i opet!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u201eJedna porcija sastoji se od dva komada \u0161trukli zape\u010denih u finom vrhnju, upravo da vas zasiti, a savr\u0161eno pristaju uz \u010da\u0161u vrhunskog vina ili pjenu\u0161ca za potpun do\u017eivljaj. Gosti naprosto obo\u017eavaju na\u0161e \u0161trukle koji su s godinama stekli golemu popularnost, \u010dak i izvan granica Hrvatske, pa mnogi inozemni gosti, posebno oni iz regije, dolaze u Zagreb isklju\u010divo da bi u\u017eivali u ovom jelu. \u0160trukli su toliko slasni i ukusni da se nalaze na jelovniku gotovo svake va\u017enije sve\u010danosti i obljetnice. Sije\u010danj je idealno vrijeme, a istinski ljubitelji javljaju nam se ve\u0107 u prosincu da rezerviraju svoj stol i prepuste se ovom savr\u0161enom <\/em>comfort foodu<em>. Nismo bez razloga stekli opravdan status najboljih \u0161trukli u gradu, a sude\u0107i po koli\u010dini konzumiranih \u0161trukli samo tijekom pro\u0161log mjeseca, jasno je za\u0161to je upravo ovaj specijalitet zauzeo va\u017eno mjestu u ponudi hotela\u201d<\/em>, istaknuo je <strong>Ivan Trbu\u0161i\u0107, restoranski menad\u017eer Le Bistroa<\/strong>.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space]<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-large-space     \">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"no\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade_strukli_-_Lili_Basic_4-800x533.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"533\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade_strukli_-_Lili_Basic_1-800x533.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"533\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade_strukli_Le_Bistro_-_Lili_Basic_2-800x533.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"533\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Le_Bistro_Esplanade_-_Koridor_27-800x533.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"533\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade_strukli_-_Lili_Basic_8-800x533.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"533\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade_strukli_Le_Bistro_-_Lili_Basic-800x533.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"533\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade_strukli_Le_Bistro_-_Lili_Basic_1-800x533.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"533\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Rajan_Milosevic_4-800x533.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"533\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Le_Bistro_Esplanade_-_Koridor_27_2-800x533.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"533\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ovaj tradicionalni specijalitet iz Hrvatskog zagorja nastao u brdovitu krajoliku, pokrivenom slikovitim pa\u0161njacima i njivama, zaslu\u017eio je svoje neosporno mjesto u kulinarskoj ponudi zagreba\u010dkog hotela Esplanade od samog po\u010detka. \u0160trukli su prvi put pripremljeni u hotelu Esplanade jo\u0161 1951. godine, a sve je po\u010delo od ideje da se gostima i inozemnim uzvanicima na gala sve\u010danostima ponudi ne\u0161to privla\u010dno, izvorno i provjereno dobro iz razli\u010ditih krajeva Hrvatske. Tada\u0161nji <em>chefov<\/em>i prepoznali su vrijednost nacionalnih jela kao najprivla\u010dniju pozivnicu za goste koji \u017eele u\u017eivati u lokalnim delicijama, a \u0161trukli su od tada nezaobilazan klasik svakog jelovnika hotela Esplanade. Pre\u0161av\u0161i put od seoskih kuhinja do elitnih restorana, ova ukusna poslastica dosegla je vrh ponude zahvaljuju\u0107i svojoj kvaliteti, svje\u017eim sastojcima, ru\u010dnoj izradi i lokalnoj tradiciji. Esplanadine \u0161trukle ku\u0161ali su i brojni poznati gosti, me\u0111u kojima su Tina Turner, Robbie Williams, Sting, grupa U2, kralj Charles te brojni drugi ugledni gosti tijekom boravka u Zagrebu.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u201e\u0160trukle poslu\u017eujemo gostima i za doru\u010dak uz ostale doma\u0107e proizvode poput drni\u0161kog pr\u0161uta, pa\u0161kog sira, doma\u0107ih \u010dvaraka, maslinova ulja i lokalnog pjenu\u0161ca s Ple\u0161ivice. Oni su najslasniji dio gotovo svakog va\u017enijeg doga\u0111aja, jednostavno nestanu za tren! Ipak, najja\u010du poveznicu s ovim specijalitetom ima upravo Le Bistro i vjerujem da \u0107e tako i ostati. Na\u0161i gosti u\u017eivaju u ugodnom ozra\u010dju Le Bistroa uz ovaj nezaobilazan klasik, osobito tijekom zimskih mjeseci\u201d,<\/em> istaknula je <strong>\u0161efica Esplanadine kuhinje Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107<\/strong>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Uvjerite se ovog sije\u010dnja za\u0161to ovo jelo ve\u0107 desetlje\u0107ima nosi kultni status i \u010dija se receptura prenosi s generacije na generaciju vrhunskih Esplanadinih slasti\u010dara. Promotivna akcija Dani Esplanadinih \u0161trukli traje od <strong>8. do 31. sije\u010dnja 2024.<\/strong> i odnosi se isklju\u010divo na konzumaciju dvije porcije zape\u010denih \u0161trukli u restoranu Le Bistro u promotivnom iznosu od <strong>16 \u20ac<\/strong>. Svaka porcija sadr\u017ei dva komada \u0161trukli. Redovna cijena jedne porcije iznosi <strong>11,5 \u20ac<\/strong>. Promocija se ne odnosi na kupnju zamrznutih \u0161trukli ili \u0161trukli za van. <strong>Tri i pol tjedna u\u017eivanja<\/strong> u najpoznatijim \u0161truklima u gradu prilika je koja se zasigurno ne propu\u0161ta lako!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Za rezervaciju stola<\/strong>, kontaktirajte osoblje Le Bistroa: T. +385 (0)1 4566 611, E.\u00a0<a href=\"mailto:lebistro@esplanade.hr\">lebistro@esplanade.hr<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.lebistro.hr\">www.lebistro.hr<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><u>PREUZIMANJE MATERIJALA:<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\"><strong>Fotografije Esplanadinih \u0161trukli i Le Bistroa<\/strong> (Photo \u2013 Arhiva hotela Esplanade Zagreb) mo\u017eete preuzeti na ovoj poveznici: <a href=\"https:\/\/esplanadehr.sharepoint.com\/:f:\/g\/marketing\/EuB8PuuYzEtBjWIt5zl3MT4BLOdQLgCxz0RDn0NDTEXTPw?e=41VcMq\">Promocija \u0161trukli 2024<\/a><\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aage0dmCXF8\"><strong>Video \u2013 priprema Esplanadinih \u0161trukli<\/strong><\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column]<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-large-space     \">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"no\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1011\" height=\"533\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_1.jpg 1011w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_1-300x158.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_1-768x405.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1011px) 100vw, 1011px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1011\" height=\"533\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_2.jpg 1011w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_2-300x158.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_2-768x405.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1011px) 100vw, 1011px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1011\" height=\"533\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_4.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_4.jpg 1011w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_4-300x158.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_4-768x405.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1011px) 100vw, 1011px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1011\" height=\"533\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_5.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_5.jpg 1011w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_5-300x158.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_5-768x405.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1011px) 100vw, 1011px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1011\" height=\"533\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_6.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_6.jpg 1011w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_6-300x158.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_6-768x405.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1011px) 100vw, 1011px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1011\" height=\"533\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_3.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_3.jpg 1011w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_3-300x158.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade__Zagreb_Hotel_-_Strukli_-_Simun_Situm_3-768x405.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1011px) 100vw, 1011px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dani Esplanadinih \u0161trukli koji se odr\u017eavaju od 8. do 31. sije\u010dnja 2024. <\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":11780,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[16],"tags":[380,414,421,429],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dani Esplanadinih \u0161trukli u Le Bistrou - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dani Esplanadinih \u0161trukli u Le Bistrou - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-08T14:00:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-09T13:23:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade_strukli_-_Lili_Basic_7header-e1704723134563.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1533\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1027\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanadehr\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanadehr\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou\/\",\"name\":\"Dani Esplanadinih \u0161trukli u Le Bistrou - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-01-08T14:00:02+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-09T13:23:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\"},\"description\":\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dani Esplanadinih \u0161trukli u Le Bistrou\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\",\"name\":\"esplanadehr\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanadehr\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dani Esplanadinih \u0161trukli u Le Bistrou - Esplanade Zagreb","description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Dani Esplanadinih \u0161trukli u Le Bistrou - Esplanade Zagreb","og_description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2024-01-08T14:00:02+00:00","article_modified_time":"2024-01-09T13:23:52+00:00","og_image":[{"width":1533,"height":1027,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade_strukli_-_Lili_Basic_7header-e1704723134563.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanadehr","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanadehr","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou\/","name":"Dani Esplanadinih \u0161trukli u Le Bistrou - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2024-01-08T14:00:02+00:00","dateModified":"2024-01-09T13:23:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5"},"description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-esplanadinih-strukli-u-le-bistrou\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dani Esplanadinih \u0161trukli u Le Bistrou"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5","name":"esplanadehr","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanadehr"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11762"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11762"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11762\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11784,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11762\/revisions\/11784"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11780"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11762"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11762"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11762"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}