{"id":11817,"date":"2024-01-22T11:01:18","date_gmt":"2024-01-22T10:01:18","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=11817"},"modified":"2024-01-22T14:59:46","modified_gmt":"2024-01-22T13:59:46","slug":"chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro\/","title":{"rendered":"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 donosi selekciju novih fantasti\u010dnih jela u Esplanadin \u0161ik Le Bistro"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Crna kvinoja i marinirana bu\u010da s medom, jadranski \u0161kampi<\/strong><strong> i fregola <\/strong><strong>s lisi\u010darkama, marmelada od mrkve i snijeg od jogurta, kroket s <\/strong><strong>confitom <\/strong><strong>od patke, ravioli s dimljenom pastrvom i skutom, krem juha od kukuruza s mariniranim kozicama, ri\u017eoto s kru\u0161kama, kremom od plavog sira i gelom od \u0161ipka, svinjska ple\u0107ka s umakom od tamnog piva i meda, file pagara s ra\u0161tikom i \u010di\u010dokama \u2013 privla\u010dni sezonski sastojci u Aninim kreativnim spojevima odu\u0161evit \u0107e i najizbirljivija nepca.\u00a0 <\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Ovo popularno gurmansko mjesto kao stvoreno je za u\u017eivanje i prepu\u0161tanje malim \u017eivotnim radostima, a probrana selekcija vina i pjenu\u0161aca na \u010da\u0161e, njegovo \u0161armantno osoblje te novi jelovnik <em>\u00e0 la carte<\/em> koji stavlja naglasak na sezonsko i slasno zvu\u010de kao savr\u0161en po\u010detak jo\u0161 jedne kalendarske godine.<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Kultni Esplanadin Le Bistro i poznati zagreba\u010dki <em>hotspot <\/em>poziva istinske gurmane da planiraju svoja zimska dru\u017eenja u toplom ozra\u010dju pari\u0161kog \u0161ika uz nove okuse i jela s <em>\u00e0 la carte<\/em> jelovnika koji potpisuje <strong><em>chefica<\/em> kuhinje Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107<\/strong>. \u201e<em>Le Bistro nudi jedinstveno i opu\u0161teno ozra\u010dje, pa su i jela koja dizajniram jednostavna, ali zanimljiva, a naglasak stavljam na maksimalnu iskoristivost, na sezonske i dostupne namirnice te njihovu minimalnu obradu radi o\u010duvanja svih vrijednih sastojaka, teksture, boje i okusa, ali i na interesantne spojeve koji su privla\u010dni oku i nepcima<\/em>\u201d, istaknula je Ana.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dopustite da vas odu\u0161evi neko od primamljivih predjela. <strong>M<\/strong><strong>arinirani brancin <\/strong>u soku od citrusa u kombinaciji s prokulicama, ciklom i wasabi prahom pikantan je spoj okusa kojemu \u0107e tek rijetki odoljeti. Trend zdravih namirnica me\u0111u ostalim donosi u Anin jelovnik <strong>crnu kvinoju<\/strong> bez glutena, koja ovaj put dolazi u spoju s <strong>mariniranom bu\u010dom, kremom od pe\u010dene bu\u010de i u\u0161e\u0107erenim bu\u010dinim sjemenkama, zaokru\u017eeno <em>crumbleom<\/em> od feta sira i pr\u017eenim prahom ru\u017emarina<\/strong>. <em>\u201eUz usredoto\u010denost na sezonsko, cilj je kreirati i vegetarijanska jela, ali na na\u010din da svakome budu slasna i privla\u010dna. Primjerice, za ovo jelo od bu\u010de vjerujem da \u0107e biti apsolutni hit, osobito zato \u0161to sve sastojke iskoristim \u2013 dakle, imamo i moment <\/em>food waste-a <em>\u2013 a opet ih pripremam na razli\u010dite na\u010dine i sjedinjujem da bih dobila zanimljivo i ukusno jelo<\/em>.\u201d<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Obo\u017eavatelje mediteranskih okusa odu\u0161evit \u0107e<strong> <em>crostata<\/em> s kremom<\/strong> <strong>od su\u0161ene raj\u010dice i bosiljka s dimljenim in\u0107unima i doma\u0107im pestom od rikole<\/strong>, zatim <strong>jadranski \u0161kampi oboga\u0107eni fregolom i <em>velout\u00e9om<\/em> od lisi\u010darki<\/strong>, kao i <strong>\u0161koljke sv. Jakova s finom gustom kremom od rakova<\/strong>, poslu\u017eene s marmeladom od mrkve i snijegom od jogurta. \u201e<em>Ova su jela lagani uvod u ono \u0161to slijedi, dok se <\/em>crostata<em>, primjerice, mo\u017ee konzumirati i samostalno uz \u010da\u0161u vina ili pjenu\u0161ac, dovoljno da vas zasiti i ugrije<\/em>\u201d, navodi Esplanadina <em>chefica<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Anin nagra\u0111ivani <strong>ri\u017eoto<\/strong>, koji se i 2022. godine na\u0161ao u poznatom gurmanskom vodi\u010du <em>Guida Gallo<\/em> koji slavi najbolja ri\u017eota diljem svijeta, ove je sezone dobio novu <strong>kremastu ina\u010dicu upotpunjenu kru\u0161kama, plavim sirom i gelom od \u0161ipka<\/strong>, dok su tradicionalni <strong>ravioli<\/strong> svoj zaokret dobili uz kombinaciju <strong>dimljene pastrve i skute sa savr\u0161eno so\u010dnom marmeladom od citrusa<\/strong>. \u201e<em>Doma\u0107e raviole ove sezone poslu\u017eujemo uz ukusni umak <\/em>beurre blanc <em>koji iskuhavamo s maslacem, vrhnjem i vinom, dok marmeladu od citrusa dodajemo upravo da bi upila masno\u0107u i unijela svje\u017einu za savr\u0161enu ravnote\u017eu okusa. Na kraju dodajemo butargu od tune, to\u010dnije su\u0161enu ikru koju naribamo za savr\u0161enu aromu<\/em>\u201d, nagla\u0161ava <em>chefica<\/em>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Zimski dani pozivaju na slasne tople obroke me\u0111u koje se uvrstila <strong>krem juha od kukuruza s mariniranim kozicama, hrskavom palentom i aiolijem od \u010dilija<\/strong>. Nikako nemojte propustiti ovu juhu. Izvrsnog je okusa, vrlo je hranjiva i s lako\u0107om \u0107e vas ugrijati!<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space]<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-large-space     \">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"no\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Crostata-s-kemom-od-susne-rajcice-i-bosiljka-dimljeni-incuni-pesto-od-rikule-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Crostata-s-kemom-od-susne-rajcice-i-bosiljka-dimljeni-incuni-pesto-od-rikule-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-1.jpg 667w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Crostata-s-kemom-od-susne-rajcice-i-bosiljka-dimljeni-incuni-pesto-od-rikule-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-1-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Usoljeni-teleci-kotlet-paniran-u-cili-panko-mrvicama-bearnaise-od-ljutike-karamelizirana-ljutika-i-kesten-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Usoljeni-teleci-kotlet-paniran-u-cili-panko-mrvicama-bearnaise-od-ljutike-karamelizirana-ljutika-i-kesten-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-2.jpg 667w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Usoljeni-teleci-kotlet-paniran-u-cili-panko-mrvicama-bearnaise-od-ljutike-karamelizirana-ljutika-i-kesten-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-2-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Marinirani-brancin-u-soku-od-citrusa-cikla-prokulice-wasabi-prah-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-3.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Marinirani-brancin-u-soku-od-citrusa-cikla-prokulice-wasabi-prah-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-3.jpg 667w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Marinirani-brancin-u-soku-od-citrusa-cikla-prokulice-wasabi-prah-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-3-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Brownie-s-tamnom-cokoladom-cokoladna-krema-s-aromatiziranim-visnjama-i-anisom-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Brownie-s-tamnom-cokoladom-cokoladna-krema-s-aromatiziranim-visnjama-i-anisom-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic.jpg 667w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Brownie-s-tamnom-cokoladom-cokoladna-krema-s-aromatiziranim-visnjama-i-anisom-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Crna-kvinoja-marinirana-buca-s-medomkrema-od-pecene-buce-kardamoma-i-meda-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Crna-kvinoja-marinirana-buca-s-medomkrema-od-pecene-buce-kardamoma-i-meda-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-1.jpg 667w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Crna-kvinoja-marinirana-buca-s-medomkrema-od-pecene-buce-kardamoma-i-meda-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-1-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-1.jpg 667w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-1-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-4.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-4.jpg 667w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-4-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Krem-juha-od-kukuruza-hrskava-palenta-marinirane-kozice-aioli-od-cilija-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Krem-juha-od-kukuruza-hrskava-palenta-marinirane-kozice-aioli-od-cilija-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic.jpg 667w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Krem-juha-od-kukuruza-hrskava-palenta-marinirane-kozice-aioli-od-cilija-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Sporo-kuhana-svinjska-plecka-mini-pogacice-od-kukuruznog-kruha-umak-od-tamnog-piva-i-meda-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Sporo-kuhana-svinjska-plecka-mini-pogacice-od-kukuruznog-kruha-umak-od-tamnog-piva-i-meda-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-2.jpg 667w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Sporo-kuhana-svinjska-plecka-mini-pogacice-od-kukuruznog-kruha-umak-od-tamnog-piva-i-meda-Le-Bistro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-2-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/File-romba-zapecen-s-kremom-od-parmezana-i-zacinskog-bilja-pecena-brokula-crumbe-od-crnog-cesnjaka-Le-BIstro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-5.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/File-romba-zapecen-s-kremom-od-parmezana-i-zacinskog-bilja-pecena-brokula-crumbe-od-crnog-cesnjaka-Le-BIstro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-5.jpg 667w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/File-romba-zapecen-s-kremom-od-parmezana-i-zacinskog-bilja-pecena-brokula-crumbe-od-crnog-cesnjaka-Le-BIstro-Esplanade-Photo-Lili-Basic-5-200x300.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Novi jelovnik Le Bistroa nudi izvrstan izbor mesnih i ribljih glavnih jela. <strong>File romba<\/strong> poznat po specifi\u010dnom so\u010dnom mesu dolazi u spoju sa <strong>zape\u010denom kremom od parmezana i za\u010dinskog bilja<\/strong>, a aromati\u010dni <strong>file pagara<\/strong> odli\u010dno pristaje uz <strong>ra\u0161tiku, kremaste \u010di\u010doke te umak od kurkume i ikru pastrve<\/strong>. Istinski ljubitelji mesa u\u017eivat \u0107e u fantasti\u010dno <strong>usoljenom tele\u0107em kotletu paniranom u \u010dili panko mrvicama s karameliziranom ljutikom i kestenom<\/strong>, ali i nezaobilaznom <strong>bifteku s raguom od heljde i gljiva<\/strong>. <em>Chefica<\/em> posebno preporu\u010duje sporo kuhanu <strong>svinjsku ple\u0107ku<\/strong> koja se poslu\u017euje uz <strong>mini poga\u010dice od kukuruznog bra\u0161na, umak od tamnog piva i meda s dodatkom crnog graha, kremastog avokada i ulje korijandra.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uz predjela i glavna jela, novi jelovnik Le Bistroa donosi i<strong> kolekciju prefinih slastica<\/strong>\u00a0kojima svakako valja zaokru\u017eiti ru\u010dak ili ve\u010deru. Ljubitelji francuskog slasti\u010darstva u\u017eivat \u0107e u savr\u0161eno kremasto-hrskavom <strong><em>cr\u00e8me br\u00fbl\u00e9eu <\/em>od tamne \u010dokolade <\/strong>pripremljenom uz posebnu tehniku kandiranja kestena na sme\u0111em maslacu, cimetu i anisu, s <em>curdom<\/em> od kuhanog vina. Neodoljivi <strong><em>mousse<\/em> od naran\u010de i meda s karameliziranim jabukama i kremom od badema<\/strong> jednostavno morate ku\u0161ati. Esplanadina slasti\u010darka <strong>Mirjana \u0160poljar<\/strong> izdvaja <strong><em>b<\/em><\/strong><strong><em>rownie<\/em> s tamnom \u010dokoladom i finom \u010dokoladnom kremom s aromatiziranim vi\u0161njama i anisom<\/strong>. <strong>Biskvit od roga\u010da s namelakom od mascarponea uz karameliziranu dunju <\/strong>slatka je \u201eto\u010dka na i\u201d nove desertne simfonije.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le Bistro uz novu ponudu <em>\u00e0 la carte<\/em> nudi i <strong>provjereno dobru kolekciju neizostavnih klasika<\/strong> poput tatarskog bifteka, francuskog klasika \u2013 zape\u010dene luk juhe, Cezar salate i slavnog be\u010dkog odreska s kremastim krumpirom. Ovaj kultni zagreba\u010dki bistro poznat je i po legendarnim zape\u010denim <strong>Esplanadinim \u0161truklima<\/strong>, koji dolaze i u bezglutenskoj varijanti, kao i u onoj zamrznutoj, pa \u0161trukle mo\u017eete dovr\u0161iti kod ku\u0107e.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">U Le Bistrou dan mo\u017eete zapo\u010deti uz primamljiv <strong>doru\u010dak<\/strong> <strong><em>\u00e0 la carte<\/em> <\/strong>i selekciju koja uklju\u010duje hrskavi tost s finom kremom od avokada, po\u0161iranim jajetom i pr\u017eenom pancetom, zatim omlet s povr\u0107em ili slasna jaja Benedict, poslu\u017eena na toplom <em>briocheu<\/em> s maslacem, potom svje\u017ee cije\u0111eni sok, a tu je i slasni francuski tost s medom i marmeladom od naran\u010de, kao i fine pala\u010dinke s bobi\u010dastim vo\u0107em i javorovim sirupom. Doru\u010dak se poslu\u017euje svakog dana od 9 do 11 sati.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">U stalnoj ponudi Le Bistroa nalazi se i <strong>Dnevni meni (<em>Menu du Jour<\/em>)<\/strong> s tri slijeda dnevno svje\u017eih jela po izboru \u0161efa kuhinje uz \u010da\u0161u ku\u0107nog vina Krauthaker te kavu ili \u010daj za <strong>svega 34 EUR<\/strong>. Dnevni meni u ponudi je <strong>svakog dana od 12 do 17 sati<\/strong>. Objed u Le Bistrou upotpunite \u010da\u0161om vrhunskog vina i rashla\u0111enog pjenu\u0161ca ili \u0161ampanjca za koji \u0107e vam uslu\u017eno osoblje rado dati preporuku.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Le Bistro je otvoren svakog dana od 9 do 23 sata <\/strong>(kuhinja radi do 22:30), a <strong>rezervacije se primaju putem telefona na 01 45 666 11<\/strong> ili e-po\u0161tom na lebistro@esplanade.hr. Vi\u0161e informacija mo\u017eete prona\u0107i na internetskim stranicama <a href=\"http:\/\/www.lebistro.hr\">www.lebistro.hr<\/a>. Le Bistro vam omogu\u0107uje superbrzi besplatni Wi-Fi i pregled jelovnika <em>\u00e0 la carte<\/em> s vjernim fotografijama jela u Esplanadinoj aplikaciji.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Anin pristup gastronomiji, mlada i \u0161armantna ekipa kuhara i konobara te ugodan i opu\u0161ten ambijent Le Bistroa dovoljan su razlog da provedete vrijeme u\u017eivaju\u0107i u privla\u010dnim jelima i finim slasticama u samom srcu grada.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>PREUZIMANJE MATERIJALA:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Fotografije <\/strong>(Arhiva hotela Esplanade Zagreb): <a href=\"https:\/\/esplanadehr.sharepoint.com\/:f:\/g\/marketing\/ElpEJUS4NdFPtcsJkXF0GHEBjwOu_N2j50Veewu6CMyN5Q?e=Bma8RL\"><strong>Novi menu Le Bistro 1-2024<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u2219 <a href=\"https:\/\/www.esplanade.hr\/press\/download\/menus\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Le-Bistro-a-la-Carte-Menu.pdf\"><strong>Jelovnik<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u2219 <a href=\"https:\/\/www.esplanade.hr\/press\/download\/menus\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Le-Bistro-Beverage-List.pdf\"><strong>Karta pi\u0107a<\/strong><\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column]<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-large-space     \">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"no\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1000\" height=\"667\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Chefica-Ana-Grgic-Tomic-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Chefica-Ana-Grgic-Tomic-2.jpg 1000w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Chefica-Ana-Grgic-Tomic-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Chefica-Ana-Grgic-Tomic-2-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1000\" height=\"667\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Le-Bistro-Esplanade-Koridor-27.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Le-Bistro-Esplanade-Koridor-27.jpg 1000w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Le-Bistro-Esplanade-Koridor-27-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Esplanade-Zagreb-Hotel-Le-Bistro-Esplanade-Koridor-27-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kultni Esplanadin Le Bistro i poznati zagreba\u010dki hotspot poziva istinske gurmane da planiraju svoja zimska dru\u017eenja u toplom ozra\u010dju pari\u0161kog \u0161ika uz nove okuse i jela s \u00e0 la carte jelovnika koji potpisuje chefica kuhinje Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107.<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":11830,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[16],"tags":[334,384,393,414],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 donosi selekciju novih fantasti\u010dnih jela u Esplanadin \u0161ik Le Bistro - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 donosi selekciju novih fantasti\u010dnih jela u Esplanadin \u0161ik Le Bistro - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Kultni Esplanadin Le Bistro i poznati zagreba\u010dki hotspot poziva istinske gurmane da planiraju svoja zimska dru\u017eenja u toplom ozra\u010dju pari\u0161kog \u0161ika uz nove okuse i jela s \u00e0 la carte jelovnika koji potpisuje chefica kuhinje Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-22T10:01:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-22T13:59:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/crna_kvinoja_marinirana_buca_s_medomkrema_od_pecene_buce..._2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanadehr\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanadehr\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro\/\",\"name\":\"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 donosi selekciju novih fantasti\u010dnih jela u Esplanadin \u0161ik Le Bistro - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-01-22T10:01:18+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-22T13:59:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 donosi selekciju novih fantasti\u010dnih jela u Esplanadin \u0161ik Le Bistro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\",\"name\":\"esplanadehr\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanadehr\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 donosi selekciju novih fantasti\u010dnih jela u Esplanadin \u0161ik Le Bistro - Esplanade Zagreb","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 donosi selekciju novih fantasti\u010dnih jela u Esplanadin \u0161ik Le Bistro - Esplanade Zagreb","og_description":"Kultni Esplanadin Le Bistro i poznati zagreba\u010dki hotspot poziva istinske gurmane da planiraju svoja zimska dru\u017eenja u toplom ozra\u010dju pari\u0161kog \u0161ika uz nove okuse i jela s \u00e0 la carte jelovnika koji potpisuje chefica kuhinje Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107.","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2024-01-22T10:01:18+00:00","article_modified_time":"2024-01-22T13:59:46+00:00","og_image":[{"width":1800,"height":1200,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/crna_kvinoja_marinirana_buca_s_medomkrema_od_pecene_buce..._2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanadehr","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanadehr","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro\/","name":"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 donosi selekciju novih fantasti\u010dnih jela u Esplanadin \u0161ik Le Bistro - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2024-01-22T10:01:18+00:00","dateModified":"2024-01-22T13:59:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/chefica-ana-grgic-tomic-donosi-selekciju-novih-fantasticnih-jela-u-esplanadin-sik-le-bistro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107 donosi selekciju novih fantasti\u010dnih jela u Esplanadin \u0161ik Le Bistro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5","name":"esplanadehr","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanadehr"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11817"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11817"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11817\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11838,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11817\/revisions\/11838"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11830"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11817"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11817"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11817"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}