{"id":11860,"date":"2024-02-09T15:05:01","date_gmt":"2024-02-09T14:05:01","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=11860"},"modified":"2024-02-12T17:31:14","modified_gmt":"2024-02-12T16:31:14","slug":"zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama\/","title":{"rendered":"Zasladite se Esplanadinim fa\u0161ni\u010dkim krafnama"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Osim po prevrtljivom vremenu, velja\u010da je poznata i kao mjesec poklada i krafni, a rijetki su oni koji ne vole ove slatke loptice od dizanog tijesta. Postoji li onda bolji na\u010din da se zasladite ovog Fa\u0161nika od o\u010daravaju\u0107ih ukusnih krafnica? Navratite do \u0161armantnog Le Bistroa i po\u010dastite se slasnim doma\u0107im krafnama ili odaberite <strong>Donut Box<\/strong> i ponesite okuse Esplanade sa sobom i iznenadite uku\u0107ane ili kolege na poslu.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Na<strong>\u00a0Fa\u0161nik<\/strong>, u\u00a0<strong>utorak<\/strong>,\u00a0<strong>13. velja\u010de<\/strong>\u00a0po\u010dastite se krafnama u\u00a0<a href=\"https:\/\/lebistro.hr\/\">Le Bistrou<\/a>. Cijena krafne po komadu iznosi<strong> 2.5 \u20ac.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Vanilija<\/strong>,\u00a0<strong>primamljiva nugat-\u010dokolada<\/strong>\u00a0i\u00a0<strong>klasi\u010dna marmelada<\/strong>\u00a0\u2013 6 komada ru\u010dno ra\u0111enih krafni od svakog okusa dvije u pakirane u\u00a0<strong>Donut Box<\/strong>\u00a0bit \u0107e dostupne u prodaji\u00a0<strong>Le Bistroa u utorak<\/strong>,\u00a0<strong>13. velja\u010de 2024<\/strong>. po cijeni od\u00a0<strong>15 \u20ac.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Narud\u017ebe za Donut Box prima Le Bistro\u00a0<\/strong>(potrebna je narud\u017eba min 1 sat prije preuzimanja):<\/p>\n<p>01 45 666 11<\/p>\n<p>Preuzimanje je mogu\u0107e 13. velja\u010de, od 10 do 16 sati.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Za ve\u0107e narud\u017ebe krafni, molimo vas obratite se uredu za organizaciju cateringa i doga\u0111anja na:<\/p>\n<p>01 45 66 035 ili 01 45 66 037<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"mailto:Meetings.events@esplanade.hr\">meetings.events@esplanade.hr\u00a0<\/a><\/p>\n<p>Published: 9.2.2024[\/vc_column_text][vc_empty_space]<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-large-space     \">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"no\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1200\" height=\"1800\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8101.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8101.jpg 1200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8101-200x300.jpg 200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8101-683x1024.jpg 683w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8101-768x1152.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8101-1024x1536.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1200\" height=\"1800\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8135.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8135.jpg 1200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8135-200x300.jpg 200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8135-683x1024.jpg 683w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8135-768x1152.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8135-1024x1536.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1200\" height=\"1800\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8122.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8122.jpg 1200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8122-200x300.jpg 200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8122-683x1024.jpg 683w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8122-768x1152.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8122-1024x1536.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1200\" height=\"1800\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8129.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8129.jpg 1200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8129-200x300.jpg 200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8129-683x1024.jpg 683w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8129-768x1152.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8129-1024x1536.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Na Fa\u0161nik, u utorak, 13. velja\u010de po\u010dastite se krafnama u Le Bistrou. Cijena krafne po komadu iznosi 2.5 \u20ac <\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":11866,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[356,361,16],"tags":[380,414,431,433,434,435,436],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Zasladite se Esplanadinim fa\u0161ni\u010dkim krafnama - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Zasladite se Esplanadinim fa\u0161ni\u010dkim krafnama - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Na Fa\u0161nik, u utorak, 13. velja\u010de po\u010dastite se krafnama u Le Bistrou. Cijena krafne po komadu iznosi 2.5 \u20ac\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-02-09T14:05:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-12T16:31:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8121.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanadehr\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanadehr\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama\/\",\"name\":\"Zasladite se Esplanadinim fa\u0161ni\u010dkim krafnama - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-02-09T14:05:01+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-12T16:31:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Zasladite se Esplanadinim fa\u0161ni\u010dkim krafnama\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\",\"name\":\"esplanadehr\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanadehr\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Zasladite se Esplanadinim fa\u0161ni\u010dkim krafnama - Esplanade Zagreb","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Zasladite se Esplanadinim fa\u0161ni\u010dkim krafnama - Esplanade Zagreb","og_description":"Na Fa\u0161nik, u utorak, 13. velja\u010de po\u010dastite se krafnama u Le Bistrou. Cijena krafne po komadu iznosi 2.5 \u20ac","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2024-02-09T14:05:01+00:00","article_modified_time":"2024-02-12T16:31:14+00:00","og_image":[{"width":1800,"height":1200,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/4X9A8121.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanadehr","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanadehr","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama\/","name":"Zasladite se Esplanadinim fa\u0161ni\u010dkim krafnama - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2024-02-09T14:05:01+00:00","dateModified":"2024-02-12T16:31:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/zasladite-se-esplanadinim-fasnickim-krafnama\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Zasladite se Esplanadinim fa\u0161ni\u010dkim krafnama"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5","name":"esplanadehr","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanadehr"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11860"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11860"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11860\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11883,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11860\/revisions\/11883"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11866"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11860"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11860"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11860"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}