{"id":11996,"date":"2024-04-05T12:57:53","date_gmt":"2024-04-05T10:57:53","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=11996"},"modified":"2024-04-12T07:38:11","modified_gmt":"2024-04-12T05:38:11","slug":"dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2\/","title":{"rendered":"Dani divljih \u0161paroga u Le Bistrou"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]U\u017eivajte u prvim danima prolje\u0107a i prepustite se afrodizija\u010dkim svojstvima ove naizgled skromne namirnice koju je <strong>chefica Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107<\/strong> preto\u010dila u primamljive kulinarske u\u017eitke.<\/p>\n<p>Tartar od usoljenih kozica, <em>mousse <\/em>od kozje skute, kremasti ri\u017eoto<em>, quiche<\/em> od brie sira i drni\u0161kog pr\u0161uta &#8211; u kombinaciji s glavnom zvijezdom proljetnih stolova \u2013<strong> divljim \u0161parogama.<\/strong><\/p>\n<p>Planirajte svoja dru\u017eenja u \u0161armantnom ozra\u010dju <strong>Le Bistroa<\/strong> uz \u010da\u0161u vrhunskog vina i pjenu\u0161ca i prepustite se u bogatom okusu divljih \u0161paroga.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Menu je dostupan <strong>od 5. travnja 2024<\/strong>. do raspolo\u017eivosti namirnice.<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/lebistro.hr\/en\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Dani-Divljih-Sparoga-Days-of-Wild-Asparagus-LE-BISTRO-4-2024.pdf\">Menu s divljim \u0161parogama<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Rezervacija stola:<\/p>\n<p>+385 (0)1 4566 611<\/p>\n<p><a href=\"mailto:lebistro@esplanade.hr\">lebistro@esplanade.hr<\/a>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]OBJAVLJENO: 5. travnja 2024.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>U\u017eivajte u prvim danima prolje\u0107a i prepustite se afrodizija\u010dkim svojstvima ove naizgled skromne namirnice&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":12010,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[356,16],"tags":[450,334,371,447,448,449],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dani divljih \u0161paroga u Le Bistrou - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dani divljih \u0161paroga u Le Bistrou - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"U\u017eivajte u prvim danima prolje\u0107a i prepustite se afrodizija\u010dkim svojstvima ove naizgled skromne namirnice...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-04-05T10:57:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-12T05:38:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sparoge-za-web-scaled-e1712900285826.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"938\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanadehr\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanadehr\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2\/\",\"name\":\"Dani divljih \u0161paroga u Le Bistrou - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-04-05T10:57:53+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-12T05:38:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dani divljih \u0161paroga u Le Bistrou\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\",\"name\":\"esplanadehr\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanadehr\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dani divljih \u0161paroga u Le Bistrou - Esplanade Zagreb","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Dani divljih \u0161paroga u Le Bistrou - Esplanade Zagreb","og_description":"U\u017eivajte u prvim danima prolje\u0107a i prepustite se afrodizija\u010dkim svojstvima ove naizgled skromne namirnice...","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2024-04-05T10:57:53+00:00","article_modified_time":"2024-04-12T05:38:11+00:00","og_image":[{"width":1400,"height":938,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Sparoge-za-web-scaled-e1712900285826.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanadehr","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanadehr","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2\/","name":"Dani divljih \u0161paroga u Le Bistrou - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2024-04-05T10:57:53+00:00","dateModified":"2024-04-12T05:38:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/dani-divljih-sparoga-u-le-bistrou-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dani divljih \u0161paroga u Le Bistrou"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5","name":"esplanadehr","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanadehr"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11996"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11996"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11996\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12008,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11996\/revisions\/12008"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12010"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11996"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11996"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11996"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}