{"id":12204,"date":"2024-07-02T08:17:28","date_gmt":"2024-07-02T06:17:28","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=12204"},"modified":"2024-07-04T10:56:24","modified_gmt":"2024-07-04T08:56:24","slug":"budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere\/","title":{"rendered":"Veuve Clicquot Solaire Tables gala doga\u0111aj"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_column_text]<strong>Program Solaire Tables za cilj ima stvoriti zajednicu chefica koje \u0107e me\u0111usobnom suradnjom u kreaciji menija istaknuti svoju inovativnost i kreativnost te upariti sljedove sa \u0161irokom paletom Veuve Clicquot \u0161ampanjaca.<\/strong>[\/vc_column_text][vc_column_text]<strong>Veuve Clicquot<\/strong>, presti\u017ena \u0161ampanjska ku\u0107a koja je promijenila povijest ru\u0161e\u0107i dominaciju mu\u0161karaca u svijetu proizvodnje \u0161ampanjca, svojom inicijativom <strong>Solaire Tables<\/strong> slavi \u017eene <em>chefice<\/em>. Ekskluzivni doga\u0111aj odr\u017eat \u0107e se <strong>4. srpnja u Hotelu Esplanade u Zagrebu<\/strong> i okupit \u0107e najtalentiranije <em>chefice <\/em>iz regije. Ograni\u010deni broj ulaznica dostupan je i za kupnju, omogu\u0107uju\u0107i ljubiteljima kulinarstva jedinstvenu priliku da sudjeluju na ovoj jedinstvenoj \u0161ampanjskoj ve\u010deri.<\/p>\n<p>Program Solaire Tables obuhva\u0107a pet zemalja \u2013 <strong>Hrvatsku,<\/strong> <strong>Sloveniju, Ma\u0111arsku, Bugarsku i Rumunjsku<\/strong>, a na doga\u0111aju u Zagrebu sudjelovat \u0107e neke od najistaknutijih <em>chefica <\/em>iz ovih zemalja, uklju\u010duju\u0107i \u00a0<strong>Anu Grgi\u0107 Tomi\u0107<\/strong> (Zinfandel\u2019s) iz Hrvatske, \u00a0<strong>Sabinu Repov\u017e<\/strong> (Gostilna Repov\u017e) i <strong>Kseniju Mahor\u010di\u010d<\/strong> (Gostilna Mahor\u010di\u010d) iz Slovenije,<strong> Editu Kovacs<\/strong> (Casa Christa) iz Ma\u0111arske, <strong>Svedu Dimitrovu<\/strong> (Ahora) iz Bugarske i<strong> Renatu Luceanu <\/strong>(Raionul de Peste) iz Rumunjske.<\/p>\n<p>Na doga\u0111aju \u0107e se gostuju\u0107e <em>chefice <\/em>predstaviti kroz tipi\u010dna predjela restorana iz kojih dolaze. Upoznat \u0107e posjetitelje s autenti\u010dnim okusima i gastronomskom tradicijom koje ih \u010dine jedinstvenima, dok \u0107e <strong>Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107<\/strong>, <em>chefica <\/em>iz zagreba\u010dkog Zinfandela, predstaviti glavna jela. Ova ve\u010dera bit \u0107e prvi regionalni doga\u0111aj programa Solaire Tables, koji se ostvaruje uz suradnju svih chefica.[\/vc_column_text][vc_empty_space]<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-large-space     \">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"no\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1400\" height=\"932\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/DSC_9397.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/DSC_9397.jpg 1400w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/DSC_9397-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/DSC_9397-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/DSC_9397-768x511.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1400\" height=\"932\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/DSC_9396.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/DSC_9396.jpg 1400w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/DSC_9396-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/DSC_9396-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/DSC_9396-768x511.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1400\" height=\"933\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/esplanade8-070616.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/esplanade8-070616.jpg 1400w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/esplanade8-070616-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/esplanade8-070616-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/esplanade8-070616-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1400\" height=\"933\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-1.jpg 1400w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-1-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-1-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1800\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-5.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-5.jpg 1800w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-5-300x200.jpg 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-5-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-5-768x512.jpg 768w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-5-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1800px) 100vw, 1800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_empty_space][vc_column_text]&#8221;<em>Cilj programa Solaire Tables je stvoriti zajednicu strastvenih \u017eena iz kulinarskog svijeta u regiji Srednje Europe koje se identificiraju sa &#8216;solarnom kulturom&#8217;. To zna\u010di dijeljenje kreativnosti, inovativnosti i optimizma Madame Clicquot te kori\u0161tenje njihovog znanja kako bi gastronomska scena jo\u0161 vi\u0161e zasjala. &#8216;Solaire&#8217; se odnosi na ikoni\u010dnu \u017eutu boju koja od 1887. predstavlja izlaze\u0107e sunce, simboliziraju\u0107i vjeru Madame Clicquot da svaki novi dan donosi nove mogu\u0107nosti<\/em>&#8220;, objasnila je <strong>Nora Szegedi, brand manager Mo\u00ebt Hennessyja za Ju\u017enu Europu i Mediteran. <\/strong><\/p>\n<p>Veuve Clicquot, slavna udovica koje je prije 250 godina izmijenila stvarnost ove \u0161ampanjske ku\u0107e,\u00a0 preuzev\u0161i upravljanje istom nakon smrti mu\u017ea, slu\u017ei i dan danas kao inspiracija brojnim \u017eenama diljem svijeta. Madame Clicquot, njena inovativnost i poduzetni\u0161tvo, te konstantna predanost kvaliteti, bezvremenske su vrijednosti koje ova \u0161ampanjska ku\u0107a i dan danas njeguje. S tim ciljem pokrenut je i Solaire Tables program, osmi\u0161ljen je kako bi se stvorila zajednica chefica, kako bi se istaknula njihova kulinarska briljantnost i kreativnost, te kako bi me\u0111usobno mogle izmjenjivati svoje ideje i iskustva.<\/p>\n<p>Ukoliko \u017eelite osigurati svoje mjesto za stolom, ulaznice za ovu ekskluzivnu ve\u010deru vrlo su ograni\u010dene i mo\u017eete ih kupiti upitom na mail: <a href=\"mailto:meetings.events@esplanade.hr\">meetings.events@esplanade.hr<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Objavljeno: 1.7.2024[\/vc_column_text][vc_empty_space]<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-large-space     \">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"no\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/2800-resize.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/2800-resize.jpg 800w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/2800-resize-200x300.jpg 200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/2800-resize-683x1024.jpg 683w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/2800-resize-768x1152.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-20.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-20.jpg 800w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-20-200x300.jpg 200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-20-683x1024.jpg 683w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-20-768x1152.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-3.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-3.jpg 800w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-3-200x300.jpg 200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-3-683x1024.jpg 683w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-3-768x1152.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-2.jpg 800w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-2-200x300.jpg 200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-2-683x1024.jpg 683w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Vueve-Clicquot-2-768x1152.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Veuve-Clicquot-Photo-by-Goran-Jakus-4.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Veuve-Clicquot-Photo-by-Goran-Jakus-4.jpg 800w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Veuve-Clicquot-Photo-by-Goran-Jakus-4-200x300.jpg 200w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Veuve-Clicquot-Photo-by-Goran-Jakus-4-683x1024.jpg 683w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Veuve-Clicquot-Photo-by-Goran-Jakus-4-768x1152.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Budite dio prve regionalne Veuve Clicquot Solaire Tables ve\u010dere koju \u0107e pripremati ponajbolje \u017eene chefice iz Hrvatske, Slovenije, Ma\u0111arske, Bugarske i Rumunjske.<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":12221,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[396,355,356,16],"tags":[458,459,321,414,457],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Veuve Clicquot Solaire Tables gala doga\u0111aj - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Veuve Clicquot Solaire Tables gala doga\u0111aj - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-02T06:17:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-07-04T08:56:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/esplanade8-070616.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"933\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanadehr\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanadehr\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere\/\",\"name\":\"Veuve Clicquot Solaire Tables gala doga\u0111aj - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-07-02T06:17:28+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-04T08:56:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\"},\"description\":\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Veuve Clicquot Solaire Tables gala doga\u0111aj\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\",\"name\":\"esplanadehr\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanadehr\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Veuve Clicquot Solaire Tables gala doga\u0111aj - Esplanade Zagreb","description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Veuve Clicquot Solaire Tables gala doga\u0111aj - Esplanade Zagreb","og_description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2024-07-02T06:17:28+00:00","article_modified_time":"2024-07-04T08:56:24+00:00","og_image":[{"width":1400,"height":933,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/esplanade8-070616.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"esplanadehr","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanadehr","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere\/","name":"Veuve Clicquot Solaire Tables gala doga\u0111aj - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2024-07-02T06:17:28+00:00","dateModified":"2024-07-04T08:56:24+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5"},"description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/budite-dio-prve-regionalne-veuve-clicquot-solaire-tables-vecere\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Veuve Clicquot Solaire Tables gala doga\u0111aj"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5","name":"esplanadehr","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanadehr"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12204"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12204"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12204\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12225,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12204\/revisions\/12225"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12221"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12204"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12204"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12204"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}