{"id":12240,"date":"2024-07-11T07:21:04","date_gmt":"2024-07-11T05:21:04","guid":{"rendered":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?p=12240"},"modified":"2024-07-11T12:54:59","modified_gmt":"2024-07-11T10:54:59","slug":"predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic\/","title":{"rendered":"Pred\u0161kolci iznenadili cheficu Anu Grgi\u0107 Tomi\u0107"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_column_text]<strong>Zagreba\u010dki hotel Esplanade, Dje\u010dji vrti\u0107 \u010cigra, gastronomsko udru\u017eenje Cha\u00eene des R\u00f4tisseurs i izdava\u010dka ku\u0107a Profil Klett po\u010detkom godine udru\u017eili su snage i pokrenuli <\/strong><strong>projekt <em>Biti Green je IN<\/em> koji nastoji pozitivnim primjerima iz prakse potaknuti djecu, njihove roditelje i odgojne ustanove na razmi\u0161ljanje o zdravim prehrambenim navikama, <\/strong><strong>brizi o okoli\u0161u i smanjenju otpada od hrane.<\/strong>[\/vc_column_text][vc_column_text]Nakon \u0161to su mali\u0161ani iz skupine Zvjezdice Dje\u010djeg vrti\u0107a \u010cigra u o\u017eujku ove godine posjetili zagreba\u010dki hotel Esplanade i ondje u rasko\u0161nom ugo\u0111aju restorana Zinfandel&#8217;s u\u017eivali u zdravom doru\u010dku i jelima koja su za njih pripremali Esplanadini <em>chefovi<\/em> na \u010delu sa <em>cheficom<\/em> Anom Grgi\u0107 Tomi\u0107, ovog se puta Ana na\u0161la u ulozi gosta. Pred\u0161kolci su sa svojim odgajateljicama u boravku vrti\u0107a uz pjesmu \u201eVolim zeleno ja\u201d dje\u010djeg benda Zelena jabuka veselo do\u010dekali Anu i goste, a obilazak su zaokru\u017eili zdravom u\u017einom pripremljenom prema Aninu receptu.<\/p>\n<p>\u201e<em>Odu\u0161evljena sam. Klinci su fantasti\u010dni, jako su me iznenadili i razveselili. Drago mi je \u0161to aktivno nastavljamo s ovom pozitivnom pri\u010dom i partnerskim projektom te jednostavnim aktivnostima poti\u010demo ideju koju smo zapo\u010deli kod nas u Esplanadi. Djeca su iznena\u0111uju\u0107e lako i brzo prihvatila zdrave zalogaje. Veseli ih \u0161to su uklju\u010deni u aktivnosti, a to je zapravo i najbolji na\u010din za usvajanje zdravih navika \u2013 putem razgovora, zajedni\u010dke nabavke, pripreme i igre. Izvrsno su pripremili moj recept za jednostavan i nutritivno zdrav zeleni namaz, a svi smo zajedno u\u017eivali u finim i zdravim zalogajima\u201d, istaknula je <\/em>chefica<em> Esplanadine kuhinje <\/em><strong>Ana Grgi\u0107 Tomi\u0107<\/strong>.<\/p>\n<p>Uz Anu su u zdravoj u\u017eini u dru\u0161tvu mali\u0161ana u\u017eivali i partneri projekta \u2013 <strong>direktor tvrtke<\/strong> <strong>Profil Klett<\/strong> <strong>Dalibor Gregani\u0107<\/strong>, <strong>izvr\u0161na direktorica pred\u0161kolskog odjela<\/strong> <strong>tvrtke<\/strong> <strong>Profil Klett Vedrana \u0160krabo<\/strong>, kao i <strong>tim Dje\u010djeg vrti\u0107a \u010cigra<\/strong> te <strong>menad\u017eerica za PR i marketing hotela Esplanade Sanda Sokol i <\/strong><strong>generalni<\/strong> <strong>direktor hotela Esplanade Ivica <\/strong><strong>Max Krizmani\u0107<\/strong>, koji je pritom izjavio: \u201e<em>Ovaj me projekt posebno veseli zato \u0161to kao hotel i svojevrsna institucija mo\u017eemo dati svoj doprinos zajednici. Svojim primjerom mo\u017eemo pokazati roditeljima i djeci kako pristupiti prehrani te da zdrava priprema mo\u017ee biti vrlo zabavna i jednostavna. Nevjerojatno je kako uz malo volje i ma\u0161te djecu mo\u017eete zainteresirati da ku\u0161aju ne\u0161to novo i da im se to svidi. Djecu prije svega educiraju roditelji, a tu su i odgojne ustanove, ali i restorani i hoteli. Svi oni trebaju mijenjati percepciju da su zdrava jela neukusna i komplicirana za pripremu i prestati linijom manjeg otpora nuditi nutritivno lo\u0161u hranu koja naposljetku mo\u017ee \u0161tetiti zdravlju i razvoju. Zanimljivo je bilo vidjeti mali\u0161ane kako ku\u0161aju \u0161tapi\u0107e mrkve sa zelenim namazom i istinski u\u017eivaju u zalogajima.\u201d<\/em><\/p>\n<p>Djeca su se posebno razveselila Aninu dolasku, a Vito je pritom izjavio: <em>\u201eTeta, zeleno je nekad stvarno fino!\u201d<\/em> Luka je rekao: <em>\u201eNamaz mi je najfinije jesti s celerom! Nisam ni znao da je on fin!\u201d <\/em>Mali\u0161anima su nakon dru\u017eenja i ku\u0161anja nove u\u017eine uru\u010dena priznanja<strong> za aktivno sudjelovanje u projektu <em>Biti Green je IN<\/em><\/strong>, kao i <strong>recept<\/strong> za pripremu zdravog namaza s potpisom Esplanadine <em>chefice<\/em> Ane Grgi\u0107 Tomi\u0107, koji mo\u017eete prona\u0107i na ovoj <a href=\"https:\/\/esplanade.hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/Recept-za-Fini-namaz-pun-vitamina.pdf\"><strong>poveznici<\/strong><\/a><em>.<\/em><\/p>\n<p><strong>Martina Petrovi\u0107, voditeljica kreativnih projekata u Dje\u010djem vrti\u0107u \u010cigra<\/strong> istaknula je: \u201e<em>Bilo nam je istinsko zadovoljstvo primiti Anu i tim hotela Esplanade u na\u0161 vrti\u0107! Njihov posjet ima posebno zna\u010denje za nas te s rado\u0161\u0107u primje\u0107ujemo da na\u0161 zajedni\u010dki projekt napreduje. Proveli smo divno jutro na jednoj od na\u0161ih lokacija, a Anin recept za zdravi zeleni namaz ve\u0107 smo uvrstili u jelovnik vrti\u0107a, uz zdrave krekere sa smanjenim udjelom soli, kao i \u0161tapi\u0107e od povr\u0107a. Svi smo u\u017eivali u degustaciji, a mali\u0161ani su bili posebno veseli. Na\u0161 je cilj promijeniti percepciju djece prema zelenoj hrani koju \u010desto odbijaju zbog boje, no Ana je uspjela osvojiti srca i malih i velikih! Reakcije roditelja na dosada\u0161nje aktivnosti u projektu <\/em>Biti Green je IN<em> izrazito su pozitivne, imamo veliku podr\u0161ku, a neki se i aktivno uklju\u010duju! Radujemo se svim budu\u0107im aktivnostima koje nas o\u010dekuju.\u201d<\/em><\/p>\n<p>Tvrtka <strong>Profil Klett<\/strong>, koja je dio grupacije KLETT, jedne od vode\u0107ih europskih izdava\u010dkih ku\u0107a edukativnih materijala, aktivno se uklju\u010dila u ovu inicijativu, kao i gastronomsko udru\u017eenje<strong> Cha\u00eene des R\u00f4tisseurs,<\/strong> \u010diji je ujedno<strong> predsjednik<\/strong> i <strong>direktor <\/strong><strong>Dalibor Gregani\u0107<\/strong> pritom naglasio: \u201e<em>Odgoj od najranijih dana ima klju\u010dnu ulogu u oblikovanju navika koje \u0107e djeca zadr\u017eati tijekom \u017eivota. Prepoznaju\u0107i klju\u010dnu ulogu ranog obrazovanja, na\u0161 vrti\u0107 projektom <\/em>Biti Green je IN<em> nastoji djeci usaditi pozitivne zdrave navike i vrijednosti koje \u0107e im pomo\u0107i u razvoju odgovornog i pozitivnog odnosa prema hrani, ali i u usvajanju kulture blagovanja.\u00a0Privilegirani zbog \u010dinjenice da imamo utjecaj na rani razvoj i oblikovanje djeteta, pristupamo tome s velikom odgovorno\u0161\u0107u.<\/em> <em>Pozorno oblikujemo prostor i stvaramo situacije koje djecu poti\u010du na iskustveno u\u010denje, a povezivanjem djece, roditelja, odgajatelja i lokalne zajednice stvaramo okru\u017eenje kojem je krajnji cilj sretno i zdravo dijete.<\/em> <em>Razvoj kvalitetnog i modernog obrazovanja putem edukativnih sadr\u017eaja, njihove suvremene primjene i putem vlastitih odgojno-obrazovnih institucija\u00a0misija je tvrtke Profil Klett.\u00a0<\/em>Biti Green je IN<em> primjer je jedinstvenog projekta kojim uz individualan pristup svakom djetetu\u00a0u na\u0161em vrti\u0107u\u00a0omogu\u0107ujemo ekskluzivno iskustvo kao \u010dvrst temelj za razvoj i uspjeh u daljnjem obrazovanju i \u017eivotu<\/em>.\u201d<\/p>\n<p>Organizatori projekta <em>Biti Green je IN<\/em> najavljuju nastavak aktivnosti, a sve iz velike \u017eelje da se roditelje, odgojne ustanove i ponajprije djecu potakne na razmi\u0161ljanje o zdravim navikama od malih nogu.[\/vc_column_text][vc_empty_space]<div class=\"eltd-image-gallery  eltd-ig-slider-type eltd-large-space     \">\n\t<div class=\"eltd-ig-slider eltd-owl-slider\" data-number-of-items=\"1\" data-enable-loop=\"yes\" data-enable-autoplay=\"yes\" data-slider-speed=\"5000\" data-slider-speed-animation=\"600\" data-slider-padding=\"no\" data-enable-navigation=\"yes\" data-enable-custom-navigation=\"no\" data-enable-pagination=\"yes\" data-slider-animate-out=\"fadeOut\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1400\" height=\"933\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8260.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8260.webp 1400w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8260-300x200.webp 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8260-1024x682.webp 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8260-768x512.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1400\" height=\"933\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8299.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8299.webp 1400w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8299-300x200.webp 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8299-1024x682.webp 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8299-768x512.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1400\" height=\"933\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8314.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8314.webp 1400w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8314-300x200.webp 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8314-1024x682.webp 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8314-768x512.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1400\" height=\"933\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8329.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8329.webp 1400w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8329-300x200.webp 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8329-1024x682.webp 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8329-768x512.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1400\" height=\"933\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8341.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8341.webp 1400w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8341-300x200.webp 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8341-1024x682.webp 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8341-768x512.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1400\" height=\"933\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8342.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8342.webp 1400w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8342-300x200.webp 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8342-1024x682.webp 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8342-768x512.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"eltd-ig-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1400\" height=\"969\" src=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8382.webp\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8382.webp 1400w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8382-300x208.webp 300w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8382-1024x709.webp 1024w, https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8382-768x532.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>[vc_empty_space][vc_column_text]<strong>O projektu <em>Biti Green je IN<\/em> <\/strong><\/p>\n<p>Zagreba\u010dki <strong>hotel Esplanade<\/strong>, <strong>Dje\u010dji vrti\u0107 \u010cigra<\/strong>, gastronomsko udru\u017eenje <strong>Cha\u00eene des R\u00f4tisseurs <\/strong>i izdava\u010dka ku\u0107a <strong>Profil Klett <\/strong>po\u010detkom 2024. godine udru\u017eili su snage i pokrenuli provedbu zajedni\u010dkog projekta <em>Biti Green je IN<\/em> koji nastoji roditeljima, djeci i odgojnim ustanovama skrenuti pa\u017enju na va\u017enost zdravih prehrambenih navika, upoznati ih sa sastojcima i okusima koji mogu biti ukusni i zabavni, staviti naglasak na sezonske i lokalne namirnice te na\u010din obrade za o\u010duvanje hranjivih sastojaka. Uz to, projekt \u0107e se putem raznih aktivnosti dugoro\u010dno baviti temama poput izbacivanja prera\u0111enih jela, \u0161tetnih masti, \u0161e\u0107era i dodataka jelima, a s djecom i stru\u010dnim suradnicima obra\u0111ivat \u0107e teme poput utjecaja prehrane na zdravlje organizma, odnosa prema okoli\u0161u, kao i one o smanjenju otpada od hrane i odgovornom odnosu prema resursima.<\/p>\n<p>###<\/p>\n<p><strong>Preuzimanje fotografija doga\u0111anja (<\/strong><strong>photo by Marko \u0160oli\u0107)<\/strong><strong>:<\/strong> <a href=\"https:\/\/esplanadehr.sharepoint.com\/:f:\/g\/marketing\/EtzjqHV4qF9Bv7A28xcmbpUBrtb-3vrBBGZx1xw1OtDJSw?e=tobGbE\"><strong>B<\/strong><strong>iti Green je IN 2<\/strong><\/a><\/p>\n<p>###<\/p>\n<p>Kontakti:<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><strong>Sanda Sokol, PR &amp; Marketing Manager, Hotel Esplanade Zagreb<\/strong>, Mihanovi\u0107eva 1, 10 000 Zagreb, T. 01 45 66 036, sanda.sokol@esplanade.hr<\/p>\n<p>\u2219<\/p>\n<p><strong>Martina Petrovi\u0107, voditelj kreativnih projekata, Dje\u010dji vrti\u0107 \u010cigra, <\/strong>Josipa Marohni\u0107a 3, HOB centar, Zagreb, M. 099 694 6562, petrovic.martina@cigravrtic.hr, www.cigravrtic.hr<\/p>\n<p>Adrese objekata: Radni\u010dka 50, Green Gold; Vrtni put 1, A1 kampus<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Datum objave: <\/strong><strong>Zagreb, 10. srpnja 2024.<\/strong>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Zagreba\u010dki hotel Esplanade, Dje\u010dji vrti\u0107 \u010cigra, gastronomsko udru\u017eenje Cha\u00eene des R\u00f4tisseurs i izdava\u010dka ku\u0107a Profil Klett po\u010detkom godine udru\u017eili su snage i pokrenuli<br \/>\nprojekt Biti Green je IN .<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":12243,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[16],"tags":[466,449,464,465],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pred\u0161kolci iznenadili cheficu Anu Grgi\u0107 Tomi\u0107 - Esplanade Zagreb<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pred\u0161kolci iznenadili cheficu Anu Grgi\u0107 Tomi\u0107 - Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Esplanade Zagreb\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-11T05:21:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-07-11T10:54:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8381_1.webp\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"933\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/webp\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"esplanadehr\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"esplanadehr\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic\/\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic\/\",\"name\":\"Pred\u0161kolci iznenadili cheficu Anu Grgi\u0107 Tomi\u0107 - Esplanade Zagreb\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-07-11T05:21:04+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-11T10:54:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\"},\"description\":\"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pred\u0161kolci iznenadili cheficu Anu Grgi\u0107 Tomi\u0107\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/\",\"name\":\"Esplanade Zagreb\",\"description\":\"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5\",\"name\":\"esplanadehr\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"esplanadehr\"},\"url\":\"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pred\u0161kolci iznenadili cheficu Anu Grgi\u0107 Tomi\u0107 - Esplanade Zagreb","description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Pred\u0161kolci iznenadili cheficu Anu Grgi\u0107 Tomi\u0107 - Esplanade Zagreb","og_description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","og_url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic\/","og_site_name":"Esplanade Zagreb","article_published_time":"2024-07-11T05:21:04+00:00","article_modified_time":"2024-07-11T10:54:59+00:00","og_image":[{"width":1400,"height":933,"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/IMG_8381_1.webp","type":"image\/webp"}],"author":"esplanadehr","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"esplanadehr","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic\/","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic\/","name":"Pred\u0161kolci iznenadili cheficu Anu Grgi\u0107 Tomi\u0107 - Esplanade Zagreb","isPartOf":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website"},"datePublished":"2024-07-11T05:21:04+00:00","dateModified":"2024-07-11T10:54:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5"},"description":"Pravo je vrijeme za u\u017eivanje u divljim \u0161parogama, a pravo mjesto za u\u017eivanje je restoran Le Bistro hotela Esplanade!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/esplanade.hr\/hr\/predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/predskolci-iznenadili-cheficu-anu-grgic-tomic\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pred\u0161kolci iznenadili cheficu Anu Grgi\u0107 Tomi\u0107"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#website","url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/","name":"Esplanade Zagreb","description":"Welcome to the Esplanade Zagreb Hotel","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/41ab18473adc20e02135d2521e958ff5","name":"esplanadehr","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7201b01315cd9eeadb9a85e3ec380d1b?s=96&d=mm&r=g","caption":"esplanadehr"},"url":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/author\/esplanadehr\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12240"}],"collection":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12240"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12240\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12253,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12240\/revisions\/12253"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12243"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12240"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12240"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/esplanade.hr\/hr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12240"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}